# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese Language Package\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-11-24 17:46+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2006-01-18 17:11+0800\n"
"Last-Translator: Zhan Kui <zhankui@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#. frmAbout..Caption
#: uAbout.dfm:7
msgid "About"
msgstr "关于"

#. frmAbout..OkButton..Caption
#. frmBrowseFolders..btnOK..Caption
#. frmChooseLink..btnOk..Caption
#. frmConflictChanges..btnOK..Caption
#. ExceptionDialog..Panel1..OkBtn..Caption
#. frmSMSRule..btnOK..Caption
#. frmEditContact..OkButton..Caption
#. frmEditEvent..OkButton..Caption
#. frmEditProfile..btnOk..Caption
#. frmEditTask..OkButton..Caption
#. frmFolderProps..ApplyButton..Caption
#. frmInputQuery..Button1..Caption
#. frmOfflineProfile..Button1..Caption
#. frmOptions..btnOK..Caption
#. frmOptionsPage..btnPageOK..Caption
#. frmOrganizeFavs..btnOk..Caption
#. frmNote..OkButton..Caption
#. frmBookmark..OkButton..Caption
#. frmPromptConflict..Button1..Caption
#. frmSelContact..OkButton..Caption
#. frmWelcomeTips..Panel2..btnOK..Caption
#. frmImageListXPEdt..OkButton..Caption
#: uAbout.dfm:35
#: uConflictChanges.dfm:2663
#: uCrash.dfm:90
#: uDeliveryRule.dfm:86
#: uEditContact.dfm:1083
#: uEditEvent.dfm:489
#: uEditProfile.dfm:563
#: uEditTask.dfm:371
#: uFolderProps.dfm:22
#: uInputQuery.dfm:35
#: uOfflineProfile.dfm:52
#: uOptions.dfm:2558
#: uOptionsPage.dfm:27
#: uOrganizeFavs.dfm:90
#: uPostNote.dfm:22
#: uPostURL.dfm:21
#: uPromptConflict.dfm:5105
#: uSelectContact.dfm:122
#: uWelcome.dfm:151
#: components/ImageListXPEditor.dfm:142
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. frmAbout..Panel1..Label3....Caption
#: uAbout.dfm:74
msgid "This software product is licensed under terms and conditions of General Public License (GPL)."
msgstr ""

#. frmAbout..Panel1..Label12....Caption
#: uAbout.dfm:86
msgid "Please use the fma website mentioned below for any bug reports or feature requests. Do not contact the developers personally. You can also visit us on IRC (irc.chatspike.net #fma)."
msgstr ""

#. frmAbout..Panel1..TntPanel1..CreditsText....Lines.Strings
#: uAbout.dfm:117
msgid "Credits should go to (in order of appearance):"
msgstr ""

#. frmAbout..Panel1..TntPanel1..CreditsText....Lines.Strings
#: uAbout.dfm:119
#, fuzzy
msgid ":: LEAD DEVS ::"
msgstr ":: LEAD DEVS ::"

#. frmAbout..Panel1..TntPanel1..CreditsText....Lines.Strings
#: uAbout.dfm:127
#, fuzzy
msgid ":: CREDITS ::"
msgstr ":: CREDITS ::"

#. frmAbout..Panel1..TntPanel1..CreditsText....Lines.Strings
#: uAbout.dfm:156
#, fuzzy
msgid ":: DESIGN ::"
msgstr ":: DESIGN ::"

#. frmAbout..Panel1..TntPanel1..CreditsText....Lines.Strings
#: uAbout.dfm:163
msgid ":: FORUMS ::"
msgstr ":: 论坛 ::"

#. frmAbout..Panel1..TntPanel1..CreditsText....Lines.Strings
#: uAbout.dfm:167
msgid ":: SCRIPTS ::"
msgstr ":: 脚本 ::"

#. frmAbout..Panel1..TntPanel1..CreditsText....Lines.Strings
#: uAbout.dfm:176
msgid ":: LOCALIZATIONS ::"
msgstr ":: 本地化 ::"

#. frmAbout..Panel1..TntPanel1..CreditsText....Lines.Strings
#: uAbout.dfm:181
msgid "Thanks to all!"
msgstr "感谢所有人！"

#. frmAbout..Panel1..TntPanel1..CreditsText......Lines.Strings
#: uAbout.dfm:185
msgid "(still in the progress of adding, let us know if your name should be here)"
msgstr ""

#. frmAbout..DonateButton..Caption
#: uAbout.dfm:199
msgid "Donate..."
msgstr "捐赠..."

#. frmAbout..LicenseButton..Caption
#: uAbout.dfm:208
msgid "License..."
msgstr ""

#. frmActivityLog..Caption
#: uActivityLog.dfm:2
#, fuzzy
msgid "Activity Log"
msgstr "日志窗口"

#. frmAddToGroup..Caption
#: uAddToGroup.dfm:5
msgid "Add To Group Wizard"
msgstr "添加到群组向导"

#. frmAddToGroup..Button1..Caption
#. frmAddContact..btnOk..Caption
#: uAddToGroup.dfm:28
#: components/WebUpdateWizard.pas:635
#: components/WebUpdateWizard.pas:640
msgid "&Finish"
msgstr "完成(&F)"

#. frmAddToGroup..Button2..Caption
#. frmAddContact..btnCancel..Caption
#. frmBrowseFolders..btnCancel..Caption
#. frmCallContact..btnCancel..Caption
#. frmChooseLink..btnCancel..Caption
#. frmSMSRule..btnCancel..Caption
#. frmEditContact..CancelButton..Caption
#. frmEditEvent..CancelButton..Caption
#. frmEditProfile..btnCancel..Caption
#. frmEditTask..CancelButton..Caption
#. frmInputQuery..Button2..Caption
#. frmNewDeviceWizard..CancelButton..Caption
#. frmOfflineProfile..Button2..Caption
#. frmOrganizeFavs..btnCancel..Caption
#. frmNote..CancelButton..Caption
#. frmBookmark..CancelButton..Caption
#. frmPromptConflict..Button2..Caption
#. frmSelContact..CancelButton..Caption
#. frmWebUpdate..CancelButton..Caption
#: uAddToGroup.dfm:38
#: uCallContact.dfm:233
#: uChooseLink.dfm:5135
#: uDeliveryRule.dfm:97
#: uEditContact.dfm:1094
#: uEditEvent.dfm:500
#: uEditProfile.dfm:573
#: uEditTask.dfm:382
#: uInputQuery.dfm:46
#: uNewDeviceWizard.dfm:66
#: uOfflineProfile.dfm:63
#: uOrganizeFavs.dfm:100
#: uPostNote.dfm:33
#: uPostURL.dfm:32
#: uPromptConflict.dfm:5127
#: uSelectContact.dfm:133
#: components/WebUpdateWizard.dfm:70
#: components/WebUpdateWizard.pas:641
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#. frmAddToGroup..Panel1..Label1..Caption
#: uAddToGroup.dfm:56
#, fuzzy
msgid "Contact:"
msgstr "联系人(&C):"

#. frmAddToGroup..Panel1..Label2..Caption
#: uAddToGroup.dfm:70
msgid "Group:"
msgstr "群组："

#. frmAddToGroup..Panel1..lblGroup..Caption
#: uAddToGroup.dfm:77
msgid "group"
msgstr "群组"

#. frmAddToGroup..Panel1..Label3....Caption
#: uAddToGroup.dfm:96
msgid "This wizard will help you add a contact to a group. You can use default contact's number or select from a numbers list below."
msgstr ""

#. frmAddToGroup..Panel1..lbProductName..Caption
#: uAddToGroup.dfm:105
msgid "Add to group"
msgstr "添加至群组"

#. frmAddToGroup..Panel1..RadioButton1..Caption
#: uAddToGroup.dfm:126
msgid "Use default number:"
msgstr "使用默认号码："

#. frmAddToGroup..Panel1..RadioButton2..Caption
#: uAddToGroup.dfm:137
msgid "Use custom numbers:"
msgstr "使用自定义号码："

#. frmAddToGroup..Panel1..RadioButton3..Caption
#: uAddToGroup.dfm:155
msgid "Use all phone numbers"
msgstr "使用所有的电话号码"

#. frmAddToGroup..Button3..Caption
#. frmAddContact..Button3..Caption
#. frmNewDeviceWizard..PreviousButton..Caption
#. frmWebUpdate..PreviousButton..Caption
#: uAddToGroup.dfm:165
#: components/WebUpdateWizard.dfm:79
msgid "< &Previous"
msgstr "< 上一步(&P)"

#. frmAddContact..Caption
#: uAddToPhonebook.dfm:6
msgid "Add To Phonebook Wizard"
msgstr "添加到电话簿向导"

#. frmAddContact..Panel1..Label4....Caption
#: uAddToPhonebook.dfm:70
msgid "This wizard will help you add a number to your phonebook. You could create a new contact or modify an existing one."
msgstr "这个向导帮助你添加一个电话号码到电话簿。你可以创建一个新联系人或修改一个已经存在的联系人。"

#. frmAddContact..Panel1..lbProductName..Caption
#: uAddToPhonebook.dfm:79
msgid "Add to phonebook"
msgstr "添加到电话簿"

#. frmAddContact..Panel1..Label1..Caption
#. frmContactsMEEdit..ListNumbers......WideText
#. frmContactsSMEdit..ListNumbers......WideText
#: uAddToPhonebook.dfm:93
msgid "Number"
msgstr "电话号码"

#. frmAddContact..Panel1..btnSelect..Caption
#. frmCallContact..btnSelect..Caption
#. frmEditTask..PageControl1..TabSheet1..Button1..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabScripting..GroupBox12..ScriptBrowseButton..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabScriptEditor..TntGroupBox6..btnBrowseEditor..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabBookmarks..GroupBox15..btnSelectFavBookm..Caption
#: uAddToPhonebook.dfm:117
#: uOptions.dfm:930
#: uOptions.dfm:2170
#: uOptions.dfm:2245
msgid "B&rowse..."
msgstr "浏览(&B)..."

#. frmAddContact..Panel1..RadioButton1..Caption
#: uAddToPhonebook.dfm:127
#, fuzzy
msgid "As a New Contact"
msgstr "始终添加新的项目"

#. frmAddContact..Panel1..RadioButton2..Caption
#: uAddToPhonebook.dfm:138
msgid "Modify an Existing Contact:"
msgstr "修改一个存在的联系人："

#. frmAddContact..Panel1..rgPhoneType..Caption
#: uAddToPhonebook.dfm:147
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#. frmAddContact..Panel1..rgPhoneType....Items.Strings
#: uAddToPhonebook.dfm:152
msgid "Cell Phone"
msgstr "移动电话"

#. frmAddContact..Panel1..rgPhoneType....Items.Strings
#: uAddToPhonebook.dfm:153
msgid "Work Phone"
msgstr "工作电话"

#. frmAddContact..Panel1..rgPhoneType....Items.Strings
#: uAddToPhonebook.dfm:154
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭电话"

#. frmAddContact..Panel1..rgPhoneType....Items.Strings
#: uAddToPhonebook.dfm:155
msgid "Fax Number"
msgstr "传真号码"

#. frmAddContact..Panel1..rgPhoneType....Items.Strings
#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..TntComboBoxDuration..Text
#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..TntComboBoxDuration....Items.Strings
#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uAddToPhonebook.dfm:156
#: uSyncPhonebook.dfm:140
#: uMEEdit.pas:600
#: uSIMEdit.pas:783
#: uSyncPhonebook.pas:707
msgid "Other"
msgstr "其它&"

#. frmBrowseFolders..Caption
#: uBrowseFolders.dfm:6
#, fuzzy
msgid "Browse For a Folder"
msgstr "文件夹列表出错:"

#. frmBrowseFolders..btnNewFolder..Caption
#: uBrowseFolders.dfm:54
msgid "&New Folder..."
msgstr "新建文件夹(&N)..."

#. frmCalendarView..PopupMenuDayView..ForceasNotModifieDv..Caption
#. frmCalendarView..PopupMenuTaskList..ForceasNotModifiedTl..Caption
#: uCalendarView.dfm:401
msgid "Force as Not Modified"
msgstr ""

#. frmCalendarView..PopupMenuDayView..ForceasModifiedDv..Caption
#. frmCalendarView..PopupMenuTaskList..ForceasModifiedTl..Caption
#: uCalendarView.dfm:406
#, fuzzy
msgid "Force as Modified"
msgstr "标记为已读(&R)"

#. frmCalendarView..PopupMenuDayView..ForceasNewEventDv..Caption
#. frmCalendarView..PopupMenuTaskList..ForceasNewEventTl..Caption
#: uCalendarView.dfm:411
#, fuzzy
msgid "Force as New Event"
msgstr "始终添加新的项目"

#. frmCallContact..Caption
#: uCallContact.dfm:7
#, fuzzy
msgid "Call Contact"
msgstr "呼叫联系人"

#. frmCallContact..Label1....Caption
#: uCallContact.dfm:27
msgid "Type the name of a contact or phone number, select it from Favorites or Browse, and FMA will call it."
msgstr ""

#. frmCallContact..btnCall..Caption
#: uCallContact.dfm:222
msgid "&Dial..."
msgstr "拨号(&D)..."

#. frmCallContact..FavoritesPopupMenu..AddToFavorites1..Caption
#. frmMessageContact..FavoritesPopupMenu..AddToFavorites1..Caption
#: uCallContact.dfm:268
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#. frmCallContact..FavoritesPopupMenu..Organize1..Caption
#. frmMessageContact..FavoritesPopupMenu..Organize1..Caption
#: uCallContact.dfm:273
#, fuzzy
msgid "Organize Favorites..."
msgstr "添加到收藏夹"

#. frmCalling..Caption
#. Programmer's name for it: sCalling
#: uCalling.dfm:11
msgid "Calling"
msgstr "正在拨叫"

#. frmCalling..lbAlpha..Caption
#. frmCalling..lbNumber..Caption
#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet2..TntRadioGroupReminder....Items.Strings
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..TntLabel1..Caption
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..TntLabel4..Caption
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..TntLabel7..Caption
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..TntLabel10..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..gbTransparency..TntLabel18..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..gbTransparency..TntLabel19..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..gbTransparency..TntLabel20..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..gbTransparency..TntLabel21..Caption
#. 0 none;1 cell;2 work;3 home;4 other
#: uCalling.dfm:44
#: uEditProfile.dfm:220
#: uEditProfile.dfm:249
#: uEditProfile.dfm:278
#: uOptions.dfm:1142
#: uOptions.dfm:1149
#: uOptions.dfm:1156
#: uOptions.dfm:1163
#: uEditContact.pas:641
#: uSyncPhonebook.pas:703
msgid "None"
msgstr "无"

#. frmCalling..HandupButton..Caption
#: uCalling.dfm:69
msgid "Hang Up"
msgstr "挂断"

#. frmCalling..AnswerButton..Caption
#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar1..btnRequestReply..Caption
#: uCalling.dfm:79
msgid "Answer"
msgstr "回复"

#. frmCalling..HeadsetButton..Caption
#: uCalling.dfm:89
#, fuzzy
msgid "Headset"
msgstr "免提"

#. frmCalling..ImagePanel..Caption
#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox1..Panel1..Caption
#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileImage..PicPanel1..Caption
#. frmMsgView..PreviewPanel..ImagePanel..Panel2..Caption
#. frmNewMessage..ImagePanel..Caption
#: uCalling.dfm:100
#: uMsgView.dfm:135
#: uNewMessage.dfm:88
msgid "<no photo>"
msgstr "<无照片>"

#. frmCharMessage..Caption
#: uChatSMS.dfm:5
msgid "Chat Message"
msgstr "聊天信息"

#. frmCharMessage..SendButton..Caption
#: uChatSMS.dfm:37
msgid "&Send"
msgstr "发送(&S)"

#. frmCharMessage..TalkToPanel..Label1..Caption
#: uChatSMS.dfm:58
msgid "Chatting with"
msgstr ""

#. frmCharMessage..TalkToPanel..sbLong..Hint
#: uChatSMS.dfm:72
msgid "Long SMS Mode"
msgstr "长短消息模式"

#. frmChooseLink..Caption
#: uChooseLink.dfm:5
#, fuzzy
msgid "Choose Link"
msgstr "让我选择"

#. frmChooseLink..Label1....Caption
#: uChooseLink.dfm:26
msgid "A new contact has been found. Select an existing contact to link to or mark on Add as New option to create a new contact. The possible link targets are sorted with the most probable contact on top."
msgstr ""

#. frmChooseLink..lblLinks..Caption
#: uChooseLink.dfm:34
msgid "Possible Links:"
msgstr ""

#. frmChooseLink..lblType..Caption
#: uChooseLink.dfm:5108
msgid "Source:"
msgstr ""

#. frmChooseLink..cbAsNew..Caption
#: uChooseLink.dfm:5158
#, fuzzy
msgid "Add as New"
msgstr "始终添加新的项目"

#. frmChooseLink..cbDontAsk..Caption
#. frmPromptConflict..cbDontAskAgain..Caption
#: uChooseLink.dfm:5167
#, fuzzy
msgid "Don't ask me again"
msgstr "允许(事先通知我)"

#. frmMessageContact..Caption
#. frmInfoView..Panel2..OuboxPanel..linkComposeMessage..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionSMSNewMsg..Hint
#. frmOptions..OptionPages..tabSMS..GroupBox9..Caption
#: uComposeSMS.dfm:10
msgid "New Message"
msgstr "撰写新消息"

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar1..btnSend..Hint
#: uComposeSMS.dfm:65
msgid "Send Message Immediately"
msgstr "立即发送消息"

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar1..btnSend..Caption
#: uComposeSMS.dfm:66
msgid "Sen&d"
msgstr "发送(&S)"

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar1..btnSave..Hint
#: uComposeSMS.dfm:81
msgid "Save Message in Drafts"
msgstr "保存信息息到草稿中"

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar1..btnSave..Caption
#: uComposeSMS.dfm:82
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar1..ToolButton5..Hint
#: uComposeSMS.dfm:98
msgid "Clear this Message"
msgstr "清除这条消息"

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar1..ToolButton5..Caption
#: uComposeSMS.dfm:99
msgid "&Clear"
msgstr "清除"

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar1..btnStatusReport..Hint
#: uComposeSMS.dfm:114
msgid "Request Status Report"
msgstr "要求状态报告"

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar1..btnStatusReport..Caption
#: uComposeSMS.dfm:116
msgid "Report"
msgstr "报告"

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar1..btnRequestReply..Hint
#: uComposeSMS.dfm:123
msgid "Request Reply"
msgstr "要求回复"

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar1..btnLongSMS..Hint
#: uComposeSMS.dfm:140
msgid "Send as Long Message"
msgstr ""

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar1..btnLongSMS..Caption
#: uComposeSMS.dfm:142
msgid "Long"
msgstr ""

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar1..btnFlashSMS..Hint
#: uComposeSMS.dfm:150
msgid "Send as Flash Message"
msgstr ""

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar1..btnFlashSMS..Caption
#: uComposeSMS.dfm:152
msgid "Flash"
msgstr ""

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar2..btnTo..Caption
#: uComposeSMS.dfm:180
msgid "&To..."
msgstr "发送给(&T)..."

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar2..btnRecent..Hint
#: uComposeSMS.dfm:201
#, fuzzy
msgid "Select Recent Recipients"
msgstr "最近未接电话...&"

#. frmMessageContact..CoolBar1..ToolBar2..btnRecent..Caption
#. Form1..MainMenu1..Edit1..Favorites1..Caption
#: uComposeSMS.dfm:203
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹&"

#. frmMessageContact..PopupMenu2..ClearMessageCounter1..Caption
#: uComposeSMS.dfm:341
#, fuzzy
msgid "Clear Message Counter"
msgstr "清除这条消息"

#. frmMessageContact..ToPopupMenu..Add1..Caption
#: uComposeSMS.dfm:351
#, fuzzy
msgid "Select Recepients..."
msgstr "选择接收者..."

#. frmMessageContact..ToPopupMenu..AddToPhonebook1..Caption
#. frmMissedCalls..PopupMenu1..AddContact1..Caption
#. frmNewMessage..PopupMenu1..AddContact1..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionContactsAddContact..Caption
#: uComposeSMS.dfm:359
#: Unit1.dfm:1434
msgid "&Add To Phonebook..."
msgstr "添加到电话簿(&A)..."

#. frmMessageContact..ToPopupMenu..Delete1..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionDelete..Hint
#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookCategories..grOutlookCategories..btDelCat..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabSMSDelivery..TntGroupBox13..btnRuleDel..Caption
#: uComposeSMS.dfm:367
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. frmMessageContact..EncodingPopupMenu1..ForceUCS2Encoding1..Caption
#: uComposeSMS.dfm:377
msgid "Force UCS-2"
msgstr "强制使用 UCS-2 编码"

#. frmConflictChanges..Caption
#: uConflictChanges.dfm:6
#, fuzzy
msgid "Conflict Changes"
msgstr "接受修改..."

#. frmConflictChanges..TntLabel1....Caption
#: uConflictChanges.dfm:39
msgid "Only fields which values differ in both instances are shown. Matching fields are hidden."
msgstr ""

#. frmConflictChanges..lvChanges......Caption
#: uConflictChanges.dfm:2642
msgid "Field"
msgstr ""

#. frmConnect..Caption
#. frmConnect..ListTasks......WideText
#: uConnProgress.dfm:6
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#. frmConnect..AbortButton..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionConnectionAbort..Caption
#: uConnProgress.dfm:25
msgid "&Abort"
msgstr "中断(&A)"

#. frmConnect..HideButton..Caption
#: uConnProgress.dfm:34
msgid "&Hide"
msgstr "隐藏(&H)"

#. frmConnect..ListTasks......WideText
#. frmEditTask..Caption
#: uConnProgress.dfm:61
msgid "Task"
msgstr "任务"

#. frmConnect..cbDontShow..Caption
#. frmWelcomeTips..Panel2..cbDontShow..Caption
#: uConnProgress.dfm:74
msgid "Don't show it again"
msgstr "下次不再显示"

#. ExceptionDialog..Label1..Caption
#: uCrash.dfm:40
#, fuzzy
msgid "Wait..."
msgstr "等待..."

#. ExceptionDialog..TextLabel..Hint
#: uCrash.dfm:47
msgid "Use Ctrl+C to copy the report to the Clipboard"
msgstr "使用 Ctrl+C 复制报告到剪贴板"

#. ExceptionDialog..Panel1..DetailsBtn..Hint
#: uCrash.dfm:99
#, fuzzy
msgid "Show or hide additional information|"
msgstr "显示或隐藏附加信息|"

#. frmDebug..Caption
#. Programmer's name for it: SSeverityDebug
#: uDebug.dfm:7
#, fuzzy
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#. frmDebug..MainMenu1..Log1..Caption
#. Form1..FormStorage1......Name
#: uDebug.dfm:51
#, fuzzy
msgid "Log"
msgstr "日志"

#. frmDebug..MainMenu1..Log1..SaveAs1..Caption
#. Form1..ObexSaveDialog..Title
#: uDebug.dfm:53
msgid "Save As..."
msgstr "另存为..."

#. frmDebug..MainMenu1..Log1..Clear1..Caption
#. frmEditContact..PageControl1..tsCallNotes..btNotesClear..Caption
#: uDebug.dfm:62
#, fuzzy
msgid "Clear All"
msgstr "所有类别"

#. frmDebug..MainMenu1..Log1..Close1..Caption
#. frmLog..MainMenu..Log1..Close1..Caption
#. frmLogDetails..OkButton..Caption
#. frmMissedCalls..OkButton..Caption
#. frmNewMessage..OkButton..Caption
#. frmDetail..Button1..Caption
#: uDebug.dfm:71
#: uNewMessage.dfm:67
#: uSMSDetail.dfm:369
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. frmDebug..SaveDialog1..Title
#: uDebug.dfm:79
msgid "Save Log As..."
msgstr "日志另存为..."

#. frmSMSRule..Caption
#: uDeliveryRule.dfm:6
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#. frmSMSRule..TntLabel27..Caption
#: uDeliveryRule.dfm:21
#, fuzzy
msgid "Target folder:"
msgstr "书签目录"

#. frmSMSRule..TntLabel1..Caption
#: uDeliveryRule.dfm:28
msgid "Rule name:"
msgstr "规则名："

#. frmSMSRule..TntLabel26..Caption
#: uDeliveryRule.dfm:35
msgid "Correspondents:"
msgstr ""

#. frmSMSRule..TntLabel2....Caption
#: uDeliveryRule.dfm:45
msgid "All messages sent to or received from selected Correspondents will be stored into Target Folder above."
msgstr ""

#. frmSMSRule..btnBrowse..Caption
#: uDeliveryRule.dfm:68
msgid "Bro&wse..."
msgstr "浏览(&W)"

#. frmSMSRule..btnContacts..Caption
#: uDeliveryRule.dfm:77
msgid "&Select Contacts..."
msgstr "选择联系人(&S)..."

#. frmSMSRule..lvContacts......Caption
#. frmExplore..ListItems......WideText
#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsGroup..lvGroupMembers......Caption
#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....lvDevices......Caption
#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....Caption
#. frmOfflineProfile..TntListView1......Caption
#. frmSelContact..TntListView1......Caption
#. frmSelContact..SelectedList......Caption
#: uDeliveryRule.dfm:108
#: uNewDeviceWizard.dfm:692
#: uNewDeviceWizard.dfm:746
#: uOfflineProfile.dfm:30
#: uSelectContact.dfm:49
#: uSelectContact.dfm:87
#: Unit1.pas:13220
#: uSyncPhonebook.pas:3139
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. frmSMSRule..lvContacts......Caption
#. Form1..ActionList1..ActionViewTBPhone..Caption
#. Form1..MainMenu1..Edit1..Phone1..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbSyncPhonebook....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbSyncCalendar....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbPhoneClockSync....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbBookmarksSync....Items.Strings
#. frmPromptConflict..grpConflict....Items.Strings
#. frmSelContact..TntListView1......Caption
#. frmSelContact..SelectedList......Caption
#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..SyncTo1..SynchrinizePhone1..Caption
#: uDeliveryRule.dfm:112
#: uOptions.dfm:609
#: uOptions.dfm:623
#: uOptions.dfm:651
#: uPromptConflict.dfm:5118
#: uSelectContact.dfm:53
#: uSelectContact.dfm:91
#: uSyncBookmarks.dfm:132
msgid "Phone"
msgstr "手机"

#. frmEditContact..Caption
#. Form1..MainMenu1..Action2..Contact1..Caption
#: uEditContact.dfm:5
#: uExploreView.pas:213
msgid "Contact"
msgstr "联系人&"

#. frmEditContact..PageControl1..tsGeneral..Caption
#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..Caption
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..Caption
#. frmEditTask..PageControl1..TabSheet1..Caption
#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..Caption
#. frmNote..PageControl1..TabSheet1..Caption
#. frmBookmark..PageControl1..TabSheet1..Caption
#. frmDetail..PageControl1..TabSheet1..Caption
#: uEditContact.dfm:26
#: uEditTask.dfm:24
#: uFolderProps.dfm:34
#: uOptions.dfm:425
#: uPostNote.dfm:45
#: uPostURL.dfm:44
#: uSMSDetail.dfm:25
msgid "General"
msgstr "常规"

#. frmEditContact..PageControl1..tsGeneral..Label1..Caption
#. frmBookmark..PageControl1..TabSheet1..Label1..Caption
#: uEditContact.dfm:182
msgid "Title:"
msgstr "头衔："

#. frmEditContact..PageControl1..tsGeneral..Label2..Caption
#: uEditContact.dfm:189
msgid "Full name:"
msgstr "全名："

#. frmEditContact..PageControl1..tsGeneral..Label4..Caption
#: uEditContact.dfm:196
msgid "Organization:"
msgstr "组织："

#. frmEditContact..PageControl1..tsGeneral..Label5..Caption
#: uEditContact.dfm:203
msgid "E-mail:"
msgstr "电子邮件："

#. frmEditContact..PageControl1..tsGeneral..Label6..Caption
#: uEditContact.dfm:217
msgid "Home phone:"
msgstr "家庭电话："

#. frmEditContact..PageControl1..tsGeneral..Label7..Caption
#: uEditContact.dfm:224
msgid "Work phone:"
msgstr "工作电话："

#. frmEditContact..PageControl1..tsGeneral..Label8..Caption
#: uEditContact.dfm:231
msgid "Mobile phone:"
msgstr "移动电话："

#. frmEditContact..PageControl1..tsGeneral..Label9..Caption
#: uEditContact.dfm:238
msgid "Fax number:"
msgstr "传真号："

#. frmEditContact..PageControl1..tsGeneral..Label10..Caption
#: uEditContact.dfm:245
msgid "Other:"
msgstr "其它："

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..Caption
#: uEditContact.dfm:352
msgid "Personalize"
msgstr "个性化设置"

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox1..Caption
#. do not localize
#. image
#: uEditContact.dfm:359
#, fuzzy
msgid "Picture"
msgstr "图片文件:"

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox1..Label12..Caption
#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileImage..TntLabel1..Caption
#: uEditContact.dfm:366
msgid "Picture information:"
msgstr "图片信息"

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox1..Label13..Caption
#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox2..Label14..Caption
#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsContact..lblContactPrefix..Caption
#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileImage..TntLabel2..Caption
#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileSound..TntLabel5..Caption
#: uEditContact.dfm:373
#: uFolderProps.dfm:640
#: uFolderProps.dfm:818
#, fuzzy
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox1..Label15..Caption
#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox2..Label16..Caption
#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsFile..TntLabel10..Caption
#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileImage..TntLabel3..Caption
#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileSound..TntLabel6..Caption
#: uEditContact.dfm:387
#: uFolderProps.dfm:654
#: uFolderProps.dfm:832
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox1..Label11..Caption
#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileImage..TntLabel4..Caption
#: uEditContact.dfm:426
msgid "Palette:"
msgstr "调色板："

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox1..Panel1..SelImage....Hint
#. frmMsgView..PreviewPanel..ImagePanel..Panel2..SelImage....Hint
#: uEditContact.dfm:452
msgid "If the picture differs from the original phone one go to picture properties and click Refresh."
msgstr ""

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox1..btnPicSel..Caption
#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox2..btnSndSel..Caption
#: uEditContact.dfm:467
msgid "Select From List »"
msgstr "从清单中选择 »"

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox1..btnPicNew..Hint
#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox2..btnSndNew..Hint
#. Form1..ActionList1..ActionToolsUpload..Hint
#: uEditContact.dfm:476
msgid "Send to Phone"
msgstr "上传到手机"

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox1..btnPicNew..Caption
#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox2..btnSndNew..Caption
#: uEditContact.dfm:477
msgid "Upload..."
msgstr "上传..."

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox1..btnPicDel..Caption
#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox2..btnSndDel..Caption
#: uEditContact.dfm:486
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox2..Caption
#. do not localize
#. sound
#: uEditContact.dfm:496
msgid "Sound"
msgstr "按键音"

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet2..GroupBox2..Label17..Caption
#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileSound..Label17..Caption
#: uEditContact.dfm:517
msgid "Sound information:"
msgstr "声音信息："

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallPrefs..Caption
#: uEditContact.dfm:600
msgid "Call Preferences"
msgstr "拨叫首选项"

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallPrefs..GroupBox3..Caption
#: uEditContact.dfm:607
msgid "Default Number"
msgstr "默认号码"

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallPrefs..GroupBox3..Label20..Caption
#: uEditContact.dfm:614
msgid "Prefered one:"
msgstr "首选："

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallPrefs..GroupBox3..Label21....Caption
#: uEditContact.dfm:625
msgid "If None is selected, the default phone number for a contact will be selected automaticaly in following order, depending of what phone number is present first:"
msgstr ""

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallPrefs..GroupBox3..Label22..Caption
#: uEditContact.dfm:633
msgid "Autonumbering:"
msgstr ""

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallPrefs..GroupBox3..Label23..Caption
#: uEditContact.dfm:640
msgid "Mobile -> Work -> Home -> Other."
msgstr "移动 -> 工作 -> 家庭 -> 其他"

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallPrefs..GroupBox6..Caption
#: uEditContact.dfm:658
msgid "Incoming Calls"
msgstr "呼入"

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallPrefs..GroupBox6..CheckBox1....Caption
#: uEditContact.dfm:667
msgid "Allow this contact to call me even if call restrictions are applied."
msgstr ""

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallPrefs..GroupBox8..Caption
#: uEditContact.dfm:677
msgid "Outgoing Calls"
msgstr "呼出"

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallPrefs..GroupBox8..RadioButton1..Caption
#: uEditContact.dfm:684
msgid "Always hide my number when calling this contact"
msgstr ""

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallPrefs..GroupBox8..RadioButton2..Caption
#: uEditContact.dfm:693
msgid "Never hide my number when calling this contact"
msgstr ""

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallPrefs..GroupBox8..RadioButton3..Caption
#: uEditContact.dfm:702
msgid "Use current call settings"
msgstr ""

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallPrefs..GroupBox8..Button2..Caption
#: uEditContact.dfm:713
msgid "Factory Defaults"
msgstr "工厂默认值"

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallNotes..Caption
#: uEditContact.dfm:720
#, fuzzy
msgid "Call Notes"
msgstr "保存注释..."

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallNotes..Label29....Caption
#: uEditContact.dfm:730
msgid "Here you could put some Call Drafts about this contact. These notes could be edited while you are in call."
msgstr ""

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallNotes..TntLabel5..Caption
#: uEditContact.dfm:759
#, fuzzy
msgid "Call Notes:"
msgstr "保存注释..."

#. frmEditContact..PageControl1..tsCallNotes..btNotesSave..Caption
#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..Export1..Caption
#: uEditContact.dfm:782
msgid "Export..."
msgstr "导出..."

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet7..Caption
#: uEditContact.dfm:797
msgid "Postal Address"
msgstr "邮政地址"

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet7..Label28..Caption
#: uEditContact.dfm:804
msgid "Street:"
msgstr "街道："

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet7..Label30..Caption
#: uEditContact.dfm:811
msgid "City:"
msgstr "城市："

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet7..Label31..Caption
#: uEditContact.dfm:818
msgid "Region:"
msgstr "地区："

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet7..Label32..Caption
#: uEditContact.dfm:825
msgid "Postal Code:"
msgstr "邮政编码："

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet7..Label33..Caption
#: uEditContact.dfm:832
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet5..Caption
#: uEditContact.dfm:902
msgid "Outlook Synchronization"
msgstr "Outlook 同步"

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet5..Label3..Caption
#: uEditContact.dfm:930
msgid "Identifier:"
msgstr "标识符："

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet5..Label26....Caption
#: uEditContact.dfm:941
msgid "You can break up current Contact's linking to an existing Outlook contact in order to link it again to a different one. To do so, click the Unlink Contact button bellow."
msgstr ""

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet5..Label25..Caption
#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet5..Label25..Caption
#. frmEditTask..PageControl1..TabSheet5..Label25..Caption
#: uEditContact.dfm:949
#, fuzzy
msgid "File As:"
msgstr "存档为："

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet5..Label27..Caption
#: uEditContact.dfm:956
msgid "Summary:"
msgstr "摘要："

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet5..UnlinkOutlookButton..Caption
#: uEditContact.dfm:981
#, fuzzy
msgid "Unlink Contact"
msgstr "呼叫联系人(&C)..."

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet3..Caption
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..Caption
#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..Caption
#. frmMsgView..pmListMsg..Advanced1..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabAdvanced..Caption
#. frmDetail..PageControl1..TabSheet2..Caption
#: uEditContact.dfm:1007
#: uMsgView.dfm:1108
#: uOptions.dfm:1549
#: uSMSDetail.dfm:258
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet3..Label18....Caption
#: uEditContact.dfm:1019
msgid "Each contact's phone number has an unique position in phone's phonebook memory. When you're adding a contact to group or so, this position (index) is used. Ir order to speed up these operations Fma is maintaining a cache with positions."
msgstr ""

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet3..Label19....Caption
#: uEditContact.dfm:1031
msgid "From this button you can clear the cached information about this contact. Do it only if you know what are you doing or if you receive an inccorect name for this contact in the phone groups."
msgstr ""

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet3..NBLabel....Caption
#: uEditContact.dfm:1043
msgid "Please note that settings for Personalize, Call Prefferences and Outlook Synchronization are Fma specific and will not be synchronized with phone data."
msgstr ""

#. frmEditContact..PageControl1..TabSheet3..ResetButton..Caption
#: uEditContact.dfm:1072
#, fuzzy
msgid "Reset Positions"
msgstr "默认值"

#. frmEditContact..ApplyButton..Caption
#. frmEditProfile..btnApply..Caption
#: uEditContact.dfm:1103
msgid "&Apply"
msgstr "应用(&A)"

#. frmEditContact..SaveDialog1..Title
#: uEditContact.dfm:1117
msgid "Save Notes..."
msgstr "保存注释..."

#. frmEditEvent..Caption
#. frmLogDetails..PageControl1..TabSheet1..Caption
#: uEditEvent.dfm:5
msgid "Event"
msgstr "预约"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..Label1..Caption
#. frmBookmark..PageControl1..TabSheet1..Label2..Caption
#: uEditEvent.dfm:180
msgid "Location:"
msgstr "地点："

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..Label2..Caption
#. frmEditTask..PageControl1..TabSheet1..Label2..Caption
#: uEditEvent.dfm:187
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..Label4..Caption
#: uEditEvent.dfm:194
msgid "Categories:"
msgstr "类别："

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..Label5..Caption
#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet2..TntGroupBoxOther..Label26..Caption
#: uEditEvent.dfm:201
msgid "Start date:"
msgstr "起始日期："

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..Label6..Caption
#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet2..TntGroupBoxOther..Label10..Caption
#: uEditEvent.dfm:208
msgid "Start time:"
msgstr "起始时间："

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..Label7..Caption
#: uEditEvent.dfm:222
msgid "End date:"
msgstr "结束日期："

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..Label8..Caption
#: uEditEvent.dfm:229
msgid "End time:"
msgstr "结束时间："

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..Label9..Caption
#: uEditEvent.dfm:236
msgid "Duration:"
msgstr "持续时间："

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..TntComboBoxCategories....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:268
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..TntComboBoxCategories....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:269
msgid "Appointment"
msgstr "约会"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..TntComboBoxCategories....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:270
msgid "Date"
msgstr "日期："

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..TntComboBoxCategories....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:271
msgid "Travel"
msgstr "旅游"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..TntComboBoxCategories....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:272
msgid "Vacation"
msgstr "休假"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..TntComboBoxCategories....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:273
msgid "Anniversary"
msgstr "周年纪念日"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..TntComboBoxDuration....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:329
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分钟"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..TntComboBoxDuration....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:330
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..TntComboBoxDuration....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:331
msgid "2 hours"
msgstr "2 小时"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet1..TntComboBoxDuration....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:332
msgid "4 hours"
msgstr "4 小时"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet2..Caption
#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet2..TntRadioGroupReminder..Caption
#. frmEditTask..PageControl1..TabSheet1..chbReminder..Caption
#: uEditEvent.dfm:337
msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet2..TntRadioGroupReminder....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:370
msgid "0 min before"
msgstr "0 分钟以前"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet2..TntRadioGroupReminder....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:371
msgid "5 min before"
msgstr "5 分钟以前"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet2..TntRadioGroupReminder....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:372
msgid "10 min before"
msgstr "10 分钟以前"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet2..TntRadioGroupReminder....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:373
msgid "15 min before"
msgstr "15分钟以前"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet2..TntRadioGroupReminder....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:374
msgid "30 min before"
msgstr "30 分钟以前"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet2..TntRadioGroupReminder....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:375
msgid "1 hour before"
msgstr "1 小时以前"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet2..TntRadioGroupReminder....Items.Strings
#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet2..TntGroupBoxOther..Caption
#: uEditEvent.dfm:376
msgid "Other reminder"
msgstr "其他提醒"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet5..Caption
#. frmEditTask..PageControl1..TabSheet5..Caption
#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkSyncOutlook..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbOutlookSync....Items.Strings
#: uEditEvent.dfm:425
#, fuzzy
msgid "Outlook"
msgstr "确认"

#. frmEditEvent..PageControl1..TabSheet5..Label3..Caption
#. frmEditTask..PageControl1..TabSheet5..Label3..Caption
#: uEditEvent.dfm:432
msgid "GUID:"
msgstr ""

#. frmEditProfile..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionViewTBProfile..Caption
#: uEditProfile.dfm:5
#, fuzzy
msgid "Profile"
msgstr "修改配置"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..lblL1..Caption
#: uEditProfile.dfm:183
#, fuzzy
msgid "Line 1 tone volume:"
msgstr "振铃音量："

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..TntLabel2..Caption
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..TntLabel5..Caption
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..TntLabel8..Caption
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..TntLabel11..Caption
#: uEditProfile.dfm:198
#: uEditProfile.dfm:285
#, fuzzy
msgid "Full"
msgstr "全名："

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..lblL2..Caption
#: uEditProfile.dfm:212
#, fuzzy
msgid "Line 2 tone volume:"
msgstr "振铃音量："

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..lblFax..Caption
#: uEditProfile.dfm:241
#, fuzzy
msgid "Fax tone volume:"
msgstr "振铃音量："

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..lblData..Caption
#: uEditProfile.dfm:270
#, fuzzy
msgid "Data tone volume:"
msgstr "振铃音量："

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..chkIncL1..Caption
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..chkIncL2..Caption
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..chkIncFax..Caption
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet1..chkIncData..Caption
#: uEditProfile.dfm:301
#: uEditProfile.dfm:384
msgid "Auto from None to Full setting"
msgstr ""

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpAns..Caption
#: uEditProfile.dfm:421
msgid " Answer mode  "
msgstr " 应答模式"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpAns....Items.Strings
#: uEditProfile.dfm:423
msgid "Key 'YES'"
msgstr "正常接听"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpAns....Items.Strings
#: uEditProfile.dfm:424
msgid "Any key"
msgstr "任意键接听"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpAns....Items.Strings
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpLight....Items.Strings
#: uEditProfile.dfm:425
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpFont..Caption
#: uEditProfile.dfm:435
msgid " Font size "
msgstr " 字体大小"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpFont..fsRadioButton1..Caption
#: uEditProfile.dfm:442
msgid "Small"
msgstr "小"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpFont..fsRadioButton2..Caption
#: uEditProfile.dfm:452
msgid "Medium"
msgstr "中"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpFont..fsRadioButton3..Caption
#: uEditProfile.dfm:462
msgid "Large"
msgstr "大"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpSMS..Caption
#: uEditProfile.dfm:473
msgid " Message alert "
msgstr " 消息提示音"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpSMS....Items.Strings
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpKS..ksRadioButton1..Caption
#: uEditProfile.dfm:475
msgid "Silent"
msgstr "无声"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpSMS....Items.Strings
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpKS..ksRadioButton2..Caption
#: uEditProfile.dfm:476
msgid "Click"
msgstr ""

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpSMS....Items.Strings
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpKS..ksRadioButton3..Caption
#: uEditProfile.dfm:477
#, fuzzy
msgid "Tone"
msgstr "铃声:"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpVib..Caption
#: uEditProfile.dfm:487
msgid " Vibration"
msgstr "振动"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpVib....Items.Strings
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpLight....Items.Strings
#: uEditProfile.dfm:489
#, fuzzy
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpVib....Items.Strings
#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpLight....Items.Strings
#: uEditProfile.dfm:490
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpVib....Items.Strings
#: uEditProfile.dfm:491
msgid "If silent"
msgstr "静音时启用"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpLight..Caption
#: uEditProfile.dfm:500
msgid " Backlight mode "
msgstr " 背景灯光"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..grpKS..Caption
#: uEditProfile.dfm:514
msgid " Key sound "
msgstr " 按键音"

#. frmEditProfile..PageControl1..TabSheet2..chkSIL..Caption
#: uEditProfile.dfm:552
msgid "Set global Silent mode"
msgstr "全部设置为静音模式"

#. frmEditTask..PageControl1..TabSheet1..Label1..Caption
#: uEditTask.dfm:51
msgid "Completed on:"
msgstr "完成于："

#. frmEditTask..PageControl1..TabSheet1..Label4..Caption
#: uEditTask.dfm:201
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#. frmEditTask..PageControl1..TabSheet1..Label7..Caption
#: uEditTask.dfm:208
msgid "Time:"
msgstr "时间："

#. frmEditTask..PageControl1..TabSheet1..Label5..Caption
#: uEditTask.dfm:215
msgid "Phone number:"
msgstr "电话号码："

#. frmEditTask..PageControl1..TabSheet1..chbCompleted..Caption
#: uEditTask.dfm:244
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#. frmExplore..ListItems......WideText
#: uExploreView.dfm:54
msgid "Type / When"
msgstr "类型 / 时间"

#. frmExplore..ListItems......WideText
#: uExploreView.dfm:61
msgid "Size / Position"
msgstr "大小 / 位置"

#. frmExplore..NoItemsPanel..Caption
#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsDatabase..NoItemsPanel..Caption
#. frmContactsMEEdit..NoItemsPanel..Caption
#. frmMsgView..NoItemsPanel..Caption
#. frmSelContact..NoItemsPanel..Caption
#. frmContactsSMEdit..NoItemsPanel..Caption
#. frmSyncBookmarks..NoItemsPanel..Caption
#. frmSyncPhonebook..NoItemsPanel..Caption
#: uExploreView.dfm:71
#: uSelectContact.dfm:187
#: uSIMEdit.dfm:123
#: uSyncBookmarks.dfm:79
#: uSyncPhonebook.dfm:198
msgid "There are no items to display in this view."
msgstr "这个视图中没有可以显示的内容"

#. frmExplore..PopupMenu1..Explore1..Caption
#: uExploreView.dfm:81
msgid "&Explore"
msgstr ""

#. frmExplore..PopupMenu1..ActivatePr1..Caption
#: uExploreView.dfm:85
#, fuzzy
msgid "Activate Profile"
msgstr "修改配置"

#. frmExplore..PopupMenu1..Properties1..Caption
#. frmContactsMEEdit..PopupMenu1..Properties1..Caption
#. Form1..PopupMenu1..Properties1..Caption
#. frmOrganizeFavs..PopupMenu1..Edit1..Caption
#. frmContactsSMEdit..PopupMenu1..Properties1..Caption
#: uExploreView.dfm:142
#: uSIMEdit.dfm:214
msgid "&Properties"
msgstr "属性(&P)"

#. frmFolderProps..Caption
#. frmInfoView..PopupMenu2..Properties1..Caption
#. frmMsgView..pmListMsg..Properties1..Caption
#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..Properties1..Caption
#: uFolderProps.dfm:5
#: uSyncBookmarks.dfm:196
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsPhone..Label11..Caption
#: uFolderProps.dfm:193
msgid "Phone:"
msgstr "手机："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsPhone..Label10..Caption
#: uFolderProps.dfm:202
msgid "Battery:"
msgstr "电池："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsPhone..Label9..Caption
#: uFolderProps.dfm:213
msgid "Time Left:"
msgstr "估计剩余时间："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsPhone..Label8..Caption
#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label3..Caption
#: uFolderProps.dfm:222
msgid "Consumption:"
msgstr "电量消耗："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsPhone..Label7..Caption
#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label7..Caption
#: uFolderProps.dfm:231
msgid "From Charge:"
msgstr "充电电压："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsPhone..Label5..Caption
#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label4..Caption
#: uFolderProps.dfm:240
msgid "Charge Counter:"
msgstr "充电次数："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsPhone..Label4..Caption
#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label2..Caption
#: uFolderProps.dfm:249
msgid "Current Charge:"
msgstr "充电电流："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsPhone..Label6..Caption
#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label1..Caption
#: uFolderProps.dfm:258
msgid "Battery Voltage:"
msgstr "电池电压："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsPhone..Label14..Caption
#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label14..Caption
#: uFolderProps.dfm:267
msgid "Serial Number:"
msgstr "序列号(IMEI)："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsPhone..Label16..Caption
#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label16..Caption
#: uFolderProps.dfm:276
msgid "Software Revision:"
msgstr "软件版本："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsPhone..Label13..Caption
#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label13..Caption
#: uFolderProps.dfm:285
msgid "Model:"
msgstr "型号："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsPhone..Label12..Caption
#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label12..Caption
#: uFolderProps.dfm:294
msgid "Manufacturer:"
msgstr "制造商："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsPhone..TntLabel13..Caption
#: uFolderProps.dfm:303
msgid "Storage:"
msgstr ""

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsContact..TntLabel12..Caption
#. frmNote..PageControl1..TabSheet1..Label2..Caption
#: uFolderProps.dfm:337
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsDatabase..lvDatabase......Caption
#: uFolderProps.dfm:373
#, fuzzy
msgid "Database File Name"
msgstr "请输入分类名称:"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsDatabase..btnFindDB..Caption
#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsFile..btnFindTarget..Caption
#: uFolderProps.dfm:390
#, fuzzy
msgid "&Find Target..."
msgstr "目标版本"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsDatabase..btnRules..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionSMSDelivery..Caption
#: uFolderProps.dfm:400
msgid "Delivery Rules..."
msgstr "消息过滤器...&"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsFile..Label1..Caption
#: uFolderProps.dfm:424
#, fuzzy
msgid "File type:"
msgstr "电池类型:"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsFile..Label3..Caption
#: uFolderProps.dfm:439
#, fuzzy
msgid "Status:"
msgstr "电池状态:"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsFile..Label15..Caption
#: uFolderProps.dfm:454
#, fuzzy
msgid "In PC:"
msgstr "消息被保存在草稿中"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsFile..TntLabel8..Caption
#: uFolderProps.dfm:469
#, fuzzy
msgid "In Phone:"
msgstr "移动电话"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsFile..btnDownload..Caption
#: uFolderProps.dfm:491
msgid "&Download File"
msgstr "下载文件(&D)"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsGroup..btnGroupDel..Caption
#: uFolderProps.dfm:525
msgid "Remove Members"
msgstr "从群组中移出"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsGroup..btnGroupAdd..Caption
#: uFolderProps.dfm:535
msgid "Add To Group..."
msgstr "添加到群组..."

#. frmFolderProps..PageControl1..tsGeneral..pcGeneral..tsGroup..lvGroupMembers......Caption
#: uFolderProps.dfm:551
msgid "Subitems"
msgstr "包含号码"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileImage..TntLabel9....Caption
#: uFolderProps.dfm:692
msgid "The FMA team recommends AltPE tool for editing pictures taken with Sony Ericsson phones camera. Its home page is:"
msgstr "FMA 团队建议使用 AltPE 编辑 Sony Ericsson 手机拍摄的照片。它的主页是："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileImage..btnEffects..Caption
#: uFolderProps.dfm:732
msgid "Apply &Effect »"
msgstr ""

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileImage..btnSaveImage..Caption
#: uFolderProps.dfm:742
#, fuzzy
msgid "&Save"
msgstr "另存为"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileImage..btnUndoChanges..Caption
#: uFolderProps.dfm:752
msgid "&Undo"
msgstr ""

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileImage..btnFilters..Caption
#: uFolderProps.dfm:762
msgid "Apply &Filters »"
msgstr ""

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileImage..btnSaveToPhone..Caption
#: uFolderProps.dfm:772
msgid "Upload To &Phone..."
msgstr "上传到手机(&P)..."

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..TntLabel7....Caption
#: uFolderProps.dfm:863
msgid "The FMA team recommends Theme Creator Pro 3G tool for creating and editing Sony Ericsson themes. Its home page is:"
msgstr "FMA 团队建议使用 Theme Creator Pro 3G 创建和编辑 Sony Ericsson 主题。它的主页是："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..btnSS..Caption
#: uFolderProps.dfm:880
#, fuzzy
msgid "Save &Screenshot..."
msgstr "另存为"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:892
#, fuzzy
msgid " Contact Name"
msgstr "设备名"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:893
#, fuzzy
msgid " Contact Home"
msgstr "FMA 主页(&H)..."

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:894
#, fuzzy
msgid " Contact Mobile"
msgstr "移动电话："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:895
#, fuzzy
msgid " Contact Work"
msgstr "工作电话"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:896
#, fuzzy
msgid " Contact Mail"
msgstr "呼叫联系人(&C)..."

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:897
#, fuzzy
msgid " Set Time"
msgstr "结束时间："

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:898
#, fuzzy
msgid " Set Ring Level"
msgstr "全部设置为静音模式"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:899
#, fuzzy
msgid " Call Contact"
msgstr "呼叫联系人(&C)..."

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:900
#, fuzzy
msgid " Forward SMS"
msgstr "收到短消息 "

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:901
#, fuzzy
msgid " New SMS"
msgstr "收到短消息 "

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:902
#, fuzzy
msgid " New Note"
msgstr "新建便笺"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:903
#, fuzzy
msgid " Find Contact"
msgstr "呼叫联系人(&C)..."

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:904
msgid " Wap Browser"
msgstr "WAP 浏览器"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:905
#, fuzzy
msgid " Notes"
msgstr "保存注释..."

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:906
#, fuzzy
msgid " Calendar Week"
msgstr "日历文件夹"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:907
#, fuzzy
msgid " Calendar Month"
msgstr "日历文件夹"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:908
#, fuzzy
msgid " Soft Keys Disable"
msgstr "禁用静音模式(&S)"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:909
#, fuzzy
msgid " Soft Keys Enable"
msgstr "启用静音模式(&S)"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:910
#, fuzzy
msgid " Popup Selected"
msgstr "目标版本"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:911
#, fuzzy
msgid " Popup Disabled"
msgstr "自动显示来电信息"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:912
msgid " SMS Sended"
msgstr "信息已发送"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:913
#, fuzzy
msgid " Show Picture"
msgstr "图片文件:"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:914
msgid " Send SMS"
msgstr "发送消息"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:915
#, fuzzy
msgid " Menu Selected"
msgstr "目标版本"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:916
msgid " Menu Disabled"
msgstr ""

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:917
#, fuzzy
msgid " Calls List"
msgstr "未接电话清单:"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:918
msgid " My Sounds"
msgstr ""

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:919
msgid " Desktop"
msgstr ""

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:920
msgid " Standby"
msgstr ""

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..lbPreview....Items.Strings
#: uFolderProps.dfm:921
msgid " Silent Mode"
msgstr "静音模式"

#. frmFolderProps..PageControl1..tsFilePreview..pcFile..tsFileTheme..ThemePanel..ThemeViewer1..OperatorName
#: uFolderProps.dfm:943
msgid "Operator"
msgstr ""

#. frmFolderProps..Button3..Caption
#. frmOptions..btnCancel..Caption
#. frmOptionsPage..btnPageCancel..Caption
#. frmImageListXPEdt..CancelButton..Caption
#: uFolderProps.dfm:957
#: components/ImageListXPEditor.dfm:153
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. frmFolderProps..SaveDialog1..Title
#: uFolderProps.dfm:1025
#, fuzzy
msgid "Save Screenshot..."
msgstr "另存为"

#. frmFolderProps..pmEffects..BlackandWhite1..Caption
#: uFolderProps.dfm:1033
#, fuzzy
msgid "Black and White"
msgstr "给 %s 打电话。"

#. frmFolderProps..pmEffects..Erode1..Caption
#: uFolderProps.dfm:1038
msgid "Erode"
msgstr ""

#. frmFolderProps..pmEffects..Dilate1..Caption
#: uFolderProps.dfm:1043
msgid "Dilate"
msgstr ""

#. frmFolderProps..pmEffects..ApplyMosaic1..Caption
#: uFolderProps.dfm:1048
msgid "Apply Mosaic"
msgstr ""

#. frmFolderProps..pmEffects..ApplyHSLFactor1..Caption
#: uFolderProps.dfm:1053
msgid "Apply Light"
msgstr ""

#. frmFolderProps..pmEffects..BitmapChannel1..Caption
#: uFolderProps.dfm:1058
msgid "Bitmap Channel"
msgstr ""

#. frmFolderProps..pmFilters..Blur1..Caption
#: uFolderProps.dfm:1066
msgid "Blur"
msgstr ""

#. frmFolderProps..pmFilters..MotionBlur1..Caption
#: uFolderProps.dfm:1071
msgid "Motion Blur"
msgstr ""

#. frmFolderProps..pmFilters..Soften1..Caption
#: uFolderProps.dfm:1076
msgid "Soften"
msgstr ""

#. frmFolderProps..pmFilters..Sharpen1..Caption
#: uFolderProps.dfm:1081
msgid "Sharpen"
msgstr ""

#. frmFolderProps..pmFilters..Emboss1..Caption
#: uFolderProps.dfm:1086
msgid "Emboss"
msgstr ""

#. frmGetContact..Caption
#: uGetContact.dfm:4
#, fuzzy
msgid "Select A Contact"
msgstr "选择要拨叫的联系人(&S)"

#. frmInfoView..Panel1..InboxPanel..Label10..Caption
#. frmInfoView..Panel1..InboxPanel..Label17..Caption
#. frmInfoView..Panel1..InboxPanel..linkJumpInbox..Caption
#: uInfoView.dfm:66
#: _PhoneTreeItems.pas:33
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#. frmInfoView..Panel1..InboxPanel..Label11..Caption
#: uInfoView.dfm:138
msgid "New Text Messages:"
msgstr "新的文本消息："

#. frmInfoView..Panel1..InboxPanel..wInboxNew..Caption
#. frmInfoView..Panel2..OuboxPanel..wOutboxNew..Caption
#. frmInfoView..Panel2..MissedCallsPanel..wMissedCallsNum..Caption
#. lblTimeLeft.Caption := '?';
#: uInfoView.dfm:148
#: uInfoView.pas:465
#: uInfoView.pas:477
#: Unit1.pas:8522
msgid "none"
msgstr "无"

#. frmInfoView..Panel1..InboxPanel..linkGetMessages..Caption
#: uInfoView.dfm:156
msgid "Sync Messages"
msgstr "同步消息"

#. frmInfoView..Panel1..InboxPanel..linkJumpArchive..Caption
#: uInfoView.dfm:176
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#. frmInfoView..Panel1..InboxPanel..linkShowNewMessages..Caption
#: uInfoView.dfm:188
msgid "Show"
msgstr "显示"

#. frmInfoView..Panel1..CallsPanel..Label15..Caption
#. frmInfoView..Panel1..CallsPanel..Label21..Caption
#: uInfoView.dfm:250
msgid "Recent Calls"
msgstr "通话记录"

#. frmInfoView..Panel1..CallsPanel..Label22..Caption
#: uInfoView.dfm:322
msgid "Recent calls:"
msgstr "通话记录："

#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label26..Caption
#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label27..Caption
#: uInfoView.dfm:419
msgid "Phone & Battery"
msgstr "电话和电池"

#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label5..Caption
#: uInfoView.dfm:493
msgid "Battery temperature:"
msgstr "电池温度："

#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label28..Caption
#: uInfoView.dfm:542
msgid "Battery type:"
msgstr "电池类型："

#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label29..Caption
#: uInfoView.dfm:550
msgid "Battery Status:"
msgstr "电池状态："

#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label8..Caption
#: uInfoView.dfm:558
msgid "Est. Time Left:"
msgstr "估计剩余时间："

#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label35..Caption
#: uInfoView.dfm:567
msgid "On AC power:"
msgstr "使用交流电源："

#. frmInfoView..Panel1..BatteryPanel..Label6..Caption
#: uInfoView.dfm:755
msgid "Phone temperature:"
msgstr "电话温度："

#. frmInfoView..Panel2..OuboxPanel..Label18..Caption
#. frmInfoView..Panel2..OuboxPanel..Label19..Caption
#. frmInfoView..Panel2..OuboxPanel..linkJumpOutbox..Caption
#: uInfoView.dfm:894
#: _PhoneTreeItems.pas:35
msgid "Outbox"
msgstr "发件箱"

#. frmInfoView..Panel2..OuboxPanel..Label20..Caption
#: uInfoView.dfm:966
msgid "Unsent Messages:"
msgstr "未发送的送消息："

#. frmInfoView..Panel2..OuboxPanel..linkSendMessages..Caption
#: uInfoView.dfm:996
#, fuzzy
msgid "Send"
msgstr "发送(&S)"

#. frmInfoView..Panel2..OuboxPanel..linkJumpSent..Caption
#: uInfoView.dfm:1055
msgid "Sent"
msgstr "已发送消息"

#. frmInfoView..Panel2..MissedCallsPanel..Label24..Caption
#. frmInfoView..Panel2..MissedCallsPanel..Label25..Caption
#: uInfoView.dfm:1078
msgid "Missed Calls"
msgstr "未接电话"

#. frmInfoView..Panel2..MissedCallsPanel..Label23..Caption
#: uInfoView.dfm:1106
msgid "Recent missed calls:"
msgstr "最近未接电话："

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..Label32..Caption
#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..Label33..Caption
#: uInfoView.dfm:1254
msgid "Personal Data"
msgstr "个人数据"

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkNewContact..Caption
#. frmSelContact..PopupMenu1..NewContact1..Hint
#: uInfoView.dfm:1327
msgid "New Person"
msgstr "新建联系人"

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkShowPhonebook..Caption
#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkSyncPhonebook..Caption
#. frmSelContact..ComboBox1..Text
#. frmSelContact..ComboBox1....Items.Strings
#: uInfoView.dfm:1337
#: uSelectContact.dfm:157
msgid "Phone book"
msgstr "电话簿"

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkShowSIM..Caption
#: uInfoView.dfm:1397
msgid "SIM book"
msgstr "SIM 卡"

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkShowCalendar..Caption
#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkSyncCalendar..Caption
#: uInfoView.dfm:1407
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkShowBookmarks..Caption
#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkSyncBookmarks..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabBookmarks..Caption
#. frmSyncBookmarks..FormStorage1..IniSection
#: uInfoView.dfm:1427
#: uSyncBookmarks.dfm:85
#: _PhoneTreeItems.pas:49
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkNewTask..Caption
#: uInfoView.dfm:1447
msgid "New Task"
msgstr "新建任务"

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkNewEvent..Caption
#: uInfoView.dfm:1467
msgid "New Event"
msgstr "新建预约"

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..Label30..Caption
#: uInfoView.dfm:1476
msgid "Number of contacts stored in Phone book:"
msgstr "保存在电话簿中的联系人数："

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..Label31..Caption
#: uInfoView.dfm:1483
msgid "Entering new data:"
msgstr "新建数据："

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..Label34..Caption
#: uInfoView.dfm:1490
msgid "Exploring current data:"
msgstr "浏览当前数据："

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..Label36..Caption
#: uInfoView.dfm:1497
msgid "Synchronize to remote data:"
msgstr "与手机同步："

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..Label37..Caption
#: uInfoView.dfm:1504
msgid "Number of messages stored in Archive:"
msgstr "保存在存档中的消息数："

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..Label38..Caption
#: uInfoView.dfm:1674
msgid "What's next?"
msgstr "还有什么事情没有做？"

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkWhatsNext..Caption
#: uInfoView.dfm:1682
msgid "Show me current Tasks and Events"
msgstr "显示当前的任务和预约"

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkShowFiles..Caption
#: uInfoView.dfm:1692
msgid "Files"
msgstr "文件"

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkNewNote..Caption
#: uInfoView.dfm:1702
msgid "New Note"
msgstr "新建便笺"

#. frmInfoView..Panel2..PhoneAddressPanel..linkSyncAll..Caption
#: uInfoView.dfm:1722
msgid "Sync All"
msgstr "同步所有"

#. frmInfoView..TodayCaptionPanel..Label9..Caption
#: uInfoView.dfm:1779
msgid "floAt's Mobile Agent today"
msgstr ""

#. frmInfoView..TodayCaptionPanel..DiagramPanel..Chart1....Title.Text.Strings
#: uInfoView.dfm:2421
msgid "Phone Status Diagram"
msgstr "手机状态图"

#. frmInfoView..TodayCaptionPanel..DiagramPanel..Chart1..LeftAxis.Title.Caption
#: uInfoView.dfm:2448
msgid "temperature"
msgstr "温度"

#. frmInfoView..TodayCaptionPanel..DiagramPanel..Chart1..RightAxis.Title.Caption
#: uInfoView.dfm:2489
msgid "use, charge"
msgstr "使用，充电"

#. frmInfoView..TodayCaptionPanel..DiagramPanel..Chart1..Series1..Title
#: uInfoView.dfm:2508
msgid "Temp"
msgstr ""

#. frmInfoView..TodayCaptionPanel..DiagramPanel..Chart1..Series3..Title
#: uInfoView.dfm:2526
msgid "Charge"
msgstr "充电"

#. frmInfoView..TodayCaptionPanel..DiagramPanel..Chart1..Series2..Title
#: uInfoView.dfm:2546
msgid "Usage"
msgstr "使用中"

#. frmInfoView..PopupMenu2..Refresh1..Caption
#: uInfoView.dfm:2588
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#. frmInputQuery..TntLabel1..Caption
#: uInputQuery.dfm:21
msgid "Enter text below:"
msgstr "在下面键入文本消息："

#. frmKeyPad..Caption
#: uKeyPad.dfm:7
msgid "Phone KeyPad"
msgstr "手机键盘"

#. frmKeyPad..Button2..Caption
#: uKeyPad.dfm:129
msgid "Handset button"
msgstr "免提按钮"

#. frmKeyPad..Button6..Caption
#: uKeyPad.dfm:185
#, fuzzy
msgid "Yes"
msgstr "正常接听"

#. frmKeyPad..Button7..Caption
#: uKeyPad.dfm:199
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "(无信息)"

#. frmKeyPad..Button8..Caption
#: uKeyPad.dfm:213
msgid "OPT"
msgstr ""

#. frmKeyPad..Button9..Caption
#: uKeyPad.dfm:227
msgid "C"
msgstr "C"

#. frmKeyPad..Button23..Caption
#: uKeyPad.dfm:427
msgid "Camera button"
msgstr "照相按钮"

#. frmKeyPad..Button24..Caption
#: uKeyPad.dfm:441
msgid "Internet/Wap button"
msgstr "上网按钮"

#. frmLog..Caption
#: uLog.dfm:9
msgid "Event Viewer - [Log]"
msgstr "事件查看器 - [日志]"

#. frmLog..vstLog......WideText
#. frmMissedCalls..MissedCalls......Caption
#: uLog.dfm:62
#, fuzzy
msgid "Time"
msgstr "时间："

#. frmLog..vstLog......WideText
#. frmMsgView..ListMsg......WideText
#. Form1..MainMenu1..Action2..Message1..Caption
#. frmDetail..Caption
#: uLog.dfm:68
#: uSMSDetail.pas:195
msgid "Message"
msgstr "消息&"

#. frmLog..MainMenu..Log1..Caption
#: uLog.dfm:75
msgid "&Log"
msgstr "日志(&L)"

#. frmLog..MainMenu..Log1..Clear1..Caption
#: uLog.dfm:77
msgid "New..."
msgstr "新建..."

#. frmLog..MainMenu..Log1..SaveAsText1..Caption
#: uLog.dfm:86
msgid "Export Text..."
msgstr "导出文本..."

#. frmLog..MainMenu..View2..Caption
#. Form1..MainMenu1..View1..Caption
#: uLog.dfm:100
msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

#. frmLog..MainMenu..View2..Autoscroll1..Caption
#: uLog.dfm:102
msgid "Track Messages"
msgstr "跟踪信息"

#. frmLog..MainMenu..View2..StayOnTop1..Caption
#: uLog.dfm:108
msgid "Always On Top"
msgstr "前端显示"

#. frmLog..MainMenu..View2..ShowDetails1..Caption
#. frmLogDetails..Caption
#: uLog.dfm:117
msgid "Event Properties"
msgstr "事件属性"

#. frmLog..MainMenu..FilterMessages1..Caption
#: uLog.dfm:122
msgid "&Filter"
msgstr ""

#. frmLog..MainMenu..FilterMessages1..AllEvents1..Caption
#: uLog.dfm:124
msgid "Show All Types"
msgstr "显示所有类型"

#. frmLog..MainMenu..View1..Caption
#. Form1..MainMenu1..Tools1..Caption
#: uLog.dfm:133
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#. frmLog..MainMenu..View1..AddLogMarker1..Caption
#: uLog.dfm:135
msgid "Insert Marker"
msgstr ""

#. frmLog..MainMenu..View1..SaveSettingsNow1..Caption
#: uLog.dfm:143
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#. frmLog..SaveAsTextDialog..Title
#: uLog.dfm:152
msgid "Export Log As Text..."
msgstr ""

#. frmLogDetails..PageControl1..TabSheet1..TntLabel1..Caption
#: uLogDetails.dfm:56
msgid "Severity:"
msgstr ""

#. frmLogDetails..PageControl1..TabSheet1..TntLabel2..Caption
#: uLogDetails.dfm:63
msgid "Category:"
msgstr "分类："

#. frmLogDetails..PageControl1..TabSheet1..TntLabel3..Caption
#: uLogDetails.dfm:70
msgid "Message:"
msgstr "信息："

#. frmLogDetails..PageControl1..TabSheet1..btnHelpMe..Caption
#: uLogDetails.dfm:102
msgid "Troubleshoot..."
msgstr ""

#. frmLogDetails..PageControl1..TabSheet1..cbTrackMessages..Caption
#: uLogDetails.dfm:112
msgid "Track New Messages"
msgstr "跟踪新信息"

#. frmLogDetails..PageControl1..TabSheet1..sbUp..Caption
#: uLogDetails.dfm:120
msgid "Previou&s"
msgstr ""

#. frmLogDetails..PageControl1..TabSheet1..sbDown..Caption
#: uLogDetails.dfm:167
msgid "Ne&xt"
msgstr ""

#. frmContactsMEEdit..Panel1..btnUpdateSIM..Caption
#. frmContactsSMEdit..Panel1..btnUpdateSIM..Caption
#: uMEEdit.dfm:25
msgid "Update SIM"
msgstr "更新 SIM 卡"

#. frmContactsMEEdit..Panel1..cbForce..Caption
#. frmContactsSMEdit..Panel1..cbForce..Caption
#: uMEEdit.dfm:34
#, fuzzy
msgid "Force update all"
msgstr "显示所有类型"

#. frmContactsMEEdit..Panel1..btnReset..Caption
#. frmContactsSMEdit..Panel1..btnReset..Caption
#: uMEEdit.dfm:42
#, fuzzy
msgid "Reset change flaq"
msgstr "默认值"

#. frmContactsMEEdit..ListNumbers......WideText
#. frmContactsSMEdit..ListNumbers......WideText
#. frmSyncBookmarks..ListBookmarks......WideText
#: uMEEdit.dfm:93
msgid "Pos"
msgstr "位置"

#. frmContactsMEEdit..ListNumbers......WideText
#. frmContactsSMEdit..ListNumbers......WideText
#: uMEEdit.dfm:98
msgid "Contact name"
msgstr "联系人名"

#. frmContactsMEEdit..ListNumbers......WideText
#. frmContactsSMEdit..ListNumbers......WideText
#: uMEEdit.dfm:108
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. frmContactsMEEdit..ListNumbers......WideText
#. frmContactsSMEdit..ListNumbers......WideText
#. frmSyncBookmarks..ListBookmarks......WideText
#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uMEEdit.dfm:113
#: uSyncPhonebook.dfm:62
#: uCalendarView.pas:1068
msgid "Status"
msgstr "状态&"

#. frmContactsMEEdit..PopupMenu1..SendToPhone1..Caption
#. frmContactsSMEdit..PopupMenu1..SendToPhone1..Caption
#: uMEEdit.dfm:151
msgid "Send To Phone"
msgstr "上传到手机&"

#. frmContactsMEEdit..PopupMenu1..SendToPhone1..UpdateChanged1..Caption
#. frmContactsSMEdit..PopupMenu1..SendToPhone1..UpdateChanged1..Caption
#: uMEEdit.dfm:153
msgid "Modified Contacts..."
msgstr "修改过的...&"

#. frmContactsMEEdit..PopupMenu1..SendToPhone1..UpdateAllRecords1..Caption
#. frmContactsSMEdit..PopupMenu1..SendToPhone1..UpdateAllRecords1..Caption
#: uMEEdit.dfm:157
msgid "All Contacts..."
msgstr "所有...&"

#. frmContactsMEEdit..PopupMenu1..ForceAs1..Caption
#. frmContactsSMEdit..PopupMenu1..ForceAs1..Caption
#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..ForceAs1..Caption
#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..ForceAs1..Caption
#: uMEEdit.dfm:162
#: uSyncPhonebook.dfm:242
msgid "Force As"
msgstr "设置为&"

#. frmContactsMEEdit..PopupMenu1..ForceAs1..Resetchangeflag1..Caption
#. frmContactsSMEdit..PopupMenu1..ForceAs1..Resetchangeflag1..Caption
#: uMEEdit.dfm:164
msgid "Not Modified"
msgstr "未修改&"

#. frmContactsMEEdit..PopupMenu1..otalChange1..Caption
#. frmContactsSMEdit..PopupMenu1..otalChange1..Caption
#: uMEEdit.dfm:169
msgid "Total Change"
msgstr "更改&"

#. frmContactsMEEdit..PopupMenu1..otalChange1..UpdateContactsPosition1..Caption
#. frmContactsSMEdit..PopupMenu1..otalChange1..UpdateContactsPosition1..Caption
#: uMEEdit.dfm:171
msgid "Reindex (Sort) All Contacts..."
msgstr "重新索引所有联系人..."

#. frmContactsMEEdit..PopupMenu1..otalCopy1..Caption
#. frmContactsSMEdit..PopupMenu1..otalCopy1..Caption
#: uMEEdit.dfm:176
msgid "Total Copy"
msgstr "复制&"

#. frmContactsMEEdit..PopupMenu1..otalCopy1..UpdateContactsfromPhonebook1..Caption
#. frmContactsSMEdit..PopupMenu1..otalCopy1..UpdateContactsfromPhonebook1..Caption
#: uMEEdit.dfm:178
msgid "Copy All from Phonebook to SIM..."
msgstr "从电话簿复制到 SIM 卡...&"

#. frmContactsMEEdit..PopupMenu1..otalCopy1..SendAllContactstoPhonebook1..Caption
#. frmContactsSMEdit..PopupMenu1..otalCopy1..SendAllContactstoPhonebook1..Caption
#: uMEEdit.dfm:182
msgid "Copy All from SIM to Phonebook..."
msgstr "从 SIM 卡复制到电话簿...&"

#. frmContactsMEEdit..PopupMenu1..DownloadEntirePhonebook1..Caption
#. frmContactsSMEdit..PopupMenu1..DownloadEntirePhonebook1..Caption
#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..DownloadEntirePhonebook1..Caption
#: uMEEdit.dfm:190
#, fuzzy
msgid "Download Entire Phonebook..."
msgstr "添加到通讯簿(&A)"

#. frmContactsMEEdit..PopupMenu1..ImportContacts1..Caption
#. frmContactsMEEdit..OpenDialog1..Title
#. frmContactsSMEdit..PopupMenu1..ImportContacts1..Caption
#. frmContactsSMEdit..OpenDialog1..Title
#. frmSyncPhonebook..OpenDialog1..Title
#: uMEEdit.dfm:204
#: uSyncPhonebook.dfm:344
msgid "Import Contacts..."
msgstr "导入联系人...&"

#. frmMissedCalls..Caption
#: uMissedCalls.dfm:7
msgid "Missed calls"
msgstr "未接电话"

#. frmMissedCalls..lblCountCall..Caption
#: uMissedCalls.dfm:72
#, fuzzy
msgid "Missed Calls List:"
msgstr "未接电话清单:"

#. frmMissedCalls..MissedCalls......Caption
#: uMissedCalls.dfm:92
msgid "Caller"
msgstr ""

#. frmMissedCalls..CheckBox1..Caption
#: uMissedCalls.dfm:112
msgid "I've checked this out, clear the notification"
msgstr ""

#. frmMissedCalls..PopupMenu1..SendMessage1..Caption
#: uMissedCalls.dfm:121
msgid "Message Contact..."
msgstr "发送消息..."

#. frmMissedCalls..PopupMenu1..VoiceCall1..Caption
#: uMissedCalls.dfm:127
#, fuzzy
msgid "Call Contact..."
msgstr "呼叫联系人(&C)..."

#. frmMsgView..ListMsg......WideText
#: uMsgView.dfm:67
msgid "From / To"
msgstr "从 / 到"

#. frmMsgView..ListMsg......WideText
#: uMsgView.dfm:77
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#. frmMsgView..PreviewPanel..Panel4..Label1..Caption
#: uMsgView.dfm:206
msgid "Message Details"
msgstr "详细信息"

#. frmMsgView..pmListMsg..SendMessage1..Caption
#: uMsgView.dfm:1087
msgid "&Send Message..."
msgstr "发送消息(&S)..."

#. frmMsgView..pmListMsg..MarkAs1..Caption
#: uMsgView.dfm:1129
msgid "Mark"
msgstr "标记为&"

#. frmMsgView..pmListMsg..MarkAs1..MarkasRead1..Caption
#: uMsgView.dfm:1132
msgid "As &Read"
msgstr "已读(&R)"

#. frmMsgView..pmListMsg..MarkAs1..MarkasUnread1..Caption
#: uMsgView.dfm:1137
msgid "As &Unread"
msgstr "未读(&U)"

#. frmMsgView..pmListMsg..MarkAs1..MarkAllRead1..Caption
#: uMsgView.dfm:1145
msgid "All Read"
msgstr "全部为已读&"

#. frmMsgView..pmListMsg..SendTO..Caption
#: uMsgView.dfm:1166
#, fuzzy
msgid "Upload To"
msgstr "选择上传的文件"

#. frmMsgView..pmListMsg..SendTO..Phone1..Caption
#: uMsgView.dfm:1168
msgid "Phone SMS Folders"
msgstr "手机短消息文件夹"

#. frmMsgView..pmListMsg..SendTO..SIM1..Caption
#: uMsgView.dfm:1172
#, fuzzy
msgid "SIM Card Archive"
msgstr "复制到存档(&C)"

#. frmMsgView..pmListMsg..DownloadSMS1..Caption
#: uMsgView.dfm:1180
#, fuzzy
msgid "Download Text Messages..."
msgstr "新的文本消息："

#. frmMsgView..pmListMsg..DownloadSMS1..Hint
#. Form1..ActionList1..ActionConnectionDownload..Hint
#: uMsgView.dfm:1181
msgid "Refresh Data"
msgstr "刷新数据"

#. frmMsgView..pmListMsg..ImportTextMessages1..Caption
#: uMsgView.dfm:1195
msgid "Imp&ort Messages..."
msgstr "导入消息(&I)..."

#. frmMsgView..pmRich..Copy1..Caption
#: uMsgView.dfm:1221
#, fuzzy
msgid "&Copy Text"
msgstr "新的文本消息："

#. frmMsgView..pmRich..Copy1..Hint
#: uMsgView.dfm:1222
msgid "Copy selected message contents in Clipboard"
msgstr ""

#. frmMsgView..pmRich..Picture1..Caption
#: uMsgView.dfm:1231
#, fuzzy
msgid "Contact Picture"
msgstr "图片文件:"

#. frmMsgView..pmRich..Commands1..Caption
#: uMsgView.dfm:1237
#, fuzzy
msgid "SMS Commands"
msgstr "收到短消息 "

#. frmMsgView..OpenDialog1..Title
#: uMsgView.dfm:1270
msgid "Import Messages..."
msgstr "导入消息..."

#. frmNewDeviceWizard..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:6
msgid "Getting Started Wizard"
msgstr "开始向导"

#. frmNewDeviceWizard..NextButton..Caption
#. frmWebUpdate..NextButton..Caption
#. do not localize
#: uNewDeviceWizard.dfm:56
#: uNewDeviceWizard.pas:289
#: uNewDeviceWizard.pas:299
#: uNewDeviceWizard.pas:304
#: components/WebUpdateWizard.pas:583
#: components/WebUpdateWizard.pas:633
msgid "&Next >"
msgstr "下一步(&N) >"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....Caption
#. frmWebUpdate..nbWizard....Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:91
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....WelcomePanel..lbProductName..Caption
#. frmWebUpdate..nbWizard....WelcomePanel..lbProductName..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:115
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....WelcomePanel..lbDescription....Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:132
msgid "It will search for any devices in range using various methods and will help you configure most of the required settings."
msgstr ""

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....WelcomePanel..lblWelcomeNext..Caption
#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....TntLabel11..Caption
#. frmWebUpdate..nbWizard....WelcomePanel..lblWelcomeNext..Caption
#. frmWebUpdate..nbWizard....Label10..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:141
#: components/WebUpdateWizard.dfm:190
#: components/WebUpdateWizard.dfm:804
msgid "Click Next to continue."
msgstr "如要继续请点击 \"下一步\"。"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....WelcomePanel..TntLabel9..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:149
msgid "This wizard will help you connect to your phone."
msgstr ""

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:157
msgid "Prepare"
msgstr ""

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....TntLabel1....Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:197
msgid "The Wizard is now ready to begin searching for your phone device. First make sure that your phone is powered on and its connection settings are activated:"
msgstr ""

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....TntLabel2....Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:209
msgid "If you are using Buetooth make sure it is turned on in both PC and phone. Your PC Bluetooth software have to be installed and working properly. Microsoft Windows XP SP1 or later is required."
msgstr ""

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....TntLabel3....Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:361
msgid "If you are using Infra-Red make sure it is turned on in both PC and phone and phone is in range. Microsoft Windows 2000 or later is required."
msgstr ""

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....TntLabel4....Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:513
msgid "If you are using Data Cable make sure it connects both PC and phone. Some cables require additional software drivers to be installed. Check your cable manual for more information."
msgstr ""

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....TopPanel1..TopDetailsLabel5....Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:532
msgid "Please read the prepare instructions bellow before proceeding with next step."
msgstr ""

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....TopPanel1..TopCaptionLabel5..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:547
#, fuzzy
msgid "Prepare Your Phone"
msgstr "和手机断开连接"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....cbDeviceReady..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:568
msgid "My device is set up and ready to be found."
msgstr ""

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectBT..groupBluetoothSetup..btnBTSearch..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:576
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....TntLabel13....Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:629
msgid "If you don't see the phone device you want to add, make sure it is turned on. Follow the setup instructions that came with the device, and then click Search Again."
msgstr "如果你没有发现你想要添加的设备在列表里，请确定电源已经打开。"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....TopPanel2..TntLabel7..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:646
msgid "Please wait while Wizard searches for any phones available."
msgstr "请稍等向导正在搜索所有可用的设备"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....TopPanel2..TntLabel8..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:661
msgid "Searching"
msgstr "正在搜索"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....lvDevices......Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:684
#, fuzzy
msgid "Device Description"
msgstr "搜寻设备"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....lvDevices......Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:688
#, fuzzy
msgid "Address"
msgstr "邮政地址"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....lvDevices......Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:696
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商："

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....RefreshButton..Caption
#. frmNewDeviceWizard..TntPopupMenu1..Refresh1..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:738
msgid "Search Again"
msgstr "再次搜索"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....TntLabel10..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:752
#, fuzzy
msgid "Friendly Name:"
msgstr "设备名"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....TntLabel12....Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:770
msgid "Here you could provide a friendly name for your phone which will be used by FMA in various cases. You could use your name as part of its name, for example: \"Zdravko's T610 phone\"."
msgstr ""

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....TopPanel3..TntLabel5..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:787
msgid "Enter friendly name for your phone device."
msgstr ""

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....TopPanel3..TntLabel6..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:802
#, fuzzy
msgid "Name Your Phone"
msgstr "和手机断开连接"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....Caption
#. frmWebUpdate..nbWizard....Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:829
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....FinishedPanel..Label3..Caption
#. frmWebUpdate..nbWizard....FinishedPanel..Label3..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:853
msgid "Finished!"
msgstr "已完成！"

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....FinishedPanel..lblFinished....Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:870
msgid "You have finished installing new devices. Click Finish to exit this wizard."
msgstr ""

#. frmNewDeviceWizard..nbWizard....FinishedPanel..cbCalibrate..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:879
msgid "Calibrate my connection speed on Finish."
msgstr ""

#. frmNewDeviceWizard..TntPopupMenu1..View1..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionConnectionExplorer..Category
#. Form1..ActionList1..ActionViewMsgPreview..Category
#. Form1..ActionList1..ActionViewLog..Category
#. Form1..ActionList1..ActionMissedCalls..Category
#. Form1..ActionList1..ActionViewTBStandard..Category
#. Form1..ActionList1..ActionViewTBPhone..Category
#. Form1..ActionList1..ActionViewTBCalls..Category
#. Form1..ActionList1..ActionViewTBMessages..Category
#. Form1..ActionList1..ActionViewTBProfile..Category
#. Form1..ActionList1..ActionViewTBExplorer..Category
#. Form1..ActionList1..ActionViewProperties..Category
#. Form1..ActionList1..ActionViewAddFolder..Category
#. Form1..ActionList1..ActionViewDelFolder..Category
#: uNewDeviceWizard.dfm:2021
#: Unit1.dfm:1410
#: Unit1.dfm:1653
#: Unit1.dfm:1661
#: Unit1.dfm:1669
#: Unit1.dfm:1677
#: Unit1.dfm:1685
#: Unit1.dfm:1693
#: Unit1.dfm:1700
#: Unit1.dfm:1716
#: Unit1.dfm:1724
#, fuzzy
msgid "View"
msgstr "查看"

#. frmNewDeviceWizard..TntPopupMenu1..View1..AsIcons1..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:2024
msgid "As Icons"
msgstr "图标"

#. frmNewDeviceWizard..TntPopupMenu1..View1..AsList1..Caption
#: uNewDeviceWizard.dfm:2032
msgid "As Details"
msgstr "详细信息"

#. frmNewMessage..Caption
#: uNewMessage.dfm:12
msgid "SMS Received"
msgstr "收到短消息 "

#. frmNewMessage..ActionButton..Caption
#: uNewMessage.dfm:77
msgid "More »"
msgstr "更多 »"

#. frmNewMessage..AnswerButton..Caption
#: uNewMessage.dfm:110
msgid "Reply"
msgstr "回复(&R)"

#. frmNewMessage..PopupMenu1..ReplyBack..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionSMSReplyMsg..Caption
#: uNewMessage.dfm:133
msgid "&Reply"
msgstr "回复(&R)"

#. frmNewMessage..PopupMenu1..Forward1..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionSMSForwardMsg..Caption
#: uNewMessage.dfm:138
msgid "&Forward"
msgstr "转发(&F)"

#. frmNewMessage..PopupMenu1..Chat1..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionContactsNewChat..Caption
#: uNewMessage.dfm:143
#, fuzzy
msgid "Chat Contact..."
msgstr "呼叫联系人(&C)..."

#. frmNewMessage..PopupMenu1..Delete1..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionDelete..Caption
#: uNewMessage.dfm:159
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#. frmNewMessage..PopupMenu1..CallContact1..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionContactsVoiceCall..Caption
#: uNewMessage.dfm:167
msgid "&Call Contact..."
msgstr "呼叫(&C)..."

#. Form1..Caption
#. localize after all frames construction
#: Unit1.dfm:7
#, fuzzy
msgid "floAt's Mobile Agent"
msgstr "移动 -> 工作 -> 家庭 -> 其他"

#. Form1..FramePanel..DescrPanel..lblCurrentPage..Caption
#. Form1..CoolBar..tbStandard..ToolButton15..Hint
#: Unit1.dfm:425
msgid "Fma Today"
msgstr "今日 FMA"

#. Form1..FramePanel..DescrPanel..pbRSSI..Caption
#: Unit1.dfm:444
msgid "Signal"
msgstr "信号"

#. Form1..FramePanel..DescrPanel..pbPower..Caption
#: Unit1.dfm:473
#, fuzzy
msgid "Power"
msgstr "使用交流电源"

#. Form1..PanelExplorer..PanelFolders..Label6..Caption
#: Unit1.dfm:1070
msgid "Phone Explorer"
msgstr ""

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionConnect..Caption
#: Unit1.dfm:1157
msgid "&Connect"
msgstr "连接(&C)"

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionConnect..Hint
#: Unit1.dfm:1158
msgid "Initiate new Connection"
msgstr "连接到手机"

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionDisconnect..Caption
#: Unit1.dfm:1166
msgid "&Disconnect"
msgstr "断开(&D)"

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionDisconnect..Hint
#: Unit1.dfm:1168
msgid "Disconnect from Phone"
msgstr "断开与手机的连接"

#. Form1..ActionList1..ActionContactsDownload..Caption
#: Unit1.dfm:1176
msgid "&Refresh Contacts"
msgstr "刷新联系人(&R)"

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionDownload..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookContactFolders..GroupBox14..btnRefreshOutlookContactFolders..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookTaskFolders..gbOutlookTaskFolders..btnRefreshOutlookTaskFolders..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookCalendarFolders..TntGroupBox1..btnRefreshOutlookCalendarFolders..Caption
#: Unit1.dfm:1182
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新(&R)"

#. Form1..ActionList1..ActionSMSArchiveMsg..Caption
#: Unit1.dfm:1196
msgid "&Copy to Archive"
msgstr "复制到存档(&C)"

#. Form1..ActionList1..ActionSMSArchiveMsg..Hint
#: Unit1.dfm:1197
msgid "Copy to Archive"
msgstr "复制到存档"

#. Form1..ActionList1..ActionSMSMoveMsgToArchive..Caption
#: Unit1.dfm:1204
msgid "&Move to Archive"
msgstr "移动到存档(&M)"

#. Form1..ActionList1..ActionSMSMoveMsgToArchive..Hint
#: Unit1.dfm:1205
msgid "Move to Archive"
msgstr "移动到存档"

#. Form1..ActionList1..ActionSMSToFolder..Caption
#: Unit1.dfm:1212
msgid "Move to Folder..."
msgstr "移动到文件夹...&"

#. Form1..ActionList1..ActionSMSToFolder..Hint
#: Unit1.dfm:1213
msgid "Move to Folder|File selected items to a custom Folder"
msgstr "移动到文件夹|将选择的条目移动到一个文件夹"

#. Form1..ActionList1..ActionSMSNewMsg..Caption
#: Unit1.dfm:1220
msgid "New &Message..."
msgstr "新建消息(&M)..."

#. Form1..ActionList1..ActionContactsNewMsg..Caption
#: Unit1.dfm:1228
msgid "&Message Contact..."
msgstr "发送消息(&M)..."

#. Form1..ActionList1..ActionContactsNewMsg..Hint
#: Unit1.dfm:1229
msgid "Message to Contact"
msgstr "发送消息给联系人"

#. Form1..ActionList1..ActionSMSReplyMsg..Hint
#: Unit1.dfm:1238
msgid "Reply to Contact"
msgstr "回复联系人"

#. Form1..ActionList1..ActionSMSForwardMsg..Hint
#: Unit1.dfm:1247
msgid "Forward Message"
msgstr "转发消息"

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionToggle..Caption
#: Unit1.dfm:1255
msgid "&Toggle Connect"
msgstr "连接/断开(&T)"

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionToggle..Hint
#: Unit1.dfm:1256
msgid "Toggle Connect / Disconnect"
msgstr "连接到手机或断开与手机的连接"

#. Form1..ActionList1..ActionContactsVoiceCall..Hint
#: Unit1.dfm:1264
msgid "Dial or answer Voice Call"
msgstr "拨叫或应答电话"

#. Form1..ActionList1..ActionContactsNewPerson..Caption
#: Unit1.dfm:1272
msgid "New &Person..."
msgstr "新联系人(&P)..."

#. Form1..ActionList1..ActionContactsNewPerson..Hint
#: Unit1.dfm:1273
msgid "Add new Person"
msgstr "添加一个新的联系人"

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionExplorer..Caption
#. Form1..PopupMenu2..ShowExplorer1..Caption
#: Unit1.dfm:1281
msgid "Phone &Explorer"
msgstr ""

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionExplorer..Hint
#: Unit1.dfm:1282
msgid "Toggle Phone Explorer On / Off"
msgstr "显示或隐藏 Phone Explorer"

#. Form1..ActionList1..ActionKeyPad..Caption
#: Unit1.dfm:1289
#, fuzzy
msgid "Phone &KeyPad..."
msgstr "移动电话"

#. Form1..ActionList1..ActionKeyPad..Hint
#: Unit1.dfm:1290
#, fuzzy
msgid "Toggle Keypad On / Off"
msgstr "启用或禁止 Phone Explorer"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsMinuteMinder..Caption
#: Unit1.dfm:1296
msgid "Enable Minute Minder"
msgstr "分钟提示音"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsMinuteMinder..Hint
#: Unit1.dfm:1298
msgid "Toggle Minute Minder On / Off"
msgstr "启用或禁止分钟提示音"

#. Form1..ActionList1..ActionAbout..Caption
#: Unit1.dfm:1305
msgid "&About..."
msgstr "关于(&A)..."

#. Form1..ActionList1..ActionAbout..Hint
#: Unit1.dfm:1306
msgid "Shows Authors Information"
msgstr "显示作者信息"

#. Form1..ActionList1..ActionWindowRestore..Caption
#: Unit1.dfm:1311
msgid "&Restore"
msgstr "恢复(&R)"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsOptions..Caption
#: Unit1.dfm:1316
msgid "FMA Options..."
msgstr "FMA 选项..."

#. Form1..ActionList1..ActionToolsOptions..Hint
#: Unit1.dfm:1317
msgid "Shows FMA Options"
msgstr "显示 FMA 选项对话框"

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionMonitor..Caption
#: Unit1.dfm:1324
#, fuzzy
msgid "Monitoring &Proximity"
msgstr "Test Proximity"

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionMonitor..Hint
#: Unit1.dfm:1325
#, fuzzy
msgid "Use Proximity feature"
msgstr "使用本地的更新文件"

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionAutoConnect..Caption
#: Unit1.dfm:1331
msgid "Connect on &Startup"
msgstr "启动时连接(&S)"

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionAutoConnect..Hint
#: Unit1.dfm:1332
msgid "Connect on FMA startup"
msgstr "启动时自动连接到手机"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsEditScript..Caption
#: Unit1.dfm:1337
#, fuzzy
msgid "Script Source Code..."
msgstr "(错误码 %1)"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsEditScript..Hint
#: Unit1.dfm:1338
#, fuzzy
msgid "Shows Script Editor"
msgstr "初始化脚本引擎..."

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionAbort..Hint
#: Unit1.dfm:1344
msgid "Aborts current operation"
msgstr "中断当前的操作"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsPostNote..Caption
#: Unit1.dfm:1350
msgid "New &Note..."
msgstr "新建便笺(&N)"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsPostNote..Hint
#: Unit1.dfm:1351
msgid "Add new Note"
msgstr "新建一个便签"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsPostBookmark..Caption
#: Unit1.dfm:1357
msgid "New &Bookmark..."
msgstr "新建书签(&B)..."

#. Form1..ActionList1..ActionToolsPostBookmark..Hint
#: Unit1.dfm:1358
msgid "Add new Bookmark"
msgstr "新建一个书签"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsChangeProfile..Caption
#: Unit1.dfm:1364
#, fuzzy
msgid "&Activate Profile"
msgstr "修改配置"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsChangeProfile..Hint
#: Unit1.dfm:1365
#, fuzzy
msgid "Change Profile"
msgstr "修改配置"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsEditProfile..Caption
#: Unit1.dfm:1372
#, fuzzy
msgid "Profile Settings..."
msgstr "协议设置"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsEditProfile..Hint
#: Unit1.dfm:1373
msgid "Shows Current Profile Settings"
msgstr ""

#. Form1..ActionList1..ActionSMSImport..Caption
#: Unit1.dfm:1380
msgid "Import &Messages..."
msgstr "导入消息(&M)..."

#. Form1..ActionList1..ActionSMSImport..Hint
#. Form1..ActionList1..ActionContactsImportME..Hint
#. Form1..ActionList1..ActionContactsImportSM..Hint
#. Form1..ActionList1..ActionContactsImport..Hint
#: Unit1.dfm:1381
msgid "Import from file"
msgstr "从文件中导入"

#. Form1..ActionList1..ActionSMSExport..Caption
#: Unit1.dfm:1387
msgid "Export &Messages..."
msgstr "导出消息(&M)..."

#. Form1..ActionList1..ActionSMSExport..Hint
#. Form1..ActionList1..ActionContactsExportME..Hint
#. Form1..ActionList1..ActionContactsExportSM..Hint
#. Form1..ActionList1..ActionContactsExport..Hint
#. Form1..ActionList1..ActionRulesExport..Hint
#: Unit1.dfm:1388
#: Unit1.dfm:1750
msgid "Export to file"
msgstr "导出到文件"

#. Form1..ActionList1..ActionViewMsgPreview..Caption
#: Unit1.dfm:1394
msgid "Message &Preview"
msgstr "信息预览(&P)"

#. Form1..ActionList1..ActionViewMsgPreview..Hint
#: Unit1.dfm:1396
msgid "Toggle Message Preview On / Off"
msgstr "启用或禁止信息预览"

#. Form1..ActionList1..ActionViewLog..Caption
#: Unit1.dfm:1403
msgid "Event &Viewer..."
msgstr "事件查看器(&V)..."

#. Form1..ActionList1..ActionViewLog..Hint
#: Unit1.dfm:1404
msgid "Shows Event Viewer Log Window"
msgstr "显示事件查看器日志窗口"

#. Form1..ActionList1..ActionMissedCalls..Caption
#: Unit1.dfm:1411
msgid "Recent &Missed Calls..."
msgstr "最近未接电话(&M)..."

#. Form1..ActionList1..ActionMissedCalls..Hint
#: Unit1.dfm:1412
msgid "Shows Recent Missed Calls"
msgstr "显示最近的未接电话"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsUpload..Caption
#: Unit1.dfm:1419
msgid "&Upload..."
msgstr "上传(&U)..."

#. Form1..ActionList1..ActionExit..Caption
#: Unit1.dfm:1427
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#. Form1..ActionList1..ActionExit..Hint
#: Unit1.dfm:1428
msgid "Exits FMA application"
msgstr "退出 FMA"

#. Form1..ActionList1..ActionContactsAddContact..Hint
#: Unit1.dfm:1435
msgid "Add sender to Phonebook"
msgstr "将发件人添加到电话簿"

#. Form1..ActionList1..ActionContactsImportME..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionContactsImportSM..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionContactsImport..Caption
#: Unit1.dfm:1442
msgid "Import &Contacts..."
msgstr "导入联系人(&C)..."

#. Form1..ActionList1..ActionContactsExportME..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionContactsExportSM..Caption
#. Form1..ActionList1..ActionContactsExport..Caption
#: Unit1.dfm:1463
msgid "Export &Contacts..."
msgstr "导出联系人...&"

#. Form1..ActionList1..ActionWindowMinimize..Caption
#: Unit1.dfm:1470
msgid "&Minimize"
msgstr "最小化(&M)"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsDownload..Caption
#: Unit1.dfm:1475
msgid "&Download..."
msgstr "下载(&D)..."

#. Form1..ActionList1..ActionToolsDownload..Hint
#: Unit1.dfm:1476
msgid "Download from Phone"
msgstr "从手机下载"

#. Form1..ActionList1..ActionExplorerUpFolder..Caption
#: Unit1.dfm:1483
#, fuzzy
msgid "Parent Folder"
msgstr "书签目录"

#. Form1..ActionList1..ActionExplorerUpFolder..Hint
#: Unit1.dfm:1484
msgid "Go Up"
msgstr "上一层"

#. Form1..ActionList1..ActionEditGoUp..Caption
#: Unit1.dfm:1491
#, fuzzy
msgid "Previous Folder"
msgstr "书签目录"

#. Form1..ActionList1..ActionEditGoUp..Hint
#: Unit1.dfm:1492
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#. Form1..ActionList1..ActionEditGoDown..Caption
#: Unit1.dfm:1499
#, fuzzy
msgid "Next Folder"
msgstr "书签目录"

#. Form1..ActionList1..ActionEditGoDown..Hint
#: Unit1.dfm:1500
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#. Form1..ActionList1..ActionSelectAll..Hint
#: Unit1.dfm:1517
#, fuzzy
msgid "Select all items"
msgstr "显示所有类型"

#. Form1..ActionList1..ActionContactsOwn..Caption
#: Unit1.dfm:1524
msgid "&Own Business Card..."
msgstr ""

#. Form1..ActionList1..ActionContactsOwn..Hint
#: Unit1.dfm:1525
msgid "Shows Your Business Card"
msgstr ""

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionSendOutboxMsgs..Caption
#: Unit1.dfm:1532
msgid "&Send Text Messages"
msgstr "发送文本消息(&S)"

#. Form1..ActionList1..ActionConnectionSendOutboxMsgs..Hint
#: Unit1.dfm:1533
#, fuzzy
msgid "Sends Outbox messages"
msgstr "发送发件箱中的消息(&M)"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsKeybLock..Caption
#: Unit1.dfm:1541
#, fuzzy
msgid "Enable &Keyboard"
msgstr "启用静音模式(&S)"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsKeybLock..Hint
#: Unit1.dfm:1544
msgid "Toggle Keyboard Lock / Unlock"
msgstr "启用或禁止键盘锁"

#. Form1..ActionList1..ActionSwitchUserProfile..Caption
#: Unit1.dfm:1551
msgid "Switch Database..."
msgstr "切换数据库...&"

#. Form1..ActionList1..ActionSwitchUserProfile..Hint
#: Unit1.dfm:1552
msgid "Change current Phone offline"
msgstr ""

#. Form1..ActionList1..ActionContactsNewChat..Hint
#: Unit1.dfm:1574
#, fuzzy
msgid "Chat with Contact"
msgstr ""
"联系人 %s 已经存在。\n"
"\n"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsWapHomepage..Caption
#: Unit1.dfm:1581
msgid "WAP Home Page..."
msgstr "WAP 主页..."

#. Form1..ActionList1..ActionToolsWapHomepage..Hint
#: Unit1.dfm:1582
msgid "Edit current WAP Home Page"
msgstr "修改当前 WAP 主页"

#. Form1..ActionList1..ActionContactsVoiceHangup..Caption
#: Unit1.dfm:1589
msgid "Hangup Call"
msgstr "挂断电话&"

#. Form1..ActionList1..ActionContactsVoiceHangup..Hint
#: Unit1.dfm:1590
msgid "Cancel current Call"
msgstr "取消当前拨叫"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsCreateGroup..Caption
#: Unit1.dfm:1597
msgid "New &Group..."
msgstr "新建群组(&G)..."

#. Form1..ActionList1..ActionToolsCreateGroup..Hint
#: Unit1.dfm:1598
msgid "Add new Group"
msgstr "新建一个新群组"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsSilent..Caption
#: Unit1.dfm:1604
msgid "Enable Silent Mode"
msgstr "静音模式"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsSilent..Hint
#: Unit1.dfm:1606
msgid "Toggle Silent Mode On / Off"
msgstr "启用或禁止静音模式"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsPowerOff..Caption
#: Unit1.dfm:1613
msgid "Power Off Phone..."
msgstr "关闭手机...&"

#. Form1..ActionList1..ActionToolsPowerOff..Hint
#: Unit1.dfm:1615
msgid "Powers phone off instantly"
msgstr "立即关闭手机"

#. Form1..ActionList1..ActionSyncPhonebook..Caption
#: Unit1.dfm:1621
msgid "Phone &Address Book..."
msgstr "电话簿(&A)"

#. Form1..ActionList1..ActionSyncPhonebook..Hint
#: Unit1.dfm:1622
#, fuzzy
msgid "Synchronize Phone Contacts"
msgstr "同步日历"

#. Form1..ActionList1..ActionSyncCalendar..Caption
#: Unit1.dfm:1629
msgid "Phone &Calendar..."
msgstr "日历(&C)..."

#. Form1..ActionList1..ActionSyncCalendar..Hint
#: Unit1.dfm:1630
msgid "Synchronize Phone Calendar"
msgstr "同步日历"

#. Form1..ActionList1..ActionSyncWithOutlook..Caption
#: Unit1.dfm:1637
msgid "Microsoft &Outlook Contacts..."
msgstr "Microsoft &Outlook..."

#. Form1..ActionList1..ActionSyncWithOutlook..Hint
#: Unit1.dfm:1638
msgid "Sync Phonebook with Microsoft Outlook"
msgstr "从 Outlook 同步电话簿"

#. Form1..ActionList1..ActionSyncBookmarks..Caption
#: Unit1.dfm:1645
msgid "Phone &Bookmarks..."
msgstr "书签(&B)"

#. Form1..ActionList1..ActionSyncBookmarks..Hint
#: Unit1.dfm:1646
msgid "Synchronize Phone Bookmarks"
msgstr "同步手机书签"

#. Form1..ActionList1..ActionViewTBStandard..Caption
#: Unit1.dfm:1654
msgid "Standard"
msgstr "标准&"

#. Form1..ActionList1..ActionViewTBStandard..Hint
#: Unit1.dfm:1655
msgid "Toggle Standard toolbar"
msgstr "显示或隐藏标准工具栏"

#. Form1..ActionList1..ActionViewTBPhone..Hint
#: Unit1.dfm:1663
msgid "Toggle Phone toolbar"
msgstr "显示或隐藏手机工具栏"

#. Form1..ActionList1..ActionViewTBCalls..Caption
#: Unit1.dfm:1670
msgid "Calls"
msgstr "呼叫"

#. Form1..ActionList1..ActionViewTBCalls..Hint
#: Unit1.dfm:1671
msgid "Toggle Calls toolbar"
msgstr "显示或隐藏呼叫工具栏"

#. Form1..ActionList1..ActionViewTBMessages..Caption
#: Unit1.dfm:1678
msgid "Messages"
msgstr "消息&"

#. Form1..ActionList1..ActionViewTBMessages..Hint
#: Unit1.dfm:1679
msgid "Toggle Messages toolbar"
msgstr "显示或隐藏信息工具栏"

#. Form1..ActionList1..ActionViewTBProfile..Hint
#: Unit1.dfm:1687
#, fuzzy
msgid "Toggle Profile toolbar"
msgstr "正在装入数据库模式..."

#. Form1..ActionList1..ActionViewTBExplorer..Caption
#: Unit1.dfm:1694
msgid "Explorer"
msgstr ""

#. Form1..ActionList1..ActionViewTBExplorer..Hint
#: Unit1.dfm:1695
msgid "Toggle Explorer toolbar"
msgstr "显示或隐藏 Explorer 工具栏"

#. Form1..ActionList1..ActionViewProperties..Caption
#. frmSelContact..PopupMenu1..Properties1..Caption
#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..Properties1..Caption
#: Unit1.dfm:1701
msgid "P&roperties"
msgstr "属性(&R)"

#. Form1..ActionList1..ActionViewProperties..Hint
#: Unit1.dfm:1702
msgid "Opens object properties dialog"
msgstr "打开对象属性对话框"

#. Form1..ActionList1..ActionSyncClock..Caption
#: Unit1.dfm:1709
msgid "Phone &Time..."
msgstr "电话时钟(&T)..."

#. Form1..ActionList1..ActionSyncClock..Hint
#: Unit1.dfm:1710
msgid "Synchronize Phone Clock"
msgstr "将手机时间与计算机同步"

#. Form1..ActionList1..ActionViewAddFolder..Caption
#: Unit1.dfm:1717
msgid "Add New Folder..."
msgstr "新建文件夹..."

#. Form1..ActionList1..ActionViewAddFolder..Hint
#: Unit1.dfm:1718
msgid "Creates a new folder under current one"
msgstr "在当前文件夹下创建一个新文件夹"

#. Form1..ActionList1..ActionViewDelFolder..Caption
#: Unit1.dfm:1725
msgid "Delete Folder..."
msgstr "删除文件夹..."

#. Form1..ActionList1..ActionViewDelFolder..Hint
#: Unit1.dfm:1726
msgid "Deletes current folder"
msgstr "删除当前文件夹"

#. Form1..ActionList1..ActionSyncAll..Caption
#: Unit1.dfm:1733
msgid "Synchronize All..."
msgstr "同步所有...&"

#. Form1..ActionList1..ActionSyncAll..Hint
#: Unit1.dfm:1734
msgid "Synchronize all kind of data"
msgstr "同步所有数据"

#. Form1..ActionList1..ActionSyncMessages..Caption
#: Unit1.dfm:1741
msgid "Phone Text &Messages..."
msgstr "文本消息&"

#. Form1..ActionList1..ActionSyncMessages..Hint
#: Unit1.dfm:1742
msgid "Synchronize Phone SMS Folders"
msgstr "同步电话短消息文件夹"

#. Form1..ActionList1..ActionRulesExport..Category
#: Unit1.dfm:1748
msgid "Rules"
msgstr ""

#. Form1..ActionList1..ActionRulesExport..Caption
#: Unit1.dfm:1749
msgid "Export &Rules..."
msgstr "导出规则(&R)..."

#. Form1..trayMenu..Upload2..Caption
#. Form1..MainMenu1..Action2..Upload3..Caption
#: Unit1.dfm:3970
msgid "New &Upload..."
msgstr "上传(&U)..."

#. Form1..trayMenu..Synchronize1..Caption
#: Unit1.dfm:3976
msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

#. Form1..trayMenu..Call4..Caption
#. Form1..MainMenu1..Action2..Call3..Caption
#. Calls
#: Unit1.dfm:3997
msgid "Call"
msgstr "呼叫&"

#. Form1..MainMenu1..Connection1..Caption
#: Unit1.dfm:4023
msgid "&Phone"
msgstr "手机(&P)"

#. Form1..MainMenu1..Edit1..Caption
#: Unit1.dfm:4061
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#. Form1..MainMenu1..Edit1..Favorites1..EditFavorites1..Caption
#: Unit1.dfm:4086
msgid "Message Recipients..."
msgstr "消息收件人...&"

#. Form1..MainMenu1..Edit1..Favorites1..EditFavorites1..Hint
#: Unit1.dfm:4087
msgid "Shows SMS Favorites"
msgstr "显示短消息收藏夹"

#. Form1..MainMenu1..Edit1..Favorites1..EditCallFavorites1..Caption
#: Unit1.dfm:4092
msgid "Contact Calls..."
msgstr "电话联系人...&"

#. Form1..MainMenu1..Edit1..Favorites1..EditCallFavorites1..Hint
#: Unit1.dfm:4093
msgid "Shows Call Favorites"
msgstr "显示电话联系人收藏夹"

#. Form1..MainMenu1..View1..DebugTools1..Caption
#: Unit1.dfm:4162
msgid "Developer &Tools"
msgstr "开发者工具(&T)"

#. Form1..MainMenu1..View1..DebugTools1..Hint
#: Unit1.dfm:4163
msgid "Shows Developer Tools"
msgstr "显示开发者工具"

#. Form1..MainMenu1..View1..oolbars1..Caption
#: Unit1.dfm:4172
msgid "Toolbars"
msgstr "工具栏&"

#. Form1..MainMenu1..Action2..Caption
#: Unit1.dfm:4200
msgid "&Action"
msgstr "操作(&A)"

#. Form1..MainMenu1..Action2..File1..Hint
#: Unit1.dfm:4225
msgid "File Actions"
msgstr "文件操作"

#. Form1..MainMenu1..Action2..Call3..Hint
#: Unit1.dfm:4235
msgid "Call Actions"
msgstr "呼叫操作"

#. Form1..MainMenu1..Action2..Contact1..Hint
#: Unit1.dfm:4245
msgid "Contact Actions"
msgstr "联系人操作"

#. Form1..MainMenu1..Action2..Message1..Hint
#: Unit1.dfm:4258
msgid "Message Actions"
msgstr "消息操作"

#. Form1..MainMenu1..Sync1..Caption
#: Unit1.dfm:4283
msgid "&Sync"
msgstr "同步(&S)"

#. Form1..MainMenu1..Tools1..ScriptingOptions1..Caption
#. frmEditor..PopupMenu1..ScriptingOptions1..Caption
#: Unit1.dfm:4318
msgid "Scripting Options..."
msgstr "脚本选项...&"

#. Form1..MainMenu1..Tools1..LanguageOptions1..Caption
#: Unit1.dfm:4322
msgid "Language Options..."
msgstr "语言选项...&"

#. Form1..MainMenu1..Tools1..Proximity1..Caption
#: Unit1.dfm:4326
#, fuzzy
msgid "Proximity Options..."
msgstr "Test Proximity"

#. Form1..MainMenu1..Tools1..DeliveryRules1..Caption
#: Unit1.dfm:4330
msgid "Delivery Options..."
msgstr "过滤器选项...&"

#. Form1..MainMenu1..Tools1..MyMenu1..Caption
#: Unit1.dfm:4337
#, fuzzy
msgid "My Script Menu"
msgstr "初始化脚本引擎..."

#. Form1..MainMenu1..Tools1..MyMenu1..Hint
#: Unit1.dfm:4339
#, fuzzy
msgid "Script commands"
msgstr "初始化脚本引擎..."

#. Form1..MainMenu1..Tools1..Export1..Caption
#: Unit1.dfm:4345
msgid "Import"
msgstr "导入&"

#. Form1..MainMenu1..Tools1..Export1..Hint
#: Unit1.dfm:4346
msgid "Import and Export commands"
msgstr "导入和导出命令"

#. Form1..MainMenu1..Tools1..Export1..ImportBookmarks1..Caption
#: Unit1.dfm:4354
msgid "Import &Bookmarks..."
msgstr "导入书签(&B)..."

#. Form1..MainMenu1..Tools1..Export1..ImportRules1..Caption
#: Unit1.dfm:4358
msgid "Import &Rules..."
msgstr "导入规则(&R)..."

#. Form1..MainMenu1..Tools1..Export2..Caption
#: Unit1.dfm:4363
msgid "Export"
msgstr "导出&"

#. Form1..MainMenu1..Tools1..Export2..ExportBookmarks1..Caption
#: Unit1.dfm:4371
msgid "Export &Bookmarks..."
msgstr "导出书签(&B)..."

#. Form1..MainMenu1..Help1..Caption
#: Unit1.dfm:4386
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#. Form1..MainMenu1..Help1..GettingStarted1..Caption
#: Unit1.dfm:4388
msgid "&Getting Started..."
msgstr "开始使用(&G)..."

#. Form1..MainMenu1..Help1..GettingStarted1..Hint
#: Unit1.dfm:4389
msgid "Opens FMA Getting Started wizard"
msgstr "显示 FMA 开始向导"

#. Form1..MainMenu1..Help1..CheckforUpdate1..Caption
#: Unit1.dfm:4394
msgid "Check for &Updates..."
msgstr "检查更新(&U)..."

#. Form1..MainMenu1..Help1..CheckforUpdate1..Hint
#: Unit1.dfm:4395
msgid "Opens FMA Web Update wizard"
msgstr "显示 FMA 更新向导"

#. Form1..MainMenu1..Help1..FmaOnTheWeb2..Caption
#: Unit1.dfm:4403
#, fuzzy
msgid "FMA On The Web"
msgstr "启动时自动连接到手机"

#. Form1..MainMenu1..Help1..FmaOnTheWeb2..Hint
#: Unit1.dfm:4404
#, fuzzy
msgid "Web Links"
msgstr "更新站点:"

#. Form1..MainMenu1..Help1..FmaOnTheWeb2..FmaOnTheWeb1..Caption
#: Unit1.dfm:4407
msgid "Home Page..."
msgstr "主页...&"

#. Form1..MainMenu1..Help1..FmaOnTheWeb2..FmaOnTheWeb1..Hint
#: Unit1.dfm:4408
msgid "Opens a Web browser to FMA home page."
msgstr "在浏览器中打开 FMA 的主页"

#. Form1..MainMenu1..Help1..FmaOnTheWeb2..FmaOnForums1..Caption
#: Unit1.dfm:4413
msgid "Community Forums..."
msgstr "交流论坛...&"

#. Form1..MainMenu1..Help1..FmaOnTheWeb2..FmaOnForums1..Hint
#: Unit1.dfm:4414
msgid "Opens a Web browser to FMA forums page."
msgstr "在浏览器中打开 FMA 的交流论坛"

#. Form1..MainMenu1..Help1..FmaOnTheWeb2..FmaOnSFNet1..Caption
#: Unit1.dfm:4422
msgid "Developers Page..."
msgstr "开发页面...&"

#. Form1..MainMenu1..Help1..FmaOnTheWeb2..FmaOnSFNet1..Hint
#: Unit1.dfm:4423
msgid "Opens a Web browser to FMA developers page."
msgstr "在浏览器中打开 FMA 的开发页面"

#. Form1..FormStorage1......Name
#. Form1..PopupMenu2..ShowCaption1..Caption
#: Unit1.dfm:6913
msgid "Today Caption"
msgstr ""

#. Form1..ObexOpenDialog..Title
#: Unit1.dfm:7027
msgid "Select file to upload"
msgstr "选择上传的文件"

#. Form1..SaveDialog1..Title
#: Unit1.dfm:7086
msgid "Export Text Messages As..."
msgstr "导出文本消息为..."

#. Form1..SaveDialog2..Title
#: Unit1.dfm:7095
#, fuzzy
msgid "Export Contacts As..."
msgstr "标记为已读(&R)"

#. Form1..CoolTrayIcon1..Hint
#: Unit1.dfm:7102
#, fuzzy
msgid "Not Connected"
msgstr "Fma - 未连接"

#. Form1..PopupMenu2..ShowExplorer1..Hint
#: Unit1.dfm:7548
#, fuzzy
msgid "Show Phone Explorer"
msgstr "启用或禁止 Phone Explorer"

#. Form1..PopupMenu2..ShowDiagram1..Caption
#: Unit1.dfm:7560
msgid "Status Diagram"
msgstr "状态图"

#. Form1..PopupMenu2..Refresh2..Caption
#: Unit1.dfm:7567
#, fuzzy
msgid "Refresh View"
msgstr "刷新联系人(&R)"

#. Form1..FmaWebUpdate1....ReadyText
#: Unit1.dfm:7867
#, fuzzy
msgid ""
"Warning:\n"
"Please note that any open connection will be closed and the application will be restarted in order updates to be applied successfuly."
msgstr ""
"警告：\n"
"请注意所有连接将被关闭并且在更新成功后程序将重新启动。"

#. Form1..RulesSaveDialog..Filter
#. Form1..RulesOpenDialog..Filter
#: Unit1.dfm:41197
#, fuzzy
msgid "Delivery Rules files (*.rules)|*.rules"
msgstr "不获取文件/目录"

#. Form1..RulesSaveDialog..Title
#: Unit1.dfm:41199
msgid "Export Rules As..."
msgstr "导出规则为..."

#. Form1..RulesOpenDialog..DefaultExt
#: Unit1.dfm:41204
msgid ".rules"
msgstr ""

#. Form1..RulesOpenDialog..Title
#: Unit1.dfm:41206
msgid "Import Rules..."
msgstr "导入规则"

#. frmOfflineProfile..Caption
#: uOfflineProfile.dfm:6
#, fuzzy
msgid "Switch To Profile"
msgstr "正在装入数据库模式..."

#. frmOfflineProfile..Label1..Caption
#: uOfflineProfile.dfm:21
msgid "Offline Profiles:"
msgstr ""

#. frmOfflineProfile..TntListView1......Caption
#: uOfflineProfile.dfm:35
#, fuzzy
msgid "Location"
msgstr "地点："

#. frmOptions..Caption
#: uOptions.dfm:6
msgid "FMA Options"
msgstr "FMA 选项"

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..Caption
#: uOptions.dfm:119
msgid "Connectivity"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..GroupBox17..Caption
#: uOptions.dfm:127
msgid "Connect to Phone via"
msgstr "与手机连接的方式"

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..GroupBox17..rbUseIRDA..Caption
#: uOptions.dfm:135
msgid "Native IrDA Port (Requires Windows 2000 or later)"
msgstr "红外线端口(需要 Windows 2000 或以后版本)"

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..GroupBox17..rbUseSerial..Caption
#: uOptions.dfm:145
msgid "Serial/Virtual Port (If none of the above worked)"
msgstr "串口/虚拟端口"

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..GroupBox17..rbUseBluetooth..Caption
#: uOptions.dfm:156
msgid "Native Bluetooth (Requires Windows XP SP1 or later)"
msgstr "蓝牙(需要 Windows XP SP1 或以后版本)"

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..TntGroupBox11..Caption
#: uOptions.dfm:166
msgid "Helper"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..TntGroupBox11..btnLookupDevice..Caption
#: uOptions.dfm:193
msgid "&Lookup"
msgstr "搜寻(&L)"

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..TntGroupBox11..btnConnectWizard..Caption
#: uOptions.dfm:202
msgid "Wizard..."
msgstr "向导..."

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectBT..groupBluetoothSetup..Caption
#: uOptions.dfm:223
msgid "Bluetooth Setup"
msgstr "蓝牙设置"

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectBT..groupBluetoothSetup..Label14..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectCOM..groupSerialPortSetup..Label1..Caption
#: uOptions.dfm:230
msgid "Port"
msgstr "端口"

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectBT..groupBluetoothSetup..Label13..Caption
#: uOptions.dfm:238
msgid "Device Name"
msgstr "设备名"

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectBT..groupBluetoothSetup..TntLabel23..Caption
#: uOptions.dfm:246
#, fuzzy
msgid "Device Address"
msgstr "邮政地址"

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectIR..TntGroupBox12..Caption
#: uOptions.dfm:305
msgid "Infra-Red Setup"
msgstr "红外线设置"

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectCOM..groupSerialPortSetup..Caption
#: uOptions.dfm:318
msgid "Serial Port Setup"
msgstr "串口设置"

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectCOM..groupSerialPortSetup..Label2..Caption
#: uOptions.dfm:341
msgid "Baudrate"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectCOM..groupSerialPortSetup..TntLabel24....Caption
#: uOptions.dfm:360
msgid "If you're going to use a Bluetooth Virtual COM port, make sure it is already created in your Bluetooth device's settings."
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectCOM..groupSerialPortSetup..cbRTSFlow..Text
#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectCOM..groupSerialPortSetup..cbRTSFlow....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectCOM..groupSerialPortSetup..cbDTRFlow..Text
#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectCOM..groupSerialPortSetup..cbDTRFlow....Items.Strings
#: uOptions.dfm:372
msgid "Handshake"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectCOM..groupSerialPortSetup..cbRTSFlow....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectCOM..groupSerialPortSetup..cbDTRFlow....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabScripting..GroupBox12..cbDoNotUseScripts..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..GroupBox8..rbDontShowProgress..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabWebUpdate..TntGroupBox4..rbWebUpdateNone..Caption
#: uOptions.dfm:374
#: uOptions.dfm:2074
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectCOM..groupSerialPortSetup..cbRTSFlow....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectCOM..groupSerialPortSetup..cbDTRFlow....Items.Strings
#: uOptions.dfm:375
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#. frmOptions..OptionPages..tabConnectivity..pcConnectDetails..tsConnectCOM..groupSerialPortSetup..cbRTSFlow....Items.Strings
#: uOptions.dfm:377
#, fuzzy
msgid "Toggle"
msgstr "连接(&T)"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..gbOnConnected..Caption
#: uOptions.dfm:433
msgid "When Connected"
msgstr "连接成功后"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..gbOnConnected..cbAutoInbox..Caption
#: uOptions.dfm:454
msgid "Refresh Text Messages"
msgstr "刷新文本消息"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..gbOnConnected..cbAutoSync..Caption
#: uOptions.dfm:462
msgid "Synchronize Phonebook"
msgstr "同步电话簿"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..gbOnConnected..cbAutoOutlookSync..Caption
#: uOptions.dfm:470
msgid "Synchronize Microsoft Outlook"
msgstr "与 Outlook 同步"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..gbOnConnected..cbAutoProfile..Caption
#: uOptions.dfm:478
msgid "Restore Last Used Profile"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..gbOnConnected..cbAutoBookmarks..Caption
#: uOptions.dfm:486
msgid "Synchronize Bookmarks"
msgstr "同步书签"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..gbOnConnected..cbAutoCalendar..Caption
#: uOptions.dfm:494
msgid "Synchronize Calendar"
msgstr "同步日历"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..gbOnConnecting..Caption
#: uOptions.dfm:503
msgid "When Connecting"
msgstr "连接时"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..gbOnConnecting..cbNoGroups..Caption
#: uOptions.dfm:510
msgid "Do not retrieve Groups"
msgstr "不获取群组信息"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..gbOnConnecting..cbNoFolders..Caption
#: uOptions.dfm:518
msgid "Do not retrieve Files / Folders"
msgstr "不获取文件/目录"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..gbOnConnecting..cbNoProfiles..Caption
#: uOptions.dfm:526
#, fuzzy
msgid "Do not retrieve Profiles"
msgstr "不获取书签"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..gbOnConnecting..cbNoCalls..Caption
#: uOptions.dfm:535
#, fuzzy
msgid "Do not retrieve Calls"
msgstr "不获取书签"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..rgExplorer..Caption
#: uOptions.dfm:544
#, fuzzy
msgid "Phone Explorer Startup folder:"
msgstr "启用或禁止 Phone Explorer"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..rgExplorer....Items.Strings
#: uOptions.dfm:548
#, fuzzy
msgid "FMA Today Page"
msgstr "WAP 主页..."

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..rgExplorer....Items.Strings
#: uOptions.dfm:549
msgid "Messages Inbox Folder"
msgstr "消息收件箱"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..rgExplorer....Items.Strings
#: uOptions.dfm:550
msgid "Messages Archive Folder"
msgstr "消息存档文件夹"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..rgExplorer....Items.Strings
#: uOptions.dfm:551
msgid "Phonebook (Phone memory)"
msgstr "电话簿"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..rgExplorer....Items.Strings
#: uOptions.dfm:552
msgid "Phonebook (SIM memory)"
msgstr "SIM 卡"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..rgExplorer....Items.Strings
#: uOptions.dfm:553
#, fuzzy
msgid "Organizer Calendar Page"
msgstr "WAP 主页..."

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..GroupBox6..Caption
#: uOptions.dfm:561
msgid "Startup"
msgstr "启动"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..GroupBox6..cbShowSplash..Caption
#: uOptions.dfm:568
msgid "Show Splash Screen on startup"
msgstr "启动时显示欢迎窗口"

#. frmOptions..OptionPages..tabStartup..GroupBox6..cbAlwaysMinimized..Caption
#: uOptions.dfm:576
msgid "Always start Fma Minimized"
msgstr "启动时最小化"

#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..Caption
#. Programmer's name for it: SCategorySynchronization
#: uOptions.dfm:583
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbSyncPhonebook..Caption
#: uOptions.dfm:591
msgid "Phonebook Priority"
msgstr "电话簿"

#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbSyncPhonebook....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbSyncCalendar....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbPhoneClockSync....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbBookmarksSync....Items.Strings
#. frmPromptConflict..grpConflict....Items.Strings
#: uOptions.dfm:596
#: uPromptConflict.dfm:5119
msgid "PC"
msgstr "计算机"

#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbSyncPhonebook....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbSyncCalendar....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbPhoneClockSync....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbOutlookSync....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbBookmarksSync....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookCategories..TntGroupBox7..rbOutlookCustomCategories..Caption
#: uOptions.dfm:597
#: uOptions.dfm:653
#: uOptions.dfm:2397
msgid "Let me choose"
msgstr "让我选择"

#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbSyncCalendar..Caption
#: uOptions.dfm:605
msgid "Calendar Priority"
msgstr "日历"

#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbPhoneClockSync..Caption
#: uOptions.dfm:619
msgid "Clock Priority"
msgstr "时钟"

#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbOutlookSync..Caption
#: uOptions.dfm:633
msgid "Outlook Priority"
msgstr "Outlook"

#. frmOptions..OptionPages..tabSynchronization..rbBookmarksSync..Caption
#: uOptions.dfm:647
msgid "Bookmarks Priority"
msgstr "书签"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlook..Caption
#: uOptions.dfm:658
msgid "Microsoft Outlook"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlook..grOutlookConfirmation..Caption
#: uOptions.dfm:666
msgid "Outlook Confirmation"
msgstr "Outlook 确认"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlook..grOutlookConfirmation..cbConfirmAdding..Caption
#: uOptions.dfm:673
msgid "Confirm Adding"
msgstr "添加时确认"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlook..grOutlookConfirmation..cbConfirmUpdating..Caption
#: uOptions.dfm:681
msgid "Confirm Updating"
msgstr "更新时确认"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlook..grOutlookConfirmation..cbConfirmDeleting..Caption
#: uOptions.dfm:689
msgid "Confirm Deleting"
msgstr "删除时确认"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlook..TntGroupBox8..Caption
#: uOptions.dfm:698
msgid "Outlook New Contacts Action"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlook..TntGroupBox8..TntLabel13....Caption
#: uOptions.dfm:708
msgid "When a new contact is found FMA could ask you to link it with already existing one in Outlook, or reverse."
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlook..TntGroupBox8..TntLabel14....Caption
#: uOptions.dfm:720
msgid "You can break up a contact's Linking in order to link it again to a different target. To do so, open Contact Properties, go to Outlook Synchronization and click Unlink Contact button."
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlook..TntGroupBox8..rbOutlookNewActionLinkTo..Caption
#: uOptions.dfm:728
msgid "Try Link to Existing"
msgstr "尝试链接到存在的项目"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlook..TntGroupBox8..rbOutlookNewActionAsNew..Caption
#: uOptions.dfm:738
msgid "Always Add as New"
msgstr "始终添加新的项目"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookContactFolders..Caption
#: uOptions.dfm:744
#, fuzzy
msgid "Contact Folders"
msgstr "刷新(&R)"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookContactFolders..GroupBox14..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookTaskFolders..gbOutlookTaskFolders..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookCalendarFolders..TntGroupBox1..Caption
#: uOptions.dfm:752
#, fuzzy
msgid "Microsoft Outlook Folders"
msgstr "Outlook 同步完成"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookContactFolders..GroupBox14..Label27..Caption
#: uOptions.dfm:762
msgid "Synchronize Contacts in these Folders:"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookContactFolders..GroupBox14..Label29....Caption
#: uOptions.dfm:773
msgid "Please select which Outlook folders containing contacts to be synchronized with FMA. Right-click to choose New Contacts target folder (shown in bold)."
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabOBEX..Caption
#: uOptions.dfm:818
msgid "Protocols"
msgstr "协议"

#. frmOptions..OptionPages..tabOBEX..cbObexPacketSize..Caption
#: uOptions.dfm:826
msgid "Max Packet Size (bytes) "
msgstr "最大包大小(字节)"

#. frmOptions..OptionPages..tabOBEX..cbObexPacketSize..lblObexPacketSize....Caption
#: uOptions.dfm:836
msgid "Define the maximum size per packet, this is the value to negotiate with the Mobile Equipment and will use whichever lower."
msgstr "定义最大数据包的大小，这个数值将根据手机来设定，但在任何情况下将低于这个数值。"

#. frmOptions..OptionPages..tabOBEX..cbObexPacketSize..Label12..Caption
#: uOptions.dfm:845
msgid "(This implementation is Ericsson specific)"
msgstr "(这个选项是 Ericsson 特有的)"

#. frmOptions..OptionPages..tabOBEX..GroupBox10..Caption
#: uOptions.dfm:872
msgid "Protocol Settings"
msgstr "协议设置"

#. frmOptions..OptionPages..tabOBEX..GroupBox10..cbNoObex..Caption
#: uOptions.dfm:879
msgid "Disable OBEX"
msgstr "禁用 OBEX"

#. frmOptions..OptionPages..tabOBEX..GroupBox10..cbNoIRMC..Caption
#: uOptions.dfm:888
msgid "Disable IRMC Sync"
msgstr "禁用 IRMC 同步"

#. frmOptions..OptionPages..tabScripting..Caption
#: uOptions.dfm:895
msgid "Scripting"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabScripting..GroupBox12..Caption
#: uOptions.dfm:903
msgid "Scripting Engine"
msgstr "脚本引擎"

#. frmOptions..OptionPages..tabScripting..GroupBox12..lblScript..Caption
#: uOptions.dfm:913
msgid "Main script file name:"
msgstr "主脚本文件名："

#. frmOptions..OptionPages..tabScripting..GroupBox12..cbUseScriptingFramework..Caption
#: uOptions.dfm:948
msgid "Use Scripting Framework (usualy installed by FMA setup)"
msgstr "使用脚本构架(通常在安装 FMA 时就已经安装了)"

#. frmOptions..OptionPages..tabScripting..GroupBox12..cbUseScripts..Caption
#: uOptions.dfm:957
msgid "Use Custom Script file which I will chose"
msgstr "使用自定义的脚本文件"

#. frmOptions..OptionPages..tabScripting..GroupBox19..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabWebUpdate..TntGroupBox5..Caption
#. frmWebUpdate..nbWizard....FinishedPanel..DetailsButton..Caption
#: uOptions.dfm:969
#, fuzzy
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#. frmOptions..OptionPages..tabScripting..GroupBox19..lblSTypePrefix..Caption
#: uOptions.dfm:976
#, fuzzy
msgid "Current Script Type:"
msgstr "不支持的 WBMP 类型"

#. frmOptions..OptionPages..tabScripting..GroupBox19..Label9....Caption
#: uOptions.dfm:994
msgid "In most cases FMA will need to be restarted to fully activate the selected script."
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabScripting..GroupBox19..Label10....Caption
#: uOptions.dfm:1006
msgid "Note that script file extension must be the scipting engine used, for example for \"MyScript.VBScript\" the system will interprate it using VBScript Engine."
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..Caption
#: uOptions.dfm:1014
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..GroupBox8..Caption
#: uOptions.dfm:1022
msgid "Progress Dialog"
msgstr "进度对话框"

#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..GroupBox8..cbProgressLongOnly..Caption
#: uOptions.dfm:1029
msgid "Current operation takes too &Long Time to complete"
msgstr "当前的操作需要一个比较长的时间来完成时(&L)"

#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..GroupBox8..cbProgressRestoredOnly..Caption
#: uOptions.dfm:1037
msgid "Application is Not &Minimized in the system Tray area"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..GroupBox8..rbShowProgressIf..Caption
#: uOptions.dfm:1045
msgid "Show Progress Dialog and Status Bar Indicator always or if"
msgstr "始终显示进度对话框和状态栏指示或者当"

#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..GroupBox8..rbShowProgressIndicator..Caption
#: uOptions.dfm:1056
msgid "Show Progress Indicator in Status Bar only"
msgstr "只在状态栏中显示进度指示"

#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..gbTransparency..Caption
#: uOptions.dfm:1075
msgid "Transparency"
msgstr "透明度"

#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..gbTransparency..Label3..Caption
#: uOptions.dfm:1082
msgid "New Message Window:"
msgstr "撰写消息窗口"

#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..gbTransparency..Label16..Caption
#: uOptions.dfm:1089
msgid "Message Arrived Popup:"
msgstr "收到消息时的弹出窗口"

#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..gbTransparency..Label17..Caption
#: uOptions.dfm:1096
msgid "Call Information Popup:"
msgstr "来电信息弹出窗口"

#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..gbTransparency..Label18..Caption
#: uOptions.dfm:1103
msgid "Event Viewer Window:"
msgstr "事件查看器窗口"

#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..gbTransparency..TntLabel6..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..gbTransparency..TntLabel15..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..gbTransparency..TntLabel16..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabAppearance..gbTransparency..TntLabel17..Caption
#: uOptions.dfm:1111
msgid "More"
msgstr "更多"

#. frmOptions..OptionPages..tabBehaviour..Caption
#: uOptions.dfm:1216
#, fuzzy
msgid "Behaviour"
msgstr "行为"

#. frmOptions..OptionPages..tabBehaviour..GroupBox7..Caption
#: uOptions.dfm:1224
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#. frmOptions..OptionPages..tabBehaviour..GroupBox7..chkMinButton..Caption
#: uOptions.dfm:1231
msgid "Use X button to minimize instead to close FMA application"
msgstr "点击关闭按钮时最小化到系统托盘"

#. frmOptions..OptionPages..tabBehaviour..GroupBox7..cbCheckOutbox....Caption
#: uOptions.dfm:1241
msgid "Check out Outbox folder for unsent messages on FMA start and exit"
msgstr "启动和退出 FMA 时检查发件箱中是否有未发送的信息"

#. frmOptions..OptionPages..tabBehaviour..GroupBox7..cbWelcomeTips..Caption
#: uOptions.dfm:1249
msgid "Show useful Welcome Tips and Tricks on FMA application startup"
msgstr "当 FMA 启动时显示每日一贴"

#. frmOptions..OptionPages..tabBehaviour..GroupBox18..Caption
#: uOptions.dfm:1258
msgid "Popup Dialogs"
msgstr "弹出对话框"

#. frmOptions..OptionPages..tabBehaviour..GroupBox18..chkMsgM..Caption
#: uOptions.dfm:1265
msgid "Message Arrived"
msgstr "收到消息时"

#. frmOptions..OptionPages..tabBehaviour..GroupBox18..cbMsgToArchive..Caption
#: uOptions.dfm:1274
msgid "Move message to FMA (use Delivery Rules)"
msgstr "移动消息到 FMA (使用过滤器)"

#. frmOptions..OptionPages..tabBehaviour..GroupBox18..cbMsgFullWarning..Caption
#: uOptions.dfm:1283
msgid "Warn if storage is 95% full"
msgstr "当使用了 95% 的存储空间时"

#. frmOptions..OptionPages..tabBehaviour..GroupBox18..cbNoMsgBaloon..Caption
#: uOptions.dfm:1292
msgid "No Baloon"
msgstr "不使用气泡提示"

#. frmOptions..OptionPages..tabBehaviour..GroupBox18..cbNoMsgPopup..Caption
#: uOptions.dfm:1301
msgid "No Popup"
msgstr "不弹出窗口"

#. frmOptions..OptionPages..tabBehaviour..GroupBox18..chkCallM..Caption
#: uOptions.dfm:1310
msgid "Call Information"
msgstr "来电信息"

#. frmOptions..OptionPages..tabSMS..GroupBox9..TntLabel1....Caption
#: uOptions.dfm:1337
msgid "If you wish to use special characters (like Ä, ä, Ü, ü, Ö, ö, ß mostly used in german, scandinavian and other languages) in standard encoding, uncheck this option. Otherwise these special characters will force UCS-2 message encoding, thus reduceing maximum message length to about 1/2 (70 chars) of it's original value."
msgstr "如果你想在标准编码中使用特殊字符 (如 Ä, ä, Ü, ü, Ö, ö, ß 它们通常被使用在德语，挪威语和其它语种中)不要选择此选项。否则这些特殊字符会被强制使用 UCS-2 编码，不然的话信息最大长度会在其原始值上减半。"

#. frmOptions..OptionPages..tabSMS..GroupBox9..Label33....Caption
#: uOptions.dfm:1349
msgid "Useful if your message characters limit suddenly drops from 160 down to 70 when you type in, or if you have problems reading received messages."
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabSMS..GroupBox9..cbForceUCS2..Caption
#: uOptions.dfm:1357
msgid "Force UCS-2 encoding"
msgstr "强制使用 UCS-2 编码"

#. frmOptions..OptionPages..tabSMS..GroupBox13..Caption
#: uOptions.dfm:1366
msgid "Text Messages Counter"
msgstr "文本消息计数器"

#. frmOptions..OptionPages..tabSMS..GroupBox13..Label28..Caption
#: uOptions.dfm:1376
msgid "day of the month"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabSMS..GroupBox13..cbSMSWarning..Caption
#: uOptions.dfm:1390
msgid "Show warning message when SMS Count reaches"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabSMS..GroupBox13..cbSMSReset..Caption
#: uOptions.dfm:1419
msgid "Reset Counter monthly on"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabSMS..GroupBox13..Button6..Caption
#: uOptions.dfm:1449
msgid "Reset Counter"
msgstr "重设计数器"

#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..Caption
#: uOptions.dfm:1456
#, fuzzy
msgid "Proximity"
msgstr "Test Proximity"

#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..Caption
#: uOptions.dfm:1464
#, fuzzy
msgid "Proximity Detection"
msgstr "Test Proximity"

#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..Label24..Caption
#: uOptions.dfm:1471
msgid "When I go away from my computer:"
msgstr "当我离开我的计算机时："

#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..Label25..Caption
#: uOptions.dfm:1478
msgid "When I'm back near my computer:"
msgstr "当我回到我的计算机前时："

#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..cbProximityLock..Caption
#: uOptions.dfm:1485
msgid "Lock Workstation"
msgstr "锁定工作站"

#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..cbProximityUnlock..Caption
#: uOptions.dfm:1493
msgid "Unlock Workstation (not implemented)"
msgstr "解锁工作站 (not implemented)"

#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..rgProximityAway..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..rgProximityNear..Caption
#: uOptions.dfm:1502
msgid " Audio "
msgstr "声音"

#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..rgProximityAway....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..rgProximityNear....Items.Strings
#: uOptions.dfm:1506
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..rgProximityAway....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..rgProximityNear....Items.Strings
#: uOptions.dfm:1507
msgid "Unmute"
msgstr "非静音"

#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..rgProximityAway....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..rgProximityNear....Items.Strings
#: uOptions.dfm:1508
msgid "Decrease 80%"
msgstr "减小 80%"

#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..rgProximityAway....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..rgProximityNear....Items.Strings
#: uOptions.dfm:1509
msgid "Increase 80%"
msgstr "增加 80%"

#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..rgProximityAway....Items.Strings
#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..rgProximityNear....Items.Strings
#: uOptions.dfm:1510
msgid "Do nothing"
msgstr "什么都不做"

#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..cbRunSS..Caption
#: uOptions.dfm:1534
msgid "Run Screen Saver"
msgstr "运行屏幕保护程序"

#. frmOptions..OptionPages..tabProximity..GroupBox2..btnProximityTest..Caption
#: uOptions.dfm:1542
#, fuzzy
msgid "&Test Proximity"
msgstr "Test Proximity"

#. frmOptions..OptionPages..tabAdvanced..GroupBox3..Caption
#: uOptions.dfm:1557
msgid "Timeout (seconds)"
msgstr "超时(秒)"

#. frmOptions..OptionPages..tabAdvanced..GroupBox3..Label11....Caption
#: uOptions.dfm:1567
msgid "Defines the time in seconds to wait for respond before giving up."
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabAdvanced..GroupBox4..Caption
#: uOptions.dfm:1597
msgid "Polling Interval (seconds)"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabAdvanced..GroupBox4..Label5....Caption
#: uOptions.dfm:1607
msgid "Polling Interval specify the interval for Signal & Battery Power polling."
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabAdvanced..GroupBox16..Caption
#: uOptions.dfm:1637
msgid "Battery and Phone State Monitoring"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabAdvanced..GroupBox16..cbDiagram..Caption
#: uOptions.dfm:1644
msgid "Enable Phone Temp/Use/Charge Status Diagram"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabAdvanced..GroupBox16..cbStateMonitor..Caption
#: uOptions.dfm:1654
msgid "Enable Detailed Phone Information Monitor"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabAdvanced..GroupBox16..cbBatterylMonitor..Caption
#: uOptions.dfm:1665
msgid "Enable Battery Status Monitor"
msgstr "启用电池状态监测"

#. frmOptions..OptionPages..tabAdvanced..GroupBox16..cbIgnoreLowBattery..Caption
#: uOptions.dfm:1676
msgid "Ignore Low Battery Warnings"
msgstr "忽略低电量警告"

#. frmOptions..OptionPages..tabAdvanced..GroupBox16..cbSignalMonitor..Caption
#: uOptions.dfm:1684
msgid "Enable Channel Signal Monitor"
msgstr "启用手机信号监测"

#. frmOptions..OptionPages..tabAdvanced..GroupBox16..cbSilentMonitor..Caption
#: uOptions.dfm:1694
msgid "Enable Silent Mode Monitor"
msgstr "启用禁音模式监测"

#. frmOptions..OptionPages..tabAdvanced..GroupBox16..cbMinuteMonitor..Caption
#: uOptions.dfm:1704
msgid "Enable Minute Minder Monitor"
msgstr "启用分钟警告音监测"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookTaskFolders..Caption
#: uOptions.dfm:1712
msgid "Task Folders"
msgstr "任务文件夹"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookTaskFolders..gbOutlookTaskFolders..Label35..Caption
#: uOptions.dfm:1730
msgid "Synchronize Tasks in these Folders:"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookTaskFolders..gbOutlookTaskFolders..Label36....Caption
#: uOptions.dfm:1741
msgid "Please select which Outlook folders containing tasks to be synchronized with FMA. Right-click to choose New Tasks target folder (shown in bold)."
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabLanguage..Caption
#: uOptions.dfm:1786
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. frmOptions..OptionPages..tabLanguage..GroupBox90..Caption
#: uOptions.dfm:1794
msgid "User Interface"
msgstr "用户界面"

#. frmOptions..OptionPages..tabLanguage..GroupBox90..TntLabel2..Caption
#: uOptions.dfm:1802
msgid "Prefered FMA language:"
msgstr "首选语言："

#. frmOptions..OptionPages..tabLanguage..GroupBox90..TntLabel3..Caption
#: uOptions.dfm:1810
msgid "Application must be restarted in order to apply this setting."
msgstr "修改了此设置后需要重新启动 FMA 来应用相应的修改。"

#. frmOptions..OptionPages..tabLanguage..GroupBox90..lblLinkL10N..Caption
#: uOptions.dfm:1822
msgid "Find More Translations on FMA web site"
msgstr "从 FMA 网站上查找更多的本地化文件"

#. frmOptions..OptionPages..tabLanguage..GroupBox90..btnTestLanguage..Caption
#: uOptions.dfm:1842
msgid "Test Language..."
msgstr "测试..."

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookCalendarFolders..Caption
#: uOptions.dfm:1850
#, fuzzy
msgid "Calendar Folders"
msgstr "日历文件夹"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookCalendarFolders..TntGroupBox1..TntLabel4..Caption
#: uOptions.dfm:1868
msgid "Synchronize Calendar in these Folders:"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookCalendarFolders..TntGroupBox1..TntLabel5....Caption
#: uOptions.dfm:1879
msgid "Please select which Outlook folders containing calendar to be synchronized with FMA. Right-click to choose New Calendar target folder (shown in bold)."
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabContacts..gbContacts..Caption
#: uOptions.dfm:1932
msgid "Phonebook"
msgstr "电话簿"

#. frmOptions..OptionPages..tabContacts..gbContacts..TntLabel9..Caption
#: uOptions.dfm:1939
msgid "Select the order you would like FMA to display for new names:"
msgstr "选择一个 FMA 显示姓名时的顺序"

#. frmOptions..OptionPages..tabContacts..gbContacts..TntLabel10....Caption
#: uOptions.dfm:1949
msgid "This setting is to be used as default when importing new contacts in FMA."
msgstr "这个设置将成为 FMA 导入新的联系人时的默认值"

#. frmOptions..OptionPages..tabContacts..gbContacts..cbDisplayNameFormat....Items.Strings
#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..CurrentView1..NameFormat1..FirstLast2..Caption
#. frmSyncPhonebook..pmNameOrder..FirstLast1..Caption
#: uOptions.dfm:1963
msgid "First Last"
msgstr "名，姓"

#. frmOptions..OptionPages..tabContacts..gbContacts..cbDisplayNameFormat....Items.Strings
#: uOptions.dfm:1964
msgid "Last, First "
msgstr "姓，名"

#. frmOptions..OptionPages..tabContacts..gbContacts..cbDisplayNameFormat....Items.Strings
#: uOptions.dfm:1965
msgid "(Title) First Last "
msgstr "(头衔)名，姓"

#. frmOptions..OptionPages..tabContacts..gbContacts..cbDisplayNameFormat....Items.Strings
#: uOptions.dfm:1966
msgid "(Title) Last, First"
msgstr "(头衔)姓，名"

#. frmOptions..OptionPages..tabContacts..gbContacts..cbDisplayNameFormat....Items.Strings
#: uOptions.dfm:1967
msgid "First Last (Organization)"
msgstr "名，姓(组织)"

#. frmOptions..OptionPages..tabContacts..gbContacts..cbDisplayNameFormat....Items.Strings
#: uOptions.dfm:1968
msgid "Last, First (Organization)"
msgstr "姓，名(组织)"

#. frmOptions..OptionPages..tabContacts..gbContacts..cbDisplayNameFormat....Items.Strings
#: uOptions.dfm:1969
msgid "(Title) First Last (Organization)"
msgstr "(头衔)名，姓(组织)"

#. frmOptions..OptionPages..tabContacts..gbContacts..cbDisplayNameFormat....Items.Strings
#: uOptions.dfm:1970
msgid "(Title) Last, First (Organization)"
msgstr "(头衔)姓，名(组织)"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookContactMappings..Caption
#: uOptions.dfm:1975
msgid "Contact Mappings"
msgstr "联系人映射"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookContactMappings..TntLabel7....Caption
#: uOptions.dfm:1987
msgid "The fields of a FMA contact can be mapped to different contact fields in Outlook."
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookContactMappings..TntGroupBox2..Caption
#: uOptions.dfm:1994
msgid " FMA's Fields "
msgstr "FMA 的字段"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookContactMappings..TntGroupBox3..Caption
#: uOptions.dfm:2011
msgid " Outlook's Fields "
msgstr "Outlook 的字段"

#. frmOptions..OptionPages..tabWebUpdate..Caption
#: uOptions.dfm:2025
msgid "Internet Updates"
msgstr "互联网更新"

#. frmOptions..OptionPages..tabWebUpdate..TntGroupBox4..Caption
#: uOptions.dfm:2032
msgid "Automatic Web Updates"
msgstr "自动更新"

#. frmOptions..OptionPages..tabWebUpdate..TntGroupBox4..TntLabel12..Caption
#: uOptions.dfm:2039
msgid "You could always do Web Update check manualy."
msgstr "任何时候你都可以手动检查更新"

#. frmOptions..OptionPages..tabWebUpdate..TntGroupBox4..btnCheckForUpdates..Caption
#: uOptions.dfm:2046
msgid "Check &Now..."
msgstr "立即检查(&N)..."

#. frmOptions..OptionPages..tabWebUpdate..TntGroupBox4..rbWebUpdateStartup..Caption
#: uOptions.dfm:2055
msgid "On Startup"
msgstr "启动 FMA 时"

#. frmOptions..OptionPages..tabWebUpdate..TntGroupBox4..rbWebUpdateDaily..Caption
#: uOptions.dfm:2065
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#. frmOptions..OptionPages..tabWebUpdate..TntGroupBox4..rbWebUpdateWeekly..Caption
#: uOptions.dfm:2082
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#. frmOptions..OptionPages..tabWebUpdate..TntGroupBox5..TntLabel8..Caption
#: uOptions.dfm:2099
msgid "Updates Server:"
msgstr "更新服务器："

#. frmOptions..OptionPages..tabWebUpdate..TntGroupBox5..TntLabel11....Caption
#: uOptions.dfm:2111
msgid "New application versions will be announced on SourceForge.net FMA web site (we have a mailing list there) and on FMA News and Announcements Forum. For more information visit out support web site:"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabWebUpdate..TntGroupBox5..lblSupportURL..Caption
#: uOptions.dfm:2120
msgid "FMA Support Forums"
msgstr "FMA 支持论坛"

#. frmOptions..OptionPages..tabScriptEditor..Caption
#: uOptions.dfm:2133
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#. frmOptions..OptionPages..tabScriptEditor..TntGroupBox6..Caption
#: uOptions.dfm:2140
msgid "Script Editor"
msgstr "脚本编辑器"

#. frmOptions..OptionPages..tabScriptEditor..TntGroupBox6..lblScriptEditorName..Caption
#: uOptions.dfm:2150
msgid "Script editor file name:"
msgstr "脚本编辑器位置："

#. frmOptions..OptionPages..tabScriptEditor..TntGroupBox6..rbScriptEditorBuiltin..Caption
#: uOptions.dfm:2180
msgid "Use Built-in editor"
msgstr "使用内置编辑器"

#. frmOptions..OptionPages..tabScriptEditor..TntGroupBox6..rbScriptEditorExternal..Caption
#: uOptions.dfm:2191
msgid "Use an External editor which I will chose"
msgstr "使用我指定的外部编辑器"

#. frmOptions..OptionPages..tabBookmarks..GroupBox15..Caption
#: uOptions.dfm:2205
msgid "Sync Folder on PC"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabBookmarks..GroupBox15..Label30..Caption
#: uOptions.dfm:2215
msgid "Synchronize Bookmarks with this Folder:"
msgstr "从下面的目录中同步书签："

#. frmOptions..OptionPages..tabBookmarks..GroupBox15..Label31....Caption
#: uOptions.dfm:2226
msgid "Only shortcuts stored in this folder will be synchronized with your phone's bookmarks. Any subfolders will be ignored."
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabBookmarks..TntGroupBox10..Caption
#: uOptions.dfm:2256
msgid "Bookmarks Sync"
msgstr "书签同步"

#. frmOptions..OptionPages..tabBookmarks..TntGroupBox10..cbBookmarksPhone..Caption
#: uOptions.dfm:2263
msgid "Phone Bookmarks (Always enabled)"
msgstr "手机书签(一直有效)"

#. frmOptions..OptionPages..tabBookmarks..TntGroupBox10..rbBookmarksIE..Caption
#: uOptions.dfm:2274
msgid "Internet Explorer Favorites"
msgstr "Internet Explorer 收藏夹"

#. frmOptions..OptionPages..tabBookmarks..TntGroupBox10..rbBookmarksFirefox..Caption
#: uOptions.dfm:2285
msgid "Firefox Bookmarks"
msgstr "Firefox 书签"

#. frmOptions..OptionPages..tabBookmarks..TntGroupBox10..rbBookmarksOpera..Caption
#: uOptions.dfm:2294
msgid "Opera Bookmarks"
msgstr "Opera 书签"

#. frmOptions..OptionPages..tabBookmarks..TntGroupBox10..cbBookmarksPC..Caption
#: uOptions.dfm:2303
msgid "PC Application:"
msgstr "计算机程序："

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookCategories..Caption
#: uOptions.dfm:2311
#, fuzzy
msgid "Contact Categories"
msgstr "所有类别"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookCategories..grOutlookCategories..Caption
#: uOptions.dfm:2318
#, fuzzy
msgid "Outlook Categories"
msgstr "所有类别"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookCategories..grOutlookCategories..btAddCat..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabSMSDelivery..TntGroupBox13..btnRuleNew..Caption
#. 0 new entry;1 modified entry;2 deleted entry;3 normal entry
#: uOptions.dfm:2329
#: uSyncPhonebook.pas:1193
msgid "New"
msgstr "新建"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookCategories..grOutlookCategories..lvOutlookCats......Caption
#: uOptions.dfm:2351
#, fuzzy
msgid "Category Name"
msgstr "请输入分类名称:"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookCategories..grOutlookCategories..btEditCat..Caption
#. frmOptions..OptionPages..tabSMSDelivery..TntGroupBox13..btnRuleEdit..Caption
#: uOptions.dfm:2370
msgid "Change"
msgstr "编辑"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookCategories..TntGroupBox7..Caption
#: uOptions.dfm:2381
msgid "Contact Sync"
msgstr "同步联系人"

#. frmOptions..OptionPages..tabOutlookCategories..TntGroupBox7..rbOutlookAllCategories..Caption
#: uOptions.dfm:2388
#, fuzzy
msgid "All Categories"
msgstr "所有类别"

#. frmOptions..OptionPages..tabChat..Caption
#: uOptions.dfm:2406
#, fuzzy
msgid "Chat"
msgstr "聊天消息"

#. frmOptions..OptionPages..tabChat..TntGroupBox9..Caption
#: uOptions.dfm:2413
#, fuzzy
msgid "SMS Chat"
msgstr "聊天消息"

#. frmOptions..OptionPages..tabChat..TntGroupBox9..TntLabel22..Caption
#: uOptions.dfm:2420
msgid "Enter your chat Nick Name:"
msgstr "输入你聊天时的昵称："

#. frmOptions..OptionPages..tabChat..TntGroupBox9..cbChatLongSMS..Caption
#: uOptions.dfm:2434
msgid "Activate Long SMS mode by default"
msgstr "默认使用长短消息模式"

#. frmOptions..OptionPages..tabChat..TntGroupBox9..cbChatBoldFont..Caption
#: uOptions.dfm:2442
msgid "Use Bold font in new Chat Sessions"
msgstr "在新的聊天会话中使用粗体字"

#. frmOptions..OptionPages..tabSMSDelivery..Caption
#: uOptions.dfm:2448
msgid "Delivery Rules"
msgstr "过滤器"

#. frmOptions..OptionPages..tabSMSDelivery..TntGroupBox13..Caption
#: uOptions.dfm:2455
msgid "Sorting Correspondence"
msgstr "消息排序"

#. frmOptions..OptionPages..tabSMSDelivery..TntGroupBox13..TntLabel25....Caption
#: uOptions.dfm:2466
msgid "Automatically sort Sent and Received Text Messages in custom folders you have created. Requires \"Move message to FMA\" option (see Behaviour)."
msgstr "在将发送和接收的文本消息移动到自定义文件夹中。要求启用 \"移动消息到 FMA\" 选项(see Behaviour)"

#. frmOptions..OptionPages..tabSMSDelivery..TntGroupBox13..TntLabel26..Caption
#: uOptions.dfm:2474
msgid "Message Rules:"
msgstr "消息规则："

#. frmOptions..OptionPages..tabSMSDelivery..TntGroupBox13..lvRules......Caption
#: uOptions.dfm:2483
msgid "Rule Name"
msgstr "规则名"

#. frmOptions..OptionPages..tabSMSDelivery..TntGroupBox13..lvRules......Caption
#: uOptions.dfm:2487
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#. frmOptions..OptionPages..tabSMSDelivery..TntGroupBox13..lvRules......Caption
#: uOptions.dfm:2491
msgid "Correspondents"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabSMSDelivery..TntGroupBox13..lvRules......Caption
#: uOptions.dfm:2496
msgid "Path"
msgstr ""

#. frmOptions..OptionPages..tabSMSDelivery..TntGroupBox13..btnRunRules..Caption
#: uOptions.dfm:2544
msgid "&Run Now"
msgstr "立即执行(&R)"

#. frmOptions..btnDefaults..Caption
#: uOptions.dfm:2607
msgid "Reset to Factory Defaults"
msgstr "恢复默认值"

#. frmOptions..OpenDialog1..Title
#: uOptions.dfm:2626
#, fuzzy
msgid "Select Script File"
msgstr "选择上传的文件"

#. frmOptions..pmuOutlookContactsFolder..mniNewContacts..Caption
#: uOptions.dfm:3097
#, fuzzy
msgid "Add New Contacts Here"
msgstr "添加一个新的任务"

#. frmOptions..pmuOutlookTasksFolder..mniNewTasks..Caption
#: uOptions.dfm:3106
msgid "Add New Tasks Here"
msgstr "添加一个新的任务"

#. frmOptions..pmuOutlookCalendarFolder..mniNewCalendar..Caption
#: uOptions.dfm:3115
#, fuzzy
msgid "Add New Calendar Here"
msgstr "添加一个新的任务"

#. frmOptions..OpenDialog2..Filter
#: uOptions.dfm:3140
msgid "Executable Files (*.exe)|*.exe|All Files|*.*"
msgstr "可执行文件 (*.exe)|*.exe|所有文件|*.*"

#. frmOptions..OpenDialog2..Title
#: uOptions.dfm:3141
#, fuzzy
msgid "Select a File..."
msgstr "选择上传的文件"

#. frmOptionsPage..Caption
#: uOptionsPage.dfm:7
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. frmOrganizeFavs..Caption
#. Edit1.Caption := _('Edit...');
#: uOrganizeFavs.dfm:5
#, fuzzy
msgid "Organize Favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#. frmOrganizeFavs..Label1....Caption
#: uOrganizeFavs.dfm:24
msgid "To create a new item click on Add button. To delete or arrange an item select it from the list then click on Remove, Move Up or Move Down."
msgstr ""

#. frmOrganizeFavs..btnAdd..Caption
#. frmOrganizeFavs..PopupMenu1..Add1..Caption
#. frmImageListXPEdt..ImagesGroupBox..AddButton..Caption
#: uOrganizeFavs.dfm:49
#: components/ImageListXPEditor.dfm:43
msgid "&Add..."
msgstr "添加(&A)..."

#. frmOrganizeFavs..btnRemove..Caption
#. frmOrganizeFavs..PopupMenu1..Delete1..Caption
#. frmSelContact..RemButton..Caption
#: uOrganizeFavs.dfm:58
msgid "&Remove"
msgstr "删除(&R)"

#. frmOrganizeFavs..btnUp..Caption
#: uOrganizeFavs.dfm:69
#, fuzzy
msgid "Move &Up"
msgstr "上一级"

#. frmOrganizeFavs..btnDown..Caption
#: uOrganizeFavs.dfm:80
#, fuzzy
msgid "Move &Down"
msgstr "移动到存档(&M)"

#. frmOrganizeFavs..TntGroupBox1..Caption
#: uOrganizeFavs.dfm:109
#, fuzzy
msgid "Selection"
msgstr "自定义："

#. frmNote..Caption
#: uPostNote.dfm:6
msgid "Note"
msgstr "便笺"

#. frmNote..PageControl1..TabSheet1..lblName..Caption
#: uPostNote.dfm:5125
msgid "Post a note"
msgstr "提交一个便笺"

#. frmNote..PageControl1..TabSheet1..Label1..Caption
#: uPostNote.dfm:5132
msgid "Note:"
msgstr "便笺内容："

#. frmNote..PageControl1..TabSheet1..TntComboBox1..Text
#. frmNote..PageControl1..TabSheet1..TntComboBox1....Items.Strings
#: uPostNote.dfm:5158
msgid "PUBLIC"
msgstr "公开"

#. frmNote..PageControl1..TabSheet1..TntComboBox1....Items.Strings
#: uPostNote.dfm:5161
msgid "PRIVATE"
msgstr "私人"

#. frmBookmark..Caption
#: uPostURL.dfm:5
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#. frmPromptConflict..Caption
#: uPromptConflict.dfm:7
msgid "Conflict"
msgstr ""

#. frmPromptConflict..lblType..Caption
#: uPromptConflict.dfm:22
#, fuzzy
msgid "The contact:"
msgstr "联系人(&C):"

#. frmPromptConflict..grpConflict..Caption
#: uPromptConflict.dfm:5115
#, fuzzy
msgid "Resolve in favour of:"
msgstr "消息被保存在草稿中"

#. frmPromptConflict..grpDescription..Caption
#: uPromptConflict.dfm:5145
msgid "Description:"
msgstr ""

#. frmPromptConflict..grpDescription..btnViewChanges..Caption
#: uPromptConflict.dfm:5160
#, fuzzy
msgid "View Changes..."
msgstr "接受修改..."

#. frmEditor..Panel2..DetailsPanel..sbSave..Hint
#: uScriptEditor.dfm:94
#, fuzzy
msgid "Save Script"
msgstr "另存为"

#. frmEditor..PopupMenu1..FindNextError1..Caption
#: uScriptEditor.dfm:524
#, fuzzy
msgid "Check Script Syntax"
msgstr "初始化脚本引擎..."

#. frmEditor..PopupMenu1..Find1..Caption
#: uScriptEditor.dfm:533
msgid "Find..."
msgstr "查找..."

#. frmEditor..PopupMenu1..FindNext1..Caption
#: uScriptEditor.dfm:539
msgid "Find Next"
msgstr "查找下一个"

#. frmEditor..PopupMenu1..Replace1..Caption
#: uScriptEditor.dfm:544
msgid "Replace..."
msgstr ""

#. frmEditor..PopupMenu1..LoadFromFile1..Caption
#: uScriptEditor.dfm:552
#, fuzzy
msgid "Open Script..."
msgstr "初始化脚本引擎..."

#. frmEditor..PopupMenu1..SaveChanges1..Caption
#: uScriptEditor.dfm:557
msgid "&Save Changes"
msgstr "保存修改(&S)..."

#. frmEditor..OpenDialog1..Title
#: uScriptEditor.dfm:593
#, fuzzy
msgid "Open Script File..."
msgstr "从文件导入"

#. frmEditor..SaveDialog1..Title
#: uScriptEditor.dfm:602
msgid "Save Script File As..."
msgstr "保存脚本文件为..."

#. frmSelContact..Caption
#: uSelectContact.dfm:6
msgid "Select Contacts"
msgstr "选择联系人"

#. frmSelContact..Label1..Caption
#: uSelectContact.dfm:25
msgid "Type name or &Select from list:"
msgstr ""

#. frmSelContact..Label2..Caption
#: uSelectContact.dfm:33
#, fuzzy
msgid "Recipients:"
msgstr "消息收件人..."

#. frmSelContact..Label3..Caption
#: uSelectContact.dfm:40
#, fuzzy
msgid "Display contacts stored in:"
msgstr "保存在电话簿中的联系人数："

#. frmSelContact..AddButton..Caption
#: uSelectContact.dfm:75
#, fuzzy
msgid "&Add"
msgstr "添加(&A)..."

#. frmSelContact..ComboBox1....Items.Strings
#: uSelectContact.dfm:158
#, fuzzy
msgid "SIM card"
msgstr "SIM 卡"

#. frmSelContact..ClearButton..Caption
#: uSelectContact.dfm:165
msgid "Cl&ear"
msgstr ""

#. frmSelContact..CheckBox1..Caption
#: uSelectContact.dfm:174
#, fuzzy
msgid "Mobile phone numbers only"
msgstr "只显示手机号码"

#. frmSelContact..PopupMenu1..NewContact1..Caption
#: uSelectContact.dfm:484
msgid "&New Person..."
msgstr "新建联系人(&N)..."

#. frmDetail..PageControl1..TabSheet1..Label2..Caption
#: uSMSDetail.dfm:31
msgid "From / To:"
msgstr "从 / 到："

#. frmDetail..PageControl1..TabSheet1..Label1..Caption
#: uSMSDetail.dfm:39
#, fuzzy
msgid "Sender SMSC:"
msgstr "将发件人添加到通讯簿"

#. frmDetail..PageControl1..TabSheet1..Label3..Caption
#: uSMSDetail.dfm:47
#, fuzzy
msgid "Received:"
msgstr "已接收"

#. frmDetail..PageControl1..TabSheet1..Label4..Caption
#: uSMSDetail.dfm:55
msgid "Contents:"
msgstr ""

#. frmDetail..PageControl1..TabSheet2..Label10..Caption
#: uSMSDetail.dfm:292
#, fuzzy
msgid "SMS Count:"
msgstr "收到短消息 "

#. frmDetail..PageControl1..TabSheet2..Label6..Caption
#: uSMSDetail.dfm:300
#, fuzzy
msgid "UDHI data:"
msgstr "个人数据"

#. frmDetail..PageControl1..TabSheet2..Label7..Caption
#: uSMSDetail.dfm:308
msgid "Reference:"
msgstr ""

#. frmDetail..PageControl1..TabSheet2..Label5..Caption
#: uSMSDetail.dfm:316
#, fuzzy
msgid "PDU data:"
msgstr "个人数据"

#. frmSplash..Label1..Caption
#: uSplash.dfm:1192
msgid " Starting..."
msgstr ""

#. frmSplash..Label2..Caption
#: uSplash.dfm:1202
msgid "Tech Preview"
msgstr ""

#. frmSyncBookmarks..ListBookmarks......WideText
#: uSyncBookmarks.dfm:59
msgid "Location name"
msgstr "书签名"

#. frmSyncBookmarks..ListBookmarks......WideText
#: uSyncBookmarks.dfm:64
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..OpenTargetLocation1..Caption
#: uSyncBookmarks.dfm:110
msgid "Open Target Location..."
msgstr "打开目标链接..."

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..OpenTargetLocation1..Hint
#: uSyncBookmarks.dfm:111
msgid "Open target bookmark location in your Browser"
msgstr "在你的浏览器中打开目标链接"

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..SetasHomePage1..Caption
#: uSyncBookmarks.dfm:119
msgid "Set as WAP Home Page"
msgstr "设置为 WAP 首页"

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..SetasHomePage1..Hint
#: uSyncBookmarks.dfm:120
msgid "Set current bookmark location as your phone home page"
msgstr "设置当前链接为你手机的首页"

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..SyncTo1..Caption
#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..SynchronizeTo1..Caption
#: uSyncBookmarks.dfm:130
msgid "&Synchronize To"
msgstr "同步到(&S)"

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..SyncTo1..InternetExplorer1..Caption
#: uSyncBookmarks.dfm:139
msgid "Internet Explorer"
msgstr ""

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..SyncTo1..Firefox1..Caption
#: uSyncBookmarks.dfm:143
msgid "Firefox"
msgstr ""

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..SyncTo1..Opera1..Caption
#: uSyncBookmarks.dfm:147
msgid "Opera"
msgstr ""

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..ForceAs1..NotModified1..Caption
#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..ForceAs1..ClearChangedFlag1..Caption
#: uSyncBookmarks.dfm:154
msgid "Not Modified..."
msgstr "未修改...&"

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..ForceAs1..Modified1..Caption
#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..ForceAs1..ForceUpdate..Caption
#: uSyncBookmarks.dfm:158
msgid "Modified..."
msgstr "已修改...&"

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..ForceAs1..NewNoUndo1..Caption
#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..ForceAs1..ForceNewContact..Caption
#: uSyncBookmarks.dfm:162
msgid "New (No Undo)..."
msgstr "新建...&"

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..DownloadEntireList1..Caption
#: uSyncBookmarks.dfm:170
#, fuzzy
msgid "Download Entire List..."
msgstr "未接电话清单:"

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..DownloadEntireList1..Hint
#: uSyncBookmarks.dfm:171
msgid "Download a fresh copy of bookmarks list from phone"
msgstr "从你的手机下载一份新的书签列表"

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..Import1..Caption
#: uSyncBookmarks.dfm:185
msgid "Import..."
msgstr "导入...&"

#. frmSyncBookmarks..PopupMenu1..Properties1..Hint
#: uSyncBookmarks.dfm:197
msgid "Bookmark properties"
msgstr "书签属性"

#. frmSyncLog..Caption
#: uSyncLog.dfm:2
msgid "Synchronize Log"
msgstr "同步日志"

#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uSyncPhonebook.dfm:70
msgid "Full Name"
msgstr "全名&"

#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uSyncPhonebook.dfm:78
#: uSyncPhonebook.pas:3163
msgid "Title"
msgstr "头衔&"

#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uSyncPhonebook.dfm:86
msgid "Organization"
msgstr "组织&"

#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uSyncPhonebook.dfm:95
msgid "Email"
msgstr "电子邮件&"

#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uSyncPhonebook.dfm:104
#: uSyncPhonebook.pas:706
msgid "Home"
msgstr "家庭电话&"

#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uSyncPhonebook.dfm:113
#: uSyncPhonebook.pas:705
msgid "Work"
msgstr "工作电话&"

#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uSyncPhonebook.dfm:122
#: uSyncPhonebook.pas:704
msgid "Cell"
msgstr "移动电话&"

#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uSyncPhonebook.dfm:131
msgid "Fax"
msgstr "传真号&"

#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uSyncPhonebook.dfm:148
msgid "Street"
msgstr "街道&"

#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uSyncPhonebook.dfm:156
msgid "City"
msgstr "城市&"

#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uSyncPhonebook.dfm:164
msgid "Region"
msgstr "地区&"

#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uSyncPhonebook.dfm:172
msgid "PostalCode"
msgstr "邮政编码&"

#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uSyncPhonebook.dfm:180
msgid "Country"
msgstr "国家&"

#. frmSyncPhonebook..ListContacts......WideText
#: uSyncPhonebook.dfm:188
msgid "DisplayName"
msgstr "显示名&"

#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..UndoLastChange1..Caption
#: uSyncPhonebook.dfm:211
msgid "&Undo Edit Last Contact..."
msgstr ""

#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..CurrentView1..Caption
#: uSyncPhonebook.dfm:257
msgid "Current View"
msgstr "显示&"

#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..CurrentView1..DisplayColumns1..Caption
#: uSyncPhonebook.dfm:259
msgid "Columns"
msgstr "字段"

#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..CurrentView1..NameFormat1..Caption
#: uSyncPhonebook.dfm:265
msgid "Full Name Format"
msgstr "全名格式&"

#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..CurrentView1..NameFormat1..LastFirst2..Caption
#. frmSyncPhonebook..pmNameOrder..LastFirst1..Caption
#: uSyncPhonebook.dfm:274
msgid "Last, First"
msgstr "姓，名&"

#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..AddtoGroup1..Caption
#: uSyncPhonebook.dfm:283
msgid "Add to &Group"
msgstr "添加到群组(&G)"

#. frmSyncPhonebook..PopupMenu1..ImportContacts1..Caption
#: uSyncPhonebook.dfm:305
msgid "Imp&ort Contacts..."
msgstr "导入联系人...&"

#. frmSyncPhonebook..OpenDialog1....Filter
#: uSyncPhonebook.dfm:342
msgid "vCard Files (*.vcf)|*.vcf|Thunderbird LDIF Files (*.ldi,*.ldif)|*.ldi;*.ldif|All Files|*.*"
msgstr ""

#. frmWelcomeTips..Caption
#: uWelcome.dfm:5
#, fuzzy
msgid "Did you know?"
msgstr "你有一个新的未接电话。"

#. frmWelcomeTips..Panel2..btnNext..Caption
#: uWelcome.dfm:160
msgid "&Next Tip"
msgstr "下一个提示(&N)"

#. frmWebUpdate..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:6
msgid "Web Update Wizard"
msgstr "更新向导"

#. frmWebUpdate..nbWizard....Caption
#. frmWebUpdate..nbWizard....TopPanel1..TopCaptionLabel1..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:197
msgid "Mirrors"
msgstr "镜像站点"

#. frmWebUpdate..nbWizard....Label8..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:203
msgid "Prefered download mirror site:"
msgstr "首选的镜像站点："

#. frmWebUpdate..nbWizard....Label9..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:210
msgid "Select mirror site(s) to use, then click Next to continue."
msgstr "选择镜像站点，点击 \"下一步\" 继续。"

#. frmWebUpdate..nbWizard....TopPanel1..TopDetailsLabel1..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:226
msgid "Select a prefered mirror site from which to retrieve updates."
msgstr "选择一个用于下载更新的镜像站点。"

#. frmWebUpdate..nbWizard....rbMirrorDefault..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:262
msgid "Use default mirror provided by application vendor."
msgstr "使用默认更新站点"

#. frmWebUpdate..nbWizard....rbMirrorCustom..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:273
msgid "Custom selection:"
msgstr "自定义："

#. frmWebUpdate..nbWizard....Caption
#. frmWebUpdate..nbWizard....TopPanel2..TopCaptionLabel2..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:290
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#. frmWebUpdate..nbWizard....Label2..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:296
msgid "Current version:"
msgstr "当前版本:"

#. frmWebUpdate..nbWizard....gbNumbers..lblVersionInfo..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:318
msgid "(select custom version to view its details)"
msgstr "(选择一个版本来显示它更新的详细情况)"

#. frmWebUpdate..nbWizard....TopPanel2..TopDetailsLabel2..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:368
msgid "Select target product version to update to."
msgstr "选择将要更新到的版本"

#. frmWebUpdate..nbWizard....RadioButton1..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:404
msgid "Use localy stored update file"
msgstr "使用本地的更新文件"

#. frmWebUpdate..nbWizard....BrowseButton..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:422
msgid "Bro&wse"
msgstr "浏览(&W)"

#. frmWebUpdate..nbWizard....RadioButton2..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:432
msgid "Upgrade to a custom version:"
msgstr "更新到指定的版本："

#. frmWebUpdate..nbWizard....RadioButton3..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:441
msgid "Upgrade to the most recent version available"
msgstr "更新到最近的可用版本"

#. frmWebUpdate..nbWizard....Label6....Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:459
msgid "Click Download to retrieve updates from Internet, or Cancel to exit."
msgstr "点击下载从互联网取更新或者点击取消退出。"

#. frmWebUpdate..nbWizard....TopPanel3..TopDetailsLabel3..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:475
msgid "We are ready to download selected updates."
msgstr "已经准备好下载已选择的更新"

#. frmWebUpdate..nbWizard....TopPanel3..TopCaptionLabel3..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:490
msgid "Ready to Download"
msgstr "准备下载"

#. frmWebUpdate..nbWizard....Label5....Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:549
msgid "Click Install to apply downloaded updates immediately, or Cancel to exit."
msgstr ""

#. frmWebUpdate..nbWizard....TopPanel4..TopDetailsLabel4..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:565
msgid "We are ready to install downloaded updates."
msgstr "准备安装下载的更新"

#. frmWebUpdate..nbWizard....TopPanel4..TopCaptionLabel4..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:580
msgid "Ready to Install"
msgstr "准备安装"

#. frmWebUpdate..nbWizard....Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:600
msgid "Install"
msgstr "安装"

#. frmWebUpdate..nbWizard....lblUpdate..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:722
msgid "Progress:"
msgstr "进度："

#. frmWebUpdate..nbWizard....lblTotal..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:730
msgid "Total Progress:"
msgstr "总体进度："

#. frmWebUpdate..nbWizard....TopPanel5..TopDetailsLabel5..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:746
msgid "Please, wait until Web Update Wizard finishes all update tasks."
msgstr "请等待，直到更新向导完成所有的更新任务。"

#. frmWebUpdate..nbWizard....TopPanel5..TopCaptionLabel5..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:761
msgid "Installing Updates"
msgstr "安装更新"

#. frmWebUpdate..nbWizard....TopPanel6..TopDetailsLabel6....Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:822
msgid "All update process has completed and install notes are shown below. Please read them carefuly."
msgstr ""

#. frmWebUpdate..nbWizard....TopPanel6..TopCaptionLabel6..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:837
msgid "Update Completed"
msgstr "更新完成"

#. frmWebUpdate..nbWizard....FinishedPanel..cbDeleteUpdates..Caption
#: components/WebUpdateWizard.dfm:927
msgid "Delete downloaded updates on Finish."
msgstr "在更新完成后删除更新文件。"

#. frmWebUpdate..OpenDialog1..Title
#: components/WebUpdateWizard.dfm:946
msgid "Browse for an update..."
msgstr "查找一个更新文件"

#. frmKRMTest..Caption
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:6
#, fuzzy
msgid "KRM Test"
msgstr "测试..."

#. frmKRMTest..lblMessages..Caption
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:27
#, fuzzy
msgid "Messages:"
msgstr "下载消息..."

#. frmKRMTest..btnStartWizard..Caption
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:42
msgid "&Start Wizard"
msgstr "打开向导(&S)"

#. frmKRMTest..btnExit..Caption
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:52
msgid "&Exit"
msgstr ""

#. frmKRMTest..btnCloseWizard..Caption
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:61
msgid "&Close Wizard"
msgstr "关闭向导(&C)"

#. frmKRMTest..oKagiRegModule..DLL
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:67
msgid "krm.dll"
msgstr ""

#. frmKRMTest..oKagiRegModule..Country
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:69
msgid "Germany"
msgstr ""

#. frmKRMTest..oKagiRegModule..Currency
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:71
msgid "EUR"
msgstr ""

#. frmKRMTest..oKagiRegModule..SupplierName
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:75
msgid "fkWare"
msgstr ""

#. frmKRMTest..oKagiRegModule..SupplierURL
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:76
msgid "http://www.fkware.com"
msgstr ""

#. frmKRMTest..oKagiRegModule..SupplierEmail
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:77
msgid "krm@fkware.com"
msgstr ""

#. frmKRMTest..oKagiRegModule..TransactionFailureURL
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:78
msgid "http://www.mywebsite.com/transactionFailure.htm"
msgstr ""

#. frmKRMTest..oKagiRegModule..ConnectFailureURL
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:79
msgid "http://www.mywebsite.com/connectionFailure.htm"
msgstr ""

#. frmKRMTest..oKagiRegModule..ProductSupplierSKU
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:80
msgid "n/a"
msgstr ""

#. frmKRMTest..oKagiRegModule....ProductName.Strings
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:84
msgid "en=Digital Metronome"
msgstr ""

#. frmKRMTest..oKagiRegModule..LangCode
#: components/Kagi/Samples/Delphi/krmForm.dfm:85
msgid "en"
msgstr ""

#. do not localize debug
#: _PhoneTreeItems.pas:31
#, fuzzy
msgid "My Phone"
msgstr "移动电话"

#: _PhoneTreeItems.pas:32
msgid "Text Messages"
msgstr "文本消息"

#: _PhoneTreeItems.pas:34
msgid "Sent Items"
msgstr "已发送消息"

#: _PhoneTreeItems.pas:37
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: _PhoneTreeItems.pas:39
msgid "Phone Memory"
msgstr "电话簿"

#: _PhoneTreeItems.pas:40
msgid "SIM Memory"
msgstr "SIM 卡"

#: _PhoneTreeItems.pas:42
msgid "Incoming"
msgstr "已接电话"

#: _PhoneTreeItems.pas:43
msgid "Outgoing"
msgstr "已拨电话"

#: _PhoneTreeItems.pas:44
msgid "Missed"
msgstr "未接电话"

#: _PhoneTreeItems.pas:46
msgid "Profiles"
msgstr ""

#: _PhoneTreeItems.pas:47
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: _PhoneTreeItems.pas:48
msgid "Organizer"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: SCategoryScript
#: _PhoneTreeItems.pas:51
#, fuzzy
msgid "Script"
msgstr "初始化脚本引擎..."

#. Result := WideCharLenToString(@Result[i], Length(Result) - i + 1);
#: gsm_sms.pas:422
msgid "(Unsupported: Unknown coding scheme)"
msgstr ""

#: gsm_sms.pas:426
#, fuzzy
msgid "(Decoding Error)"
msgstr "发送错误"

#: gsm_sms.pas:623
#, fuzzy
msgid "Error encoding PDU: %s"
msgstr "强制使用 UCS-2 编码"

#. do not localize
#: uAbout.pas:286
msgid " (patched)"
msgstr ""

#: uAbout.pas:300
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#: uAccessoriesMenu.pas:251
msgid "TimeoutS out of range (0-10)"
msgstr ""

#: uAddToGroup.pas:68
msgid "Cell [%s]"
msgstr "移动电话 [%s]"

#: uAddToGroup.pas:69
msgid "Work [%s]"
msgstr "工作电话 [%s]"

#: uAddToGroup.pas:70
msgid "Home [%s]"
msgstr "家庭电话 [%s]"

#: uAddToGroup.pas:71
msgid "Other [%s]"
msgstr "其它 [%s]"

#: uAddToGroup.pas:94
msgid "This contact does not have any phone numbers."
msgstr ""

#: uAddToGroup.pas:96
msgid "You have to select at least one phone number."
msgstr ""

#: uAddToGroup.pas:141
msgid ""
"The Wizard is not complete. Do you really want to exit?\n"
"\n"
"You can run this wizard at a later time to complete it.\n"
"\n"
"To exit Wizard right now click Yes. To continue click No."
msgstr ""
"任务还没有完成，你要退出本向导吗？\n"
"你可以稍候再次运行本向导来完成任务。\n"
"退出向导请点击 \"是\"，继续请点击 \"否\"。"

#: uAddToPhonebook.pas:182
#, fuzzy
msgid "You have to select an existing contact first"
msgstr "你必须选择一个升级文件。"

#: uAddToPhonebook.pas:201
msgid "Do you want to replace existing phone number \"%s\"?"
msgstr ""

#: uBrowseFolders.pas:225
#, fuzzy
msgid "Create Folder"
msgstr "书签目录"

#: uBrowseFolders.pas:225
#, fuzzy
msgid "Enter folder name:"
msgstr "请输入分类名称:"

#: uBrowseFolders.pas:238
#, fuzzy
msgid "Folder alerady exists."
msgstr ""
"联系人 %s 已经存在。\n"
"\n"

#: uBrowseFolders.pas:240
#, fuzzy
msgid "You have to enter folder name."
msgstr "您你必须输入联系人名"

#. True if any change is made!
#: uCalendarView.pas:369
#, fuzzy
msgid "Synchronizing phone calendar"
msgstr "同步日历"

#: uCalendarView.pas:370
msgid "Start Sync Phone Calendar...."
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:371
msgid "Sync Phone Calendar started."
msgstr ""

#. Force refresh Calendar
#: uCalendarView.pas:377
#, fuzzy
msgid "Refreshing local calendar"
msgstr "刷新本地电话簿"

#: uCalendarView.pas:380
msgid "Sync Phone Calendar completed."
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:384
msgid "Error: Sync Phone Calendar aborted - %s"
msgstr ""

#. do not localize
#. check if start OBEX
#: uCalendarView.pas:425
#: uCalendarView.pas:699
msgid "The Sync Calendar can't start...try to restart your phone."
msgstr ""

#. used for conflicts details
#: uCalendarView.pas:500
msgid "is modified on phone and modified on pc."
msgstr ""

#. else overwrite local contact
#. else overwrite local contact
#: uCalendarView.pas:507
msgid "is modified on phone and deleted on pc."
msgstr ""

#. Set DisplayName according to FMA default settings
#. TODO: add picture and sound support here....
#: uCalendarView.pas:534
#: uSyncPhonebook.pas:2842
msgid " added to FMA by phone."
msgstr ""

#. Migrate Fma internal settings
#: uCalendarView.pas:536
#: uSyncBookmarks.pas:395
#: uSyncPhonebook.pas:1732
msgid " modified in FMA by phone."
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:557
msgid "is deleted on phone and modified on pc."
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:564
#: uSyncPhonebook.pas:1764
#: uSyncPhonebook.pas:1915
msgid " deleted in FMA by phone."
msgstr ""

#. New LUID // do not localize
#. New LUID // do not localize
#. entries syncronized
#. New LUID // do not localize
#: uCalendarView.pas:622
#: uSyncPhonebook.pas:1815
msgid " added to phone by FMA."
msgstr ""

#. Modified LUID // do not localize
#. Modified LUID // do not localize
#: uCalendarView.pas:634
msgid " modified in phone by FMA."
msgstr ""

#. deletd LUID // do not localize
#. else delete local contact
#. entries syncronized
#: uCalendarView.pas:642
#: uSyncPhonebook.pas:1828
msgid " deleted in phone by FMA."
msgstr ""

#. do not localize "telecom..."
#: uCalendarView.pas:708
#, fuzzy
msgid "entire calendar"
msgstr "日历文件夹"

#. do not localize "vStorage.Count"
#: uCalendarView.pas:726
msgid "Sync Phone Calendar: Full Refresh: vStorage.Count: "
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:736
msgid " added "
msgstr ""

#. do not localize "FCalendar.count"
#: uCalendarView.pas:741
msgid "Sync Phone Calendar: Full Refresh: loaded "
msgstr ""

#. ask me?
#: uCalendarView.pas:851
#, fuzzy
msgid "The appointment:"
msgstr "约会"

#: uCalendarView.pas:852
#, fuzzy
msgid "The task:"
msgstr "任务"

#: uCalendarView.pas:1016
msgid "Attach"
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:1019
msgid "Attendee"
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:1022
msgid "Description"
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:1029
#, fuzzy
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期："

#: uCalendarView.pas:1033
#, fuzzy
msgid "End Date"
msgstr "结束日期："

#: uCalendarView.pas:1037
#, fuzzy
msgid "Due Date"
msgstr "结束日期："

#: uCalendarView.pas:1041
#, fuzzy
msgid "Related To"
msgstr "欢迎来到 %s"

#: uCalendarView.pas:1044
msgid "VExRule"
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:1046
msgid "VRRule"
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:1048
msgid "VURL"
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:1054
#, fuzzy
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: uCalendarView.pas:1057
#, fuzzy
msgid "Summary"
msgstr "摘要："

#: uCalendarView.pas:1060
msgid "Alarm"
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:1064
#, fuzzy
msgid "Categories"
msgstr "类别："

#: uCalendarView.pas:1066
msgid "Class"
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:1071
msgid "VDAlarm"
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:1073
msgid "VMAlarm"
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:1075
msgid "VPAlarm"
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:1077
msgid "VExDate"
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:1079
msgid "VRDate"
msgstr ""

#: uCalendarView.pas:1082
#: uSyncPhonebook.pas:3184
#, fuzzy
msgid "No changes found."
msgstr "没有找到设备！"

#. only tel?
#: uCallContact.pas:139
#, fuzzy
msgid "Error daling number"
msgstr "(错误码 %1)"

#. allow it only once
#: uCalling.pas:268
#, fuzzy
msgid "%s is calling..."
msgstr "此语言包为简体中文"

#: uCalling.pas:366
msgid "Closing this box will Hang Up current outgoing call. Continue?"
msgstr ""

#: uCalling.pas:410
msgid "Incoming call..."
msgstr "已接电话..."

#. Programmer's name for it: DefaultChatNick
#: uChatSMS.pas:54
#, fuzzy
msgid "Me"
msgstr "让我选择"

#: uChatSMS.pas:203
msgid "Do not send any confidential information as passwords via your phone using text messages!"
msgstr ""

#: uChatSMS.pas:215
msgid "(Sending delayed, will try to send it later)"
msgstr ""

#. we're not sending actualy
#: uChatSMS.pas:219
msgid "Total messages sent: %d"
msgstr "总共发送了 %d 条消息"

#: uComposeSMS.pas:280
msgid "GSM"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: SSeverityError
#: uComposeSMS.pas:284
#, fuzzy
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: uComposeSMS.pas:293
#, fuzzy
msgid "SMS: "
msgstr "短消息:"

#: uComposeSMS.pas:294
msgid " - chars "
msgstr ""

#. btnFlashSMS.Enabled := packetCount = 1;
#: uComposeSMS.pas:306
msgid "%s char left"
msgstr "还可以键入 %s 个字符"

msgid "%s chars left"
msgstr "还可以键入 %s 个字符"

#: uComposeSMS.pas:356
msgid "Do you want to save your current message as a Draft?"
msgstr ""

#: uComposeSMS.pas:359
msgid "Previous message saved in Drafts"
msgstr ""

#: uComposeSMS.pas:382
#, fuzzy
msgid "Not supported by phone"
msgstr "HTTP 版本不支持"

#. do not localize
#: uComposeSMS.pas:461
msgid "Invalid number specified for %s."
msgstr ""

#: uComposeSMS.pas:484
#, fuzzy
msgid "You have to select at least one recepient."
msgstr "您必须选择至少一个镜像站点。"

#: uComposeSMS.pas:505
#, fuzzy
msgid "Invalid group address."
msgstr "新建一个新群组"

#: uComposeSMS.pas:541
#, fuzzy
msgid "Invalid address specified."
msgstr "同步参数无效"

#. sending normal SMS in long SMS mode...
#. normal SMS...
#: uComposeSMS.pas:566
#, fuzzy
msgid "Sending message to %s..."
msgstr "发送消息给联系人"

#. for all recepients...
#: uComposeSMS.pas:577
msgid "Sending long message to %s..."
msgstr ""

#. the recipient is well-known so dont show it
#: uComposeSMS.pas:603
#, fuzzy
msgid "Sending message..."
msgstr " 信息提示音"

#: uComposeSMS.pas:637
msgid "Warning! You have reached your send limit of %d messages."
msgstr ""

#: uComposeSMS.pas:689
msgid "This will crop some text from the end of the current message?"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sDefaultTaskName
#: uConnProgress.pas:167
msgid "Working..."
msgstr ""

#: uConnProgress.pas:498
msgid "%d%% ready"
msgstr "已完成 %d%%"

#. Programmer's name for it: sContactSyncConfirm
#: uContactSync.pas:62
#, fuzzy
msgid ""
"%s.\n"
"\n"
"Please, confirm to continue."
msgstr "如要继续请点击 \"下一步\"。"

#: uContactSync.pas:391
#, fuzzy
msgid "Linked contact not found"
msgstr "没有找到设备！"

#: uContactSync.pas:442
#, fuzzy
msgid "Synchronize started"
msgstr "*** 更新已开始"

#: uContactSync.pas:449
#, fuzzy
msgid "Synchronize completed"
msgstr "同步完成"

#: uContactSync.pas:452
#, fuzzy
msgid "Synchronize error: %s"
msgstr "同步错误：%s"

#: uContactSync.pas:473
msgid "%s has a conflict: %s"
msgstr ""

#: uContactSync.pas:481
msgid "Conflict has been solved in favor of %s"
msgstr ""

#: uContactSync.pas:492
msgid "Conflict has not been solved"
msgstr ""

#: uContactSync.pas:504
#, fuzzy
msgid "Loading started"
msgstr "*** 更新已开始"

#: uContactSync.pas:528
msgid "Loaded %d contacts from XML"
msgstr ""

#: uContactSync.pas:536
#, fuzzy
msgid "Loading completed"
msgstr "完成于："

#: uContactSync.pas:539
#, fuzzy
msgid "Loading error: %s"
msgstr "发送错误"

#: uContactSync.pas:553
#, fuzzy
msgid "Saving started"
msgstr "*** 更新已开始"

#: uContactSync.pas:581
#, fuzzy
msgid "Saving completed"
msgstr "完成于："

#: uContactSync.pas:584
#, fuzzy
msgid "Saving error: %s"
msgstr "发送错误"

#: uContactSync.pas:629
#, fuzzy
msgid "is unchanged in %s"
msgstr "消息被保存在草稿中"

#: uContactSync.pas:631
#, fuzzy
msgid "is new in %s"
msgstr "新建一个新群组"

#: uContactSync.pas:633
#, fuzzy
msgid "is changed in %s"
msgstr "消息被保存在草稿中"

#: uContactSync.pas:635
#, fuzzy
msgid "is deleted from %s"
msgstr "和手机断开连接"

#: uContactSync.pas:642
#, fuzzy
msgid " and unchanged in %s"
msgstr "消息被保存在草稿中"

#: uContactSync.pas:644
#, fuzzy
msgid " and new in %s"
msgstr "新建一个新群组"

#: uContactSync.pas:646
#, fuzzy
msgid " and changed in %s"
msgstr "消息被保存在草稿中"

#: uContactSync.pas:648
#, fuzzy
msgid " and deleted from %s"
msgstr "和手机断开连接"

#: uContactSync.pas:657
#, fuzzy
msgid "%s will be added to %s"
msgstr "添加到通讯簿(&A)"

#: uContactSync.pas:659
#, fuzzy
msgid "%s will be updated into %s"
msgstr "- 程序更新成功"

#: uContactSync.pas:661
#, fuzzy
msgid "%s will be deleted from %s"
msgstr "和手机断开连接"

#: uContactSync.pas:670
msgid "Confirmation is asked for %s"
msgstr ""

#: uContactSync.pas:677
#, fuzzy
msgid "Confirmation is granted"
msgstr "此语言包为简体中文"

#: uContactSync.pas:679
msgid "Confirmation is not granted"
msgstr ""

#: uContactSync.pas:701
#, fuzzy
msgid "%s is added to %s"
msgstr "添加到通讯簿(&A)"

#: uContactSync.pas:713
#, fuzzy
msgid "%s is updated into %s"
msgstr "- 程序更新成功"

#: uContactSync.pas:725
#, fuzzy
msgid "%s is deleted from %s"
msgstr "和手机断开连接"

#: uContactSync.pas:733
msgid "%0:s in %1:s is linked to %2:s in %3:s"
msgstr ""

#: uContactSync.pas:821
#, fuzzy
msgid "Unlinking started"
msgstr "*** 更新已开始"

#: uContactSync.pas:830
msgid "Link found. About to unlinking"
msgstr ""

#: uContactSync.pas:833
msgid "Link %s found and Unlinked"
msgstr ""

#: uContactSync.pas:846
#, fuzzy
msgid "Unlinking completed"
msgstr "完成于："

#: uContactSync.pas:849
#, fuzzy
msgid "Unlinking error: %s"
msgstr "发送错误"

#. Programmer's name for it: RsDetailsButton
#: uCrash.pas:139
msgid "&Details"
msgstr "详细资料(&D)"

#: uDeliveryRule.pas:129
msgid "You have to enter rule name."
msgstr "您你必须输入规则名"

#: uDeliveryRule.pas:133
#, fuzzy
msgid "You have to select correspondents."
msgstr "您必须选择一个目标版本。"

#: uDeliveryRule.pas:137
#, fuzzy
msgid "You have to select target folder."
msgstr "您必须选择一个目标版本。"

#. Programmer's name for it: SSeverityWarning
#: uDialogs.pas:53
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Programmer's name for it: SSeverityInformation
#: uDialogs.pas:63
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: uDialogs.pas:68
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: uEditContact.pas:619
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to reset positions?"
msgstr "确认要删除书签 \"%s\" 吗？"

#: uEditContact.pas:642
msgid "Mobile [%s]"
msgstr "移动电话 [%s]"

#. ignored in offline mode
#: uEditContact.pas:816
msgid ""
"You should refresh Explorer Files folder prior using this feature.\n"
"\n"
"Note that this is currently not supported if you are using IR connection."
msgstr ""

#: uEditContact.pas:855
msgid "(Loading %s...)"
msgstr "(正在加载 %s...)"

#: uEditContact.pas:871
msgid "%dx%d (%dx%d pixels)"
msgstr "%dx%d (%dx%d 像素)"

#: uEditContact.pas:873
#: uFolderProps.pas:675
#: uFolderProps.pas:688
msgid "%.1n KB (%d bytes)"
msgstr "%.1n KB (%d 字节)"

#: uEditContact.pas:875
msgid "Low-Color (256 colors)"
msgstr "256 色"

#: uEditContact.pas:876
#: uFolderProps.pas:678
msgid "Hi-Color (65535 colors)"
msgstr "高彩色 (65535 色)"

#: uEditContact.pas:877
msgid "True-Color (24-bit colors)"
msgstr ""

#: uEditContact.pas:878
msgid "True-Color (32-bit colors)"
msgstr ""

#: uEditContact.pas:879
msgid "Low-Color (<256 colors)"
msgstr "小于 256 色"

#: uEditContact.pas:924
msgid "Track length is %d samples (Custom format)"
msgstr ""

#: uEditContact.pas:927
msgid "Unknown (Unsupported format)"
msgstr "未知(不支持的格式)"

#: uEditContact.pas:941
msgid "Remove personalized picture?"
msgstr ""

#: uEditContact.pas:947
msgid "128x127 (0x0 pixels)"
msgstr ""

#: uEditContact.pas:949
#: uFolderProps.pas:581
msgid "0,0 KB (0 bytes)"
msgstr "0,0 KB (0 字节)"

#: uEditContact.pas:959
msgid "Remove personalized sound?"
msgstr ""

#: uEditContact.pas:965
msgid "(polyphonic stereo sound, supported by phone)"
msgstr ""

#: uEditContact.pas:1062
msgid "OBEX is not supported or disabled"
msgstr ""

#: uEditContact.pas:1091
msgid "You have to enter contact name."
msgstr "您你必须输入联系人名"

#: uEditContact.pas:1096
msgid "Quotes are not allowed in SIM contact name."
msgstr ""

#: uEditContact.pas:1105
msgid "You have to enter contact phone number."
msgstr "您必须输入联系人的电话号码"

#: uEditContact.pas:1109
msgid "You have to enter only one phone number."
msgstr "您至少要输入一个电话号码"

#: uEditContact.pas:1185
msgid "Own Business Card - %s"
msgstr ""

#: uEditContact.pas:1187
msgid "Contact - %s"
msgstr "联系人 - %s"

#: uEditContact.pas:1265
#, fuzzy
msgid "Error: Unlink aborted (%s: %s)"
msgstr "错误：同步中断 (%s)"

#: uEditContact.pas:1274
#, fuzzy
msgid "Error: Unlink aborted (%s)"
msgstr "错误：同步中断 (%s)"

#: uEditContact.pas:1323
msgid "Discard current changes?"
msgstr "放弃当前的修改？"

#: uEditProfile.pas:190
#, fuzzy
msgid "Getting setting profile..."
msgstr "正在装入数据库模式..."

#: uEditProfile.pas:475
#, fuzzy
msgid "Sending setting profile..."
msgstr "正在装入数据库模式..."

#. we're done already sinte this is the last setting
#: uEditProfile.pas:543
#, fuzzy
msgid "Rename aborted"
msgstr "连接中断！"

#: uEditProfile.pas:545
msgid "This profile name is hardcoded in phone and can not be renamed"
msgstr ""

#: uEditTask.pas:165
#, fuzzy
msgid "Call %s and arrange a date."
msgstr "给 %s 打电话。"

#. Phones
#: uExploreView.pas:214
#, fuzzy
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码："

#: uExploreView.pas:216
msgid "Group"
msgstr "群组"

#. do not localize
#: uExploreView.pas:221
msgid "Speech"
msgstr ""

#. do not localize
#. theme
#: uExploreView.pas:230
msgid "Theme"
msgstr ""

#: uExploreView.pas:233
msgid "%.1n Kb"
msgstr ""

#. calls
#: uExploreView.pas:241
msgid "Undefined"
msgstr ""

#: uFiles.pas:386
msgid "Obex Folder Browsing not supported: %s"
msgstr ""

#: uFMASync.pas:116
msgid "No more space in phonebook memory! %d is the maximum"
msgstr ""

#: uFMASync.pas:188
msgid "Loaded %d contacts (%d new, %d filtered out) from %s"
msgstr ""

#: uFolderProps.pas:430
msgid "Owner:"
msgstr ""

#: uFolderProps.pas:437
#, fuzzy
msgid "When:"
msgstr "连接时"

#: uFolderProps.pas:476
msgid "Downloaded"
msgstr ""

#: uFolderProps.pas:483
#, fuzzy
msgid "In phone only"
msgstr "只显示手机号码"

#. Programmer's name for it: SCategoryUnknown
#. do not localize
#. do not localize
#. do not localize
#: uFolderProps.pas:517
#: Unit1.pas:5039
#: Unit1.pas:5257
#: uOptions.pas:1356
#: uOptions.pas:1608
#, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "Build Unknown"

#: uFolderProps.pas:522
#, fuzzy
msgid "Not supported"
msgstr "HTTP 版本不支持"

#: uFolderProps.pas:612
msgid "Discard picture changes?"
msgstr "放弃图片的修改？"

#: uFolderProps.pas:623
#, fuzzy
msgid "Download failed"
msgstr "连接失败！"

#. IMPORTANT!!! Do not allow SIM Book contacts in Groups
#. do not localize
#: uFolderProps.pas:854
#, fuzzy
msgid "Adding to Group..."
msgstr "添加至群组..."

#. do not localize
#: uFolderProps.pas:873
#, fuzzy
msgid "Locate position for %s..."
msgstr "检查更新"

#. do not localize
#: uFolderProps.pas:884
#, fuzzy
msgid "Adding %s..."
msgstr "添加时确认"

#. do not localize
#. do not localize
#. do not localize
#: uFolderProps.pas:915
#, fuzzy
msgid "Group updated"
msgstr "群组已创建"

#: uFolderProps.pas:932
#, fuzzy
msgid "Remove %d %s from group \"%s\"?"
msgstr "新建一个新群组"

#: uFolderProps.pas:933
msgid "member"
msgstr "会员"

msgid "members"
msgstr "会员"

#: uFolderProps.pas:940
msgid "Removing from group..."
msgstr "从群组中删除..."

#: uInfoView.pas:421
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: uInfoView.pas:424
#, fuzzy
msgid "yes"
msgstr "正常接听"

#: uInfoView.pas:425
#, fuzzy
msgid "no"
msgstr "(无信息)"

#: uInfoView.pas:929
msgid "Synchronization in progress"
msgstr "正在进行同步"

#: uKeyPad.pas:81
#, fuzzy
msgid "Key Sent."
msgstr "按键音"

#: uLog.pas:316
msgid "Do you want to save \"Log\" before clearing it?"
msgstr ""

#: uLog.pas:325
#, fuzzy
msgid "*** Log Cleared ***"
msgstr "日志窗口"

#: uLog.pas:349
#, fuzzy
msgid "*** Log Exported ***"
msgstr "日志窗口"

#: uLog.pas:460
msgid "*** MARKER ***"
msgstr ""

#: uLogDetails.pas:189
msgid "Could not start event log Troubleshooter!"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: SCategoryDefault
#: uLogger.pas:244
#, fuzzy
msgid "Default"
msgstr "默认号码"

#. Programmer's name for it: SCategoryCommunication
#: uLogger.pas:245
msgid "Communication"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: SSeverityUnknown
#: uLogger.pas:266
msgid "Uknown"
msgstr ""

#. 3 = not modified (new) item
#. Long SMS? - show only first SMS message
#. do not localize
#. set the new message flag
#. 3 = not modified (new) item
#: uMEEdit.pas:222
#: uSIMEdit.pas:406
#: uSyncBookmarks.pas:667
#: uSyncPhonebook.pas:1407
msgid "Database: Error loading data (DB Index %d)"
msgstr ""

#: uMEEdit.pas:225
#: uSIMEdit.pas:409
#: uSyncBookmarks.pas:670
#: uSyncPhonebook.pas:1410
msgid "Database: Removed incorrect data (DB Index: %d)"
msgstr ""

#. update view
#: uMEEdit.pas:237
msgid "Please refresh %s from phone, because some contact positions are missing!"
msgstr ""

#: uMEEdit.pas:263
msgid "SIM"
msgstr "SIM 卡"

#: uMEEdit.pas:266
#, fuzzy
msgid "Update %s started."
msgstr "开始更新 %s。"

#: uMEEdit.pas:272
#, fuzzy
msgid "Updating %s"
msgstr "正在更新 %s"

#: uMEEdit.pas:275
msgid "Uploading contacts..."
msgstr "上传联系人..."

#. Delete
#. Delete
#: uMEEdit.pas:298
msgid "%s deleted in %s by FMA."
msgstr ""

#. do not localize
#. do not localize
#: uMEEdit.pas:328
#, fuzzy
msgid "%s stored in %s by FMA."
msgstr "消息被保存在发件箱中"

#: uMEEdit.pas:339
msgid "Performing cleanup..."
msgstr ""

#: uMEEdit.pas:340
msgid "Performing cleanup"
msgstr ""

#. do not localize
#. do not localize
#: uMEEdit.pas:352
#, fuzzy
msgid "Error updating memory"
msgstr "通讯簿 (手机)"

#: uMEEdit.pas:354
#, fuzzy
msgid "Update %s failed."
msgstr "更新 %s 失败。"

#: uMEEdit.pas:356
#, fuzzy
msgid "Update %s  completed."
msgstr "更新 %s 完成。"

#. then process modified (or all) entries
#. then process modified (or all) entries
#: uMEEdit.pas:384
msgid "Please enter a contact name at position %s"
msgstr ""

#: uMEEdit.pas:386
msgid "Please enter a phone number at position %s"
msgstr ""

#: uMEEdit.pas:388
msgid "The name at position %s is too long"
msgstr ""

#: uMEEdit.pas:390
msgid "The number at position %s is too long"
msgstr ""

#: uMEEdit.pas:401
#, fuzzy
msgid "%d modified contact."
msgid_plural "%d modified contacts."
msgstr[0] "更改联系人"

#: uMEEdit.pas:403
#, fuzzy
msgid "%d deleted contact."
msgid_plural "%d deleted contacts."
msgstr[0] "删除联系人"

#: uMEEdit.pas:404
msgid "Changes have been made into current folder."
msgstr ""

#: uMEEdit.pas:406
msgid "Confirm sending to phone?"
msgstr "确定上传到手机？"

#: uMEEdit.pas:444
#: uSyncPhonebook.pas:1575
msgid "Deleting %d %s."
msgstr "正在删除 %d %s"

#: uMEEdit.pas:444
msgid "contact"
msgstr "联系人"

#: uMEEdit.pas:445
#: uSyncPhonebook.pas:1576
msgid " Do you wish to continue?"
msgstr " 你希望继续吗？"

#: uMEEdit.pas:606
#, fuzzy
msgid "New contact"
msgstr "新建联系人"

#: uMEEdit.pas:607
#, fuzzy
msgid "Modified contact"
msgstr "更改联系人"

#: uMEEdit.pas:608
#, fuzzy
msgid "Deleted contact"
msgstr "删除联系人"

#. find free position
#. find free position
#: uMEEdit.pas:755
msgid "No free position available"
msgstr ""

#: uMEEdit.pas:792
msgid "No more space in memory! New contact can not be created."
msgstr ""

#: uMEEdit.pas:841
msgid "Sorting contacts will replace all contacts position. Are you sure?"
msgstr ""

#: uMEEdit.pas:874
msgid "Phonebook is empty. All current SIM entries will be deleted. Continue anyway?"
msgstr ""

#: uMEEdit.pas:878
msgid "Copy all contacts from Phonebook. Current SIM entries will be deleted. Are you sure?"
msgstr ""

#. and mark (1) as modified
#. and mark (1) as modified
#: uMEEdit.pas:906
msgid "Copy from Phonebook: %s new items"
msgstr ""

#. TODO: Add wizard for asking where to store new number
#. TODO: Add wizard for asking where to store new number
#: uMEEdit.pas:947
#, fuzzy
msgid ""
"Contact %s already exists.\n"
"\n"
msgstr ""
"联系人 %s 已经存在。\n"
"\n"

#: uMEEdit.pas:948
msgid "Do you want to replace its Phonebook number [%s] with current SIM number [%s] ?"
msgstr ""

#. sanity check name length
#. sanity check name length
#: uMEEdit.pas:980
msgid "Copy to Phonebook: %s new, %s modified and %s items skipped"
msgstr ""

#: uMEEdit.pas:1059
msgid "Importing SIM contacts"
msgstr "导入 SIM 卡中的联系人"

#: uMEEdit.pas:1061
msgid "Importing contacts..."
msgstr "导入联系人...&"

#. (TODO: add wizard here)
#. (TODO: add wizard here)
#: uMEEdit.pas:1094
msgid ""
"Contact %s already exists. Do you want to replace its current number [%s] with imported number [%s] ?\n"
"\n"
"Click Yes to replace number, or click No to add it as a New contact"
msgstr ""

#. SyncLog(_('Import finished'));
#. do not localize debug
#. sanity check, rule should have 3 params
#. SyncLog(_('Import finished'));
#: uMEEdit.pas:1139
#: uSyncPhonebook.pas:2637
#, fuzzy
msgid "Import complete."
msgstr "导入联系人(&C)..."

#: uMEEdit.pas:1218
msgid "FMA could Import only vCard contact exports. Do you still want to continue exporting?"
msgstr ""

#: uMEEdit.pas:1322
msgid ""
"Local Phonebook will be replaced with a fresh copy from the phone.\n"
"\n"
"Any local changes will be lost. Do you wish to continue?"
msgstr ""

#. no number, no stored contact
#. Programmer's name for it: sUnknownNumber
#: uMissedCalls.pas:54
#, fuzzy
msgid "Unknown Number"
msgstr "默认号码"

#. known number, no stored contact
#. Programmer's name for it: sUnknownContact
#: uMissedCalls.pas:55
#, fuzzy
msgid "Unknown Contact"
msgstr "呼叫联系人(&C)..."

#: uMissedCalls.pas:159
msgid "Recent Missed Calls: "
msgstr "最近未接电话："

#. SMS CONCATENATION
#: uMsgView.pas:607
msgid "[LONG SMS - REFID:"
msgstr ""

#: uMsgView.pas:608
msgid " - COUNT:"
msgstr ""

#: uMsgView.pas:649
msgid "[EMS]"
msgstr ""

#. show a message to user on large folder
#: uMsgView.pas:728
#, fuzzy
msgid "Building messages list, please wait..."
msgstr "请稍等 %s 正在下载可用的更新列表..."

#: uMsgView.pas:851
#, fuzzy
msgid "SMS Number: %d"
msgstr "默认号码"

#. do not localize
#: uMsgView.pas:853
#, fuzzy
msgid "Message Type: %s"
msgstr "电池类型:"

#: uMsgView.pas:895
msgid "FMA could Import only CSV message exports. Do you still want to continue exporting?"
msgstr ""

#. outgoing message
#: uMsgView.pas:1118
msgid "Could not send message to phone (storage full?)"
msgstr ""

#: uMsgView.pas:1208
#, fuzzy
msgid "message"
msgid_plural "messages"
msgstr[0] "消息(&M)"

#: uMsgView.pas:1403
#, fuzzy
msgid "Nothing to import"
msgstr "从文件导入"

#: uMsgView.pas:1405
#, fuzzy
msgid "Importing messages..."
msgstr "下载消息..."

#: uMsgView.pas:1684
msgid ""
"Local messages will be replaced with a fresh copy from the phone.\n"
"\n"
"Any local changes will be lost. Do you wish to continue?"
msgstr ""

#: uNewDeviceWizard.pas:295
msgid "&Search"
msgstr "搜索(&S)"

#. CancelButton.Enabled := True;
#: uNewDeviceWizard.pas:308
msgid "My %s phone"
msgstr "我的 %s"

#. only for serial
#: uNewDeviceWizard.pas:321
#, fuzzy
msgid "Phone Device:"
msgstr "搜寻设备"

#: uNewDeviceWizard.pas:329
#, fuzzy
msgid "Connection Type:"
msgstr "电池类型:"

#: uNewDeviceWizard.pas:340
msgid "Only Sony Ericsson phones are officialy supported."
msgstr ""

#: uNewDeviceWizard.pas:341
msgid "Not all of the features might work as expected."
msgstr ""

#: uNewDeviceWizard.pas:346
msgid "File Browseing is not supported over Infrared."
msgstr ""

#: uNewDeviceWizard.pas:347
msgid "Switch to Bluetooth or Data Cable in order to use it."
msgstr ""

#: uNewDeviceWizard.pas:353
msgid "File Browseing is not supported by your phone."
msgstr ""

#: uNewDeviceWizard.pas:357
msgid "Your phone device is detected and supported."
msgstr ""

#: uNewDeviceWizard.pas:439
msgid "Preparing Search..."
msgstr ""

#: uNewDeviceWizard.pas:445
msgid "Native Bluetooth is not supported!"
msgstr "不支持蓝牙！"

#: uNewDeviceWizard.pas:450
msgid "Native Infrared is not supported!"
msgstr "不支持红外线接口！"

#. bluetooth
#: uNewDeviceWizard.pas:454
msgid "Searching Bluetooth..."
msgstr "正在搜索蓝牙..."

#. infrared
#: uNewDeviceWizard.pas:478
msgid "Searching Infrared..."
msgstr "正在搜索红外线接口..."

#. serial cable
#: uNewDeviceWizard.pas:501
msgid "Searching Ports..."
msgstr "正在搜索串口..."

#: uNewDeviceWizard.pas:529
msgid "Select prefered phone device and click Next to continue."
msgstr ""

#. serial?
#: uNewDeviceWizard.pas:695
#, fuzzy
msgid "Calibrating Port Speed..."
msgstr "串口设置"

#: uNewDeviceWizard.pas:757
msgid "USB device arrival or removed"
msgstr ""

#: uNewMessage.pas:500
msgid "Long SMS Received"
msgstr "收到长短消息"

#: Unit1.pas:2947
msgid "Connection aborted by user or phone battery is too low"
msgstr ""

#: Unit1.pas:2949
msgid "Connection aborted by user"
msgstr "连接被用户中止"

#: Unit1.pas:2951
msgid "Connection failed"
msgstr "连接失败"

#: Unit1.pas:3043
msgid "SIM card not found or not a SIM card, emergency mode activated"
msgstr ""

#: Unit1.pas:3045
msgid "SIM card found and ready with operator %s"
msgstr ""

#: Unit1.pas:3061
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#. do not localize
#: Unit1.pas:3063
msgid "Connected successfully to %s phone."
msgstr "成功的连接到了 %s"

#. will be added to LOG too!
#. restore status
#: Unit1.pas:3101
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接..."

#. for total, count IncProgress calls below - 1!
#: Unit1.pas:3112
msgid "Searching Device..."
msgstr "正在搜索设备..."

#: Unit1.pas:3125
msgid "Negotiate"
msgstr ""

#: Unit1.pas:3141
#, fuzzy
msgid "Identifying phone"
msgstr "移动电话"

#: Unit1.pas:3186
#, fuzzy
msgid "Opening phone database"
msgstr "正在装入数据库模式..."

#. do not localize debug
#: Unit1.pas:3212
msgid "Connected to %s phone"
msgstr "连接到 %s"

#: Unit1.pas:3214
msgid "My %s Phone"
msgstr "我的 %s"

#: Unit1.pas:3216
#, fuzzy
msgid "My %0:s Phone (%1:s)"
msgstr "移动电话"

#. SIM contact
#. do not localize
#: Unit1.pas:3219
msgid "Connected to %s"
msgstr "连接到 %s"

#: Unit1.pas:3238
msgid "Switching character set"
msgstr "切换字符集"

#: Unit1.pas:3262
msgid "Checking voice support"
msgstr ""

#: Unit1.pas:3294
msgid "Checking SIM status"
msgstr "检查 SIM 状态"

#: Unit1.pas:3304
msgid "Setting caller ID"
msgstr ""

#: Unit1.pas:3310
msgid "Setting presentation ID"
msgstr ""

#: Unit1.pas:3317
#, fuzzy
msgid "Setting call monitoring"
msgstr "来电信息弹出窗口"

#. new msg indication
#: Unit1.pas:3324
msgid "Setting sms notification"
msgstr ""

#: Unit1.pas:3349
msgid "Setting mute notification"
msgstr ""

#: Unit1.pas:3358
#, fuzzy
msgid "Checking Obex support"
msgstr "Obex List Failed: "

#: Unit1.pas:3373
#, fuzzy
msgid "Build contact structure"
msgstr ""
"联系人 %s 已经存在。\n"
"\n"

#: Unit1.pas:3388
#, fuzzy
msgid "Build phone folders"
msgstr "和手机断开连接"

#. do not localize debug
#: Unit1.pas:3398
#, fuzzy
msgid "Retrieving Phone info"
msgstr "和手机断开连接"

#: Unit1.pas:3408
msgid "Checking keypad support"
msgstr ""

#: Unit1.pas:3422
msgid "Retrieving profiles"
msgstr ""

#: Unit1.pas:3430
#, fuzzy
msgid "Retrieving groups"
msgstr "不获取群组信息"

#: Unit1.pas:3440
#, fuzzy
msgid "Retrieving calls"
msgstr "联系人电话..."

#. if not FStartupOptions.NoBookmarks then begin
#: Unit1.pas:3448
#, fuzzy
msgid "Retrieving bookmarks info"
msgstr "不获取书签"

#: Unit1.pas:3455
#, fuzzy
msgid "Retrieving SIM info"
msgstr "通讯簿 (SIM 卡)"

#: Unit1.pas:3461
#, fuzzy
msgid "Retrieving phone book info"
msgstr "保存在电话簿中的联系人数："

#: Unit1.pas:3470
#, fuzzy
msgid "Retrieving phone info"
msgstr "和手机断开连接"

#: Unit1.pas:3477
#, fuzzy
msgid "Checking battery support"
msgstr "启用电池状态监测"

#: Unit1.pas:3495
#, fuzzy
msgid "Retrieving battery status"
msgstr "启用电池状态监测"

#. do not localize
#. Phone does not have a battery connected.
#. if frmInfoView.Visible then frmInfoView.UpdateWelcomePage;
#: Unit1.pas:3503
msgid "Battery N/A"
msgstr ""

#: Unit1.pas:3510
msgid "Checking signal support"
msgstr ""

#: Unit1.pas:3525
#, fuzzy
msgid "Retrieving signal status"
msgstr "状态图"

#. do not localize
#. do not localize
#. if frmInfoView.Visible then frmInfoView.UpdateWelcomePage;
#: Unit1.pas:3533
msgid "Signal N/A"
msgstr ""

#. is it enabled?
#: Unit1.pas:3542
msgid "Checking phone clock"
msgstr "正在检查手机时钟"

#. will be added to LOG too!
#: Unit1.pas:3576
msgid "Disconnecting..."
msgstr ""

#: Unit1.pas:3585
#, fuzzy
msgid "Disconnection Error"
msgstr "发送错误"

#. do not localize
#: Unit1.pas:3607
msgid "Phone is temporary disconnected..."
msgstr ""

#: Unit1.pas:3609
msgid "Phone disconnected or out of range."
msgstr ""

#. The main event loop in TComThread.Execute have to be started (see the CPort.pas)
#: Unit1.pas:3625
msgid "Disconnected"
msgstr ""

#. do not localize
#. do not localize
#: Unit1.pas:4052
#, fuzzy
msgid "Error Downloading SMS"
msgstr "(错误码 %1)"

#. str = '1,54,0,,24,07911614910910F7040B911614910631F400004060522122140405F4F29C2E03,,1'
#: Unit1.pas:4108
msgid "Error downloading new message"
msgstr ""

#. Hide explorer
#: Unit1.pas:4132
msgid "Exiting FMA... Have a nice day!"
msgstr ""

#. do not localize
#: Unit1.pas:4177
#, fuzzy
msgid "Error downloading phonebook"
msgstr "添加到通讯簿(&A)"

#. do not localize
#: Unit1.pas:4213
msgid "Downloading phonebook (%s)..."
msgstr ""

#: Unit1.pas:4218
msgid "Downloading phonebook"
msgstr "正在下载电话簿"

#. do not localize
#. stop processing if Save dialog is canceled
#: Unit1.pas:4221
msgid "Download completed"
msgstr ""

#: Unit1.pas:4403
msgid "Download Phonebook"
msgstr "下载电话簿"

#. SMS text Messages
#: Unit1.pas:4422
msgid "Download Messages"
msgstr "下载消息"

#. do not localize
#: Unit1.pas:4486
#, fuzzy
msgid "FMA Today"
msgstr "退出 FMA"

#. do not localize
#: Unit1.pas:4586
msgid "Delete failed: %s"
msgstr "无法删除：%s"

#. Note: dcs is ignored and obsolete!
#: Unit1.pas:4657
msgid "Message saved in Drafts"
msgstr "消息被保存在草稿中"

#: Unit1.pas:4663
msgid "Message stored in Outbox"
msgstr "消息被保存在发件箱中"

#. When using headset
#. Programmer's name for it: sIdle
#: Unit1.pas:4852
msgid "Idle"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sConnecting
#: Unit1.pas:4854
#, fuzzy
msgid "Connecting"
msgstr "连接时"

#. Programmer's name for it: sActive
#: Unit1.pas:4855
#, fuzzy
msgid "Active"
msgstr "[活动的]"

#. Programmer's name for it: sHold
#: Unit1.pas:4856
msgid "Hold"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sWaiting
#: Unit1.pas:4857
msgid "Waiting"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sAlerting
#: Unit1.pas:4858
msgid "Alerting"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sBusy
#: Unit1.pas:4859
msgid "Busy"
msgstr ""

#: Unit1.pas:4880
msgid "Calling..."
msgstr "正在呼叫"

#: Unit1.pas:4897
msgid "Dialing..."
msgstr "正在拨号..."

#: Unit1.pas:4912
msgid "Incoming Call..."
msgstr "来电..."

#: Unit1.pas:4924
msgid "Ringing..."
msgstr "振铃中..."

#. Using BT Audio Gateway?
#: Unit1.pas:4938
msgid "Talking..."
msgstr "通话中..."

#: Unit1.pas:4968
msgid "You have new missed call."
msgstr "你有一个新的未接电话"

#: Unit1.pas:4971
msgid "You have new missed calls."
msgstr "你有新的未接电话"

#: Unit1.pas:4975
#, fuzzy
msgid "Last call duration: %s"
msgstr "来电信息弹出窗口"

#: Unit1.pas:4976
#, fuzzy
msgid "Call ended (%s)"
msgstr "通话结束(%s)"

#: Unit1.pas:4984
#, fuzzy
msgid " (Auto-answered)"
msgstr "自动检测"

#: Unit1.pas:5132
msgid "Phone SMS storage is full. Please delete some messages."
msgstr ""

#. battery voltage from the charge
#. mV
#. battery voltage from the charge
#: Unit1.pas:5186
msgid "mV"
msgstr ""

#: Unit1.pas:5186
msgid "V"
msgstr ""

#: Unit1.pas:5186
msgid "kV"
msgstr ""

#. battery type
#: Unit1.pas:5190
msgid "NiMH Battery"
msgstr "镍氢电池"

#: Unit1.pas:5191
msgid "Litium ion/Polymer Battery"
msgstr "锂离子/锂聚合物电池"

#: Unit1.pas:5192
msgid "Unknown Battery"
msgstr "未知电池"

#. current charge
#. phone current consumption
#. current charge
#: Unit1.pas:5200
#: Unit1.pas:5263
msgid "mA"
msgstr ""

#: Unit1.pas:5200
#: Unit1.pas:5263
msgid "A"
msgstr ""

#. phone and battery temperature
#. phone and battery temperature
#: Unit1.pas:5226
#: Unit1.pas:5280
#: Unit1.pas:5281
msgid "°C"
msgstr " 摄氏度"

#. this has to be rechecked!! I have a polymer and it is reporting 0 ???
#: Unit1.pas:5254
msgid "Lithium Polymer"
msgstr "锂聚合物"

#: Unit1.pas:5255
msgid "Lithium Ion"
msgstr "锂离子"

#: Unit1.pas:5256
msgid "NiMH"
msgstr "镍氢"

#. Phone powered by the battery. No charger connected.
#: Unit1.pas:5355
msgid "Battery "
msgstr "电池"

#: Unit1.pas:5361
msgid "The phone battery is too low! Plug the phone into the charger now if you wish to use it..."
msgstr "手机电量太低！如果你想继续使用的话请将手机插上充电器..."

#. Phone has a battery connected, but it is powered by the charger.
#: Unit1.pas:5367
msgid "AC Powered"
msgstr "使用交流电源"

#. Recorgnized power fault, calls inhibited (reported by SHARP phones).
#: Unit1.pas:5379
msgid "Battery Err"
msgstr "电池错误"

#. do not localize debug
#: Unit1.pas:5393
msgid "Disconnecting due to low battery or power fault..."
msgstr ""

#: Unit1.pas:5397
msgid "Disconnected due to low battery"
msgstr ""

#: Unit1.pas:5409
msgid " Signal %s "
msgstr " 信号 %s"

#. Activate/Save the changes
#: Unit1.pas:5812
msgid "Reconnection needed (Baudrate changed)"
msgstr ""

#: Unit1.pas:5819
msgid "Serial port/device change Failed"
msgstr ""

#. do not localize
#: Unit1.pas:5835
msgid "Flow Control change failed"
msgstr ""

#: Unit1.pas:6165
msgid "Scripting is disabled. Do you want to enable it now?"
msgstr ""

#. do not localize
#: Unit1.pas:6289
#, fuzzy
msgid "Nothing to post"
msgstr "添加到通讯簿(&A)"

#. stop processing if Open dialog is canceled
#: Unit1.pas:6292
msgid "Not supported or OBEX disabled"
msgstr ""

#: Unit1.pas:6368
#, fuzzy
msgid "Loading profiles..."
msgstr "加载文件夹..."

#. do not localize
#: Unit1.pas:6407
#, fuzzy
msgid "Profile changed"
msgstr "书签已修改"

#: Unit1.pas:6408
#, fuzzy
msgid "Profile \"%s\" activated."
msgstr "修改配置"

#. do not localize
#: Unit1.pas:6411
#, fuzzy
msgid "Error switching profile"
msgstr "正在装入数据库模式..."

#: Unit1.pas:6491
#, fuzzy
msgid "Connection Error (0x%s)"
msgstr "(错误码 %1)"

#. do not localize debug
#: Unit1.pas:6514
msgid "Auto-connect: Watching for %s phone..."
msgstr ""

#. Bluetooth
#: Unit1.pas:6523
msgid "Bluetooth"
msgstr "蓝牙"

#. IR
#: Unit1.pas:6531
msgid "IRDA"
msgstr ""

#. Serial
#: Unit1.pas:6546
msgid "Serial"
msgstr "串口"

#: Unit1.pas:6568
msgid "Connection aborted by user!"
msgstr "连接被用户中止！"

#: Unit1.pas:6572
msgid "Protocol is not supported!"
msgstr "不支持的协议"

#: Unit1.pas:6575
msgid "Your device is not supported by current Windows drivers. Install or update your drivers and try again!"
msgstr ""

#: Unit1.pas:6578
msgid "Address is already in use!"
msgstr ""

#: Unit1.pas:6581
msgid "Target network is down. If not using MS drivers, try to set up a Virtual COM port connection instead!"
msgstr ""

#: Unit1.pas:6584
#, fuzzy
msgid "Network is unreachable!"
msgstr "此语言包为简体中文"

#: Unit1.pas:6587
msgid "Connection aborted!"
msgstr "连接中断！"

#: Unit1.pas:6590
msgid "Connection timed out!"
msgstr "开始超时"

#: Unit1.pas:6593
#, fuzzy
msgid "Connection refused!"
msgstr "连接中断！"

#: Unit1.pas:6596
msgid "Target host is down!"
msgstr ""

#: Unit1.pas:6599
msgid "Windows Socket version is not supported!"
msgstr ""

#: Unit1.pas:6602
msgid "Connection failed!"
msgstr "连接失败！"

#. do not localize
#: Unit1.pas:7100
msgid "The SIM card is blocked for that user!"
msgstr ""

#: Unit1.pas:7287
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: Unit1.pas:7299
msgid "Starting..."
msgstr ""

#. do not localize
#: Unit1.pas:7304
msgid "Debug mode enabled (AT commands)."
msgstr ""

#. do not localize
#: Unit1.pas:7309
msgid "Debug mode enabled (OBEX hex)."
msgstr ""

#: Unit1.pas:7416
#, fuzzy
msgid "Loading Profile Database..."
msgstr "正在装入数据库模式..."

#: Unit1.pas:7419
msgid "ERROR: Could not initialize phone database (load failed)"
msgstr ""

#: Unit1.pas:7423
#, fuzzy
msgid "Building Contact Lists..."
msgstr ""
"联系人 %s 已经存在。\n"
"\n"

#: Unit1.pas:7430
#, fuzzy
msgid "Initializing Script Engine..."
msgstr "初始化脚本引擎..."

#: Unit1.pas:7448
msgid "Welcome to %s!"
msgstr "欢迎来到 %s"

#: Unit1.pas:7672
#, fuzzy
msgid "(Unknown)"
msgstr "Build Unknown"

#. do not localize
#: Unit1.pas:7715
#, fuzzy
msgid "Loading groups..."
msgstr "加载文件夹..."

#: Unit1.pas:7720
msgid "The Phonebook is empty. Should we download it now?"
msgstr ""

#. contact, how to handle this ???
#: Unit1.pas:7776
#, fuzzy
msgid "Contact #"
msgstr "联系人(&C):"

#. for contacts only
#: Unit1.pas:7893
msgid "Removing \"%0:s\" from group \"%1:s\". Do you wish to continue?"
msgstr "将要从群组 \"%1:s\" 中移出 \"%0:s\"，要继续吗？"

#. for SelNode.Dummy see TfrmExplore.Set_RootNode()
#: Unit1.pas:7916
#, fuzzy
msgid "%s item"
msgid_plural "%s items"
msgstr[0] "删除了 %s 个条目。"

#: Unit1.pas:7919
msgid "Deleting \"%0:s\" from folder \"%1:s\". Do you wish to continue?"
msgstr "将要从文件夹 \"%1:s\" 中删除 \"%0:s\"，要继续吗？"

#: Unit1.pas:7931
msgid "Deleting files"
msgstr "正在删除文件"

#. Start OBEX Mode if it's nessesery
#: Unit1.pas:7941
msgid "Deleting "
msgstr "正在删除"

#: Unit1.pas:7965
msgid "Delete completed"
msgstr "删除完成"

#: Unit1.pas:8164
msgid "Loading folders..."
msgstr "加载文件夹..."

#: Unit1.pas:8167
msgid "Obex Folder Browsing not supported: "
msgstr ""

#. delete
#: Unit1.pas:8189
msgid "File \"%s\" deleted."
msgstr "文件 \"%s\" 已删除"

#: Unit1.pas:8197
msgid "File \"%s\" sent to phone."
msgstr "上传文件 \"%s\" 到手机。"

#: Unit1.pas:8226
msgid "Error: Download of Directories (here: %0:s) is not yet supported"
msgstr ""

#: Unit1.pas:8247
#, fuzzy
msgid "Similar Files|*"
msgstr "下载文件"

#: Unit1.pas:8247
msgid "|All Files|*.*"
msgstr "|所有文件|*.*"

#: Unit1.pas:8253
msgid "Downloading files"
msgstr "正在下载文件"

#. -1 = no index in PC folders
#: Unit1.pas:8259
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: Unit1.pas:8299
msgid "File \"%s\" received from phone."
msgstr "从手机收到文件 \"%s\""

#. if PrevPos <> Position then SaveInfo;
#: Unit1.pas:8513
#, fuzzy
msgid "Est. Charge Left:"
msgstr "充电估计剩余时间："

#: Unit1.pas:8521
msgid "done"
msgstr ""

#: Unit1.pas:8526
msgid "day"
msgstr "天"

msgid "days"
msgstr "天"

#: Unit1.pas:8527
msgid "%d %s, %.2d h %.2d m"
msgstr "%d天,%d小时%.2d分"

#: Unit1.pas:9021
msgid "Retrieving text messages"
msgstr "获取文本消息"

#. do not localize
#: Unit1.pas:9067
#, fuzzy
msgid "Error downloading SMS"
msgstr "(错误码 %1)"

#. do not localize
#: Unit1.pas:9116
msgid "Upgrading phone profile database..."
msgstr ""

#: Unit1.pas:9145
msgid ""
"Do you wish to relocate this %s database profile from installation \"FMA\\data\" folder to yours \"Application Data\\FMA\" folder? (Recommended)\n"
"\n"
"If you are not sure or if you do not have administrative account, click Yes."
msgstr ""

#: Unit1.pas:9148
msgid "Relocating phone profile database..."
msgstr ""

#. do not localize
#: Unit1.pas:9167
#, fuzzy
msgid "Relocating FMA Database..."
msgstr "正在装入数据库模式..."

#. success
#: Unit1.pas:9172
msgid "Some database files are in use. Please close any applicatiions that might couse this and click OK to continue."
msgstr ""

#: Unit1.pas:9217
msgid "Loading phone profile database..."
msgstr ""

#. do not localize debug
#: Unit1.pas:9572
#, fuzzy
msgid "Retrieving messages from phone..."
msgstr "从手机获取消息..."

#. do not localize debug
#: Unit1.pas:9583
msgid "New message received in phone"
msgstr ""

#. ask just once per new messages
#. do not show two identical questions on exit
#: Unit1.pas:9654
msgid "You have unsent messages in your Outbox folder. Do you want to send them now?"
msgstr ""

#. do not localize
#: Unit1.pas:9736
msgid "Connection: Lost!"
msgstr ""

#: Unit1.pas:9870
#, fuzzy
msgid "Loading own card..."
msgstr "正在装入数据库模式..."

#. do not localize
#: Unit1.pas:9891
msgid "Saving own card..."
msgstr ""

#. do not localize
#: Unit1.pas:9921
msgid "Own card modified"
msgstr ""

#. do not localize
#: Unit1.pas:10189
msgid "ERROR: Can not create automation objects"
msgstr ""

#: Unit1.pas:10323
#, fuzzy
msgid "Sending out messages"
msgstr "消息收件箱"

#: Unit1.pas:10414
#, fuzzy
msgid "Preparing Outbox"
msgstr "发送发件箱中的消息(&M)"

#: Unit1.pas:10416
msgid "Sending messages from Outbox..."
msgstr "发送发件箱中的消息..."

#: Unit1.pas:10540
msgid "Outbox send failed and suspended temporary!"
msgstr ""

#: Unit1.pas:10541
msgid "Outbox send failed and suspended until user intervention"
msgstr ""

#: Unit1.pas:10545
msgid "Messages sent and moved to Archive."
msgstr ""

#: Unit1.pas:10546
msgid "Outbox send completed"
msgstr "发件箱中的消息发送完毕"

#: Unit1.pas:10663
msgid "Disable &Keyboard"
msgstr "禁用键盘(&K)"

#: Unit1.pas:10720
#, fuzzy
msgid "User abort signaled"
msgstr "连接被用户中止"

#. do not localize
#: Unit1.pas:10791
#, fuzzy
msgid "Updating contact positions..."
msgstr ""
"联系人 %s 已经存在。\n"
"\n"

#. do not localize debug
#: Unit1.pas:10880
#, fuzzy
msgid "Script: Transmit Error!"
msgstr "(错误码 %1)"

#: Unit1.pas:10946
msgid "Synchronizing contacts"
msgstr "正在同步联系人"

#: Unit1.pas:10947
msgid "Start Sync Outlook Contacts..."
msgstr ""

#: Unit1.pas:10948
msgid "Sync Outlook Contacts started."
msgstr ""

#: Unit1.pas:10982
msgid "Loading contacts"
msgstr "正在加载联系人"

#: Unit1.pas:10987
msgid "Saving contacts"
msgstr "正在保存联系人"

#: Unit1.pas:10997
msgid "Sync Outlook Contacts completed."
msgstr ""

#: Unit1.pas:11001
msgid "Error: Sync Outlook Contacts aborted - %0:s (%1:s)"
msgstr ""

#: Unit1.pas:11070
msgid ""
"This is the first time you have started Outlook Synchronization. All FMA contacts will be added to Outlook and all Outlook contacts will be added to FMA, unless you choose to link them. The contacts will be linked after that.\n"
"\n"
"Make sure you have made a backup of your FMA and Outlook contacts!\n"
"\n"
"There is a maximum of %d contacts in the phonebook memory.\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""

#: Unit1.pas:11076
msgid "Error: Synchronize aborted (%s)"
msgstr "错误：同步中断 (%s)"

#: Unit1.pas:11077
msgid "Error: Outlook Synchronize aborted (%s)"
msgstr "错误：Outlook 同步中断 (%s)"

#. as new
#: Unit1.pas:11128
msgid "Contacts linking aborted by user"
msgstr ""

#: Unit1.pas:11440
msgid "Start Sync Text Messages..."
msgstr "开始同步文本消息..."

#: Unit1.pas:11441
msgid "Sync Text Messages started."
msgstr "已经开始同步文本消息"

#: Unit1.pas:11447
msgid "Synchronizing text messages"
msgstr "正在同步文本消息"

#. do not localize debug
#: Unit1.pas:11487
#, fuzzy
msgid "Saving messages data"
msgstr "正在保存消息数据"

#. do not localize debug
#: Unit1.pas:11495
msgid "%d new %s added to FMA by Phone."
msgstr ""

#. do not localize debug
#: Unit1.pas:11508
msgid "Sync Text Messages completed."
msgstr "同步文本消息完成"

#: Unit1.pas:11586
#, fuzzy
msgid "Loading %s calls..."
msgstr "联系人电话..."

#: Unit1.pas:11748
msgid "Saving changes..."
msgstr "保存修改..."

#. do not localize
#: Unit1.pas:11754
msgid "Script saved, %d bytes written"
msgstr ""

#: Unit1.pas:11758
msgid "Applying changes..."
msgstr "接受修改..."

#: Unit1.pas:11772
#, fuzzy
msgid "Script activated"
msgstr "初始化脚本引擎..."

#: Unit1.pas:11834
msgid "Error downloading calendar"
msgstr "下载日历出错"

#: Unit1.pas:11986
msgid "(Sending canceled, message removed from Outbox)"
msgstr ""

#: Unit1.pas:12022
msgid "%0:s message storage is %1:s%% or more full. Please delete some messages."
msgstr ""

#. do not localize
#: Unit1.pas:12071
#, fuzzy
msgid "Edit Wap Home Page"
msgstr "编辑 WAP 主页"

#: Unit1.pas:12071
msgid "Enter URL:"
msgstr "输入 URL："

#. do not localize
#. do not localize
#: Unit1.pas:12078
#, fuzzy
msgid "Home page changed"
msgstr "WAP 主页..."

#. TODO -cl10n: localize?
#: Unit1.pas:12147
msgid "Message Recipients"
msgstr "消息收件人"

#. TODO -cl10n: localize?
#: Unit1.pas:12171
msgid "Call Recipients"
msgstr "电话联系人"

#: Unit1.pas:12211
msgid "Create New Group"
msgstr "创建新群组"

#: Unit1.pas:12211
msgid "Enter group name:"
msgstr "输入群组名称:"

#. do not localize
#: Unit1.pas:12216
msgid "Group created"
msgstr "群组被创建"

#: Unit1.pas:12218
msgid "Group create failed"
msgstr "创建群组失败"

#: Unit1.pas:12236
msgid "Are you sure you want to delete group \"%s\" and all its contents (No Undo)?"
msgstr ""

#. delete // do not localize
#: Unit1.pas:12247
msgid "Group deleted"
msgstr "删除群组"

#: Unit1.pas:12249
msgid "Group delete failed"
msgstr "删除群组失败"

#: Unit1.pas:12258
msgid "Disable &Silent Mode"
msgstr "禁用静音模式(&S)"

#: Unit1.pas:12259
msgid "Enable &Silent Mode"
msgstr "启用静音模式(&S)"

#: Unit1.pas:12276
msgid "Are you sure you want to disconnect and power your phone off?"
msgstr ""

#: Unit1.pas:12511
msgid ""
"You are going to connect to \"%s\".\n"
"\n"
"The current connection will be dropped. Are you sure?"
msgstr ""

#: Unit1.pas:12615
msgid "This is a test exception which should give a full stack trace"
msgstr ""

#. do not localize
#: Unit1.pas:12800
msgid "[Script] Script editor executable not found, using \"notepad.exe\" instead."
msgstr ""

#. do not localize
#: Unit1.pas:12998
msgid "New message received."
msgstr "收到新消息息"

#. do not popup chat messages
#: Unit1.pas:13058
msgid "New message from %s"
msgstr "从 %s 收到新消息"

#: Unit1.pas:13104
msgid "Inbox receive failed and suspended temporary!"
msgstr ""

#: Unit1.pas:13105
msgid "Inbox receive failed and suspended temporary"
msgstr ""

#: Unit1.pas:13110
msgid "Incoming messages received successfuly."
msgstr ""

#: Unit1.pas:13111
msgid "Inbox receive completed"
msgstr "收件箱接收完毕"

#: Unit1.pas:13193
msgid "ERROR: Can not load cleanup automation objects"
msgstr ""

#: Unit1.pas:13223
msgid "Surname"
msgstr ""

#: Unit1.pas:13232
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: Unit1.pas:13247
#, fuzzy
msgid "Other Phone"
msgstr "另外的电话:"

#: Unit1.pas:13259
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: Unit1.pas:13345
msgid "Phone is disconnected. Do you want to connect now?"
msgstr "没有连接到手机。立刻连接到手机吗？"

#. do not localize
#: Unit1.pas:13363
msgid "Phone clock is not synchronized with PC clock. "
msgstr ""

#: Unit1.pas:13364
msgid "Do you wish to update it now?"
msgstr ""

#: Unit1.pas:13366
msgid "Start Sync Phone Clock...."
msgstr ""

#: Unit1.pas:13367
msgid "Sync Phone Clock started."
msgstr ""

#. do not localize debug
#: Unit1.pas:13386
msgid "Phone clock synchronized successfully."
msgstr "手机时钟同步成功"

#: Unit1.pas:13387
msgid "Sync Phone Clock completed."
msgstr "同步手机时钟完成"

#: Unit1.pas:13391
msgid "Error: Sync Phone Clock aborted - %s"
msgstr "错误：同步手机时钟中断 - %s"

#: Unit1.pas:13394
msgid "Phone clock synchronization failed!"
msgstr "手机时钟同步失败！"

#: Unit1.pas:13478
msgid "Processing %d %s..."
msgstr ""

#. -1 = no index in PC folders
#: Unit1.pas:13516
#, fuzzy
msgid "%0:d %1:s stored in %2:s"
msgstr "消息被保存在发件箱中"

#: Unit1.pas:13645
msgid "Are you sure you want to delete folder \"%s\" and all its contents (No Undo)?"
msgstr "你确信要删除文件夹 \"%s\" 和其中的内容吗(此操作不能撤消)？"

#. do not overwrite messages
#: Unit1.pas:13664
msgid "Move Messages To..."
msgstr "移动消息到..."

#: Unit1.pas:13791
msgid "Importing rules..."
msgstr "导入规则..."

#: Unit1.pas:13807
msgid "%d %s imported successfully."
msgstr ""

#: Unit1.pas:13807
msgid "delivery rule"
msgid_plural "delivery rules"
msgstr[0] ""

#. modified folders list
#: Unit1.pas:14004
msgid "Applying delivery rules..."
msgstr ""

#: Unit1.pas:14070
msgid "Delivery completed (%d %s)"
msgstr "过滤完成 (%d %s)"

#: Unit1.pas:14070
#, fuzzy
msgid "message moved"
msgid_plural "messages moved"
msgstr[0] " 信息提示音"

#. expect 'continue'
#. expect 'continue'
#. expect 'continue'
#: uObex.pas:448
#, fuzzy
msgid "Invalid Respond "
msgstr "同步参数无效"

#. TODO: Text is not wrapped anymore.
#: uObex.pas:500
msgid ""
"OBEX session can not be established at this time, because the service is busy!\n"
"\n"
"Close any other Obex applications (maybe running in background), or turn off and then back on your phone connection (disable then enable Bluetooth, unplug then plug cable etc). Or check if you have to answer on some connection question (contirmation) in your phone. If nothing above helps restart your phone and try again.\n"
"\n"
"Do you wish to try again or Cancel current operation?"
msgstr ""

#: uObex.pas:504
msgid "OBEX is already in use"
msgstr ""

#: uObex.pas:505
msgid "OBEX Connect: Already in use or Connect failed"
msgstr ""

#. do not localize debug
#: uObex.pas:539
msgid "OBEX: Access to this target is denied"
msgstr ""

#. get who reply (should be target)
#: uObex.pas:554
#, fuzzy
msgid "Wrong Who Received: "
msgstr "收到新消息"

#. expect 'Sucess'
#: uObex.pas:614
#, fuzzy
msgid "Invalid Respond: "
msgstr "同步参数无效"

#. Start OBEX Mode if it's nessesery
#: uObex.pas:647
#, fuzzy
msgid "Receiving "
msgstr "正在接收"

#: uObex.pas:668
#, fuzzy
msgid "Retrieving "
msgstr "正在检索"

#: uObex.pas:704
msgid ""
"Receiving %s\n"
"(%.1n of %.1n kB)"
msgstr ""
"正在接收 %s\n"
"(%.1n of %.1n kB)"

#: uObex.pas:706
msgid ""
"Receiving %s\n"
"(%.1n kB so far)"
msgstr ""
"正在接收 %s\n"
"(已接收%.1n kB)"

#: uObex.pas:732
msgid "Received "
msgstr "已接收"

#: uObex.pas:732
msgid " bytes)"
msgstr " 字节)"

#: uObex.pas:740
#, fuzzy
msgid "Error retrieving "
msgstr "发送错误"

#: uObex.pas:742
#, fuzzy
msgid "Operation aborted"
msgstr "操作被用户中止"

#: uObex.pas:746
#, fuzzy
msgid "OBEX Get Failed: "
msgstr "Obex List Failed: "

#: uObex.pas:761
#, fuzzy
msgid "Bad request"
msgstr "需要回复"

#: uObex.pas:762
msgid "Unauthorized"
msgstr ""

#: uObex.pas:763
#, fuzzy
msgid "Payment required"
msgstr "需要付费"

#: uObex.pas:764
msgid "Forbidden"
msgstr ""

#: uObex.pas:765
#, fuzzy
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: uObex.pas:766
#, fuzzy
msgid "Method not allowed"
msgstr "Fma - 未连接"

#: uObex.pas:767
#, fuzzy
msgid "Not Acceptable"
msgstr "尚未实现"

#: uObex.pas:768
#, fuzzy
msgid "Proxy Authentication required"
msgstr "代理需要验证。"

#: uObex.pas:769
#, fuzzy
msgid "Request Time Out"
msgstr "估计剩余时间"

#: uObex.pas:771
msgid "Gone"
msgstr ""

#: uObex.pas:772
#, fuzzy
msgid "Length Required"
msgstr "Length Required"

#: uObex.pas:773
#, fuzzy
msgid "Precondition failed"
msgstr "连接失败！"

#: uObex.pas:774
msgid "Requested entity too large"
msgstr ""

#: uObex.pas:775
msgid "Requested URL too large"
msgstr ""

#: uObex.pas:776
#, fuzzy
msgid "Unsupported media type"
msgstr "不支持的媒体类型"

#: uObex.pas:777
#, fuzzy
msgid "Internal Server Error"
msgstr "服务器内部错误"

#: uObex.pas:778
#, fuzzy
msgid "Not Implemented"
msgstr "尚未实现"

#: uObex.pas:779
#, fuzzy
msgid "Bad Gateway"
msgstr "错误网关"

#: uObex.pas:780
#, fuzzy
msgid "Service Unavailable"
msgstr "服务不可用"

#: uObex.pas:781
msgid "Gateway Timeout"
msgstr "网关超时"

#: uObex.pas:782
msgid "HTTP version not supported"
msgstr "不支持的 HTTP 版本"

#. Database locked
#: uObex.pas:783
msgid "Object is in use"
msgstr ""

#. do not localize debug
#: uObex.pas:840
msgid "Operation aborted by user"
msgstr "操作被用户中断"

#: uObex.pas:844
#, fuzzy
msgid "Error listing folder: "
msgstr "文件夹列表出错:"

#: uObex.pas:845
#, fuzzy
msgid "OBEX List Failed: "
msgstr "Obex List Failed: "

#. For Sync i need only the last row (LUID) :)
#: uObex.pas:973
#, fuzzy
msgid "Deleted "
msgstr "已删除"

#: uObex.pas:981
msgid "Check your phone for instructions..."
msgstr ""

#: uObex.pas:985
msgid "Sending "
msgstr "正发送"

#: uObex.pas:1034
msgid ""
"Sending %s\n"
"(%.1n of %.1n kB)"
msgstr ""
"正在发送 %s\n"
"(%.1n of %.1n kB)"

#: uObex.pas:1075
msgid "Sent "
msgstr ""

#: uObex.pas:1081
msgid "Error sending "
msgstr "发送错误"

#: uObex.pas:1087
#, fuzzy
msgid "OBEX Put Failed: "
msgstr "Obex List Failed: "

#: uOptions.pas:1097
msgid "Messages sent so far:"
msgstr "已经发送的消息数："

#: uOptions.pas:1160
msgid "Set Port = 0 to let the system decide which port to use."
msgstr ""

#: uOptions.pas:1163
msgid "No settings are available for this type of connection."
msgstr ""

#: uOptions.pas:1164
msgid "RTS Flow Control might be needed on some devices or cables."
msgstr ""

#: uOptions.pas:1174
msgid "Phone Folder Browseing and IRMC Sync protocol require OBEX protocol, so these features will be disabled as well!"
msgstr ""

#: uOptions.pas:1217
msgid "Testing..."
msgstr "测试..."

#: uOptions.pas:1222
#, fuzzy
msgid "Test Proximity"
msgstr "Test Proximity"

#: uOptions.pas:1231
msgid "Proximity settings cannot match for Away and Near."
msgstr ""

#: uOptions.pas:1237
msgid "Enter chat Nick Name at least 2 characters long."
msgstr ""

#: uOptions.pas:1242
msgid "Delivery Rules require \"Move message to FMA\" option, which is disabled."
msgstr ""

#: uOptions.pas:1243
msgid "Do you wish to enable it now in order to use Delivery Rules?"
msgstr ""

#: uOptions.pas:1285
#, fuzzy
msgid "Category"
msgstr "添加分类"

#: uOptions.pas:1285
#, fuzzy
msgid "Category name:"
msgstr "请输入分类名称:"

#: uOptions.pas:1293
msgid "This Category name already exists."
msgstr ""

#: uOptions.pas:1295
msgid "Category name could not be empty."
msgstr ""

#: uOptions.pas:1315
msgid "Are you sure you want to remove %s?"
msgstr "您确定想要删除 %s 吗？"

#: uOptions.pas:1316
#, fuzzy
msgid "this category"
msgid_plural "these categories"
msgstr[0] "添加分类"

#: uOptions.pas:1358
msgid "Found device: "
msgstr "找到设备："

#: uOptions.pas:1361
msgid "Searching..."
msgstr "正在搜索..."

#: uOptions.pas:1444
msgid "Device was not found!"
msgstr "没有找到设备！"

#: uOptions.pas:1485
msgid "Phonebook, Organizer and Outlook synchronizations require IRMC Sync, so these features will be disabled as well!"
msgstr ""

#. do not localize
#: uOptions.pas:1539
msgid "Could not find Scripting Framework installation files. Please locate them manualy!"
msgstr ""

#: uOptions.pas:1638
msgid "Are you sure you want to reset %s settings to its factory defaults?"
msgstr ""

#. do not localize
#: uOptions.pas:1787
msgid "No default settings here."
msgstr ""

#. refresh GUI first
#: uOptions.pas:1804
msgid "Searching for Bluetooth devices..."
msgstr "正在搜索蓝牙设备..."

#: uOptions.pas:1817
msgid "Native Bluetooth is not supported under your system."
msgstr ""

#: uOptions.pas:1826
#: uOptions.pas:1957
#: uOptions.pas:1996
#, fuzzy
msgid "Reading Outlook Folders..."
msgstr "Outlook 同步完成"

#: uOptions.pas:2729
msgid "Auto detect"
msgstr "自动检测"

#. do not localize
#: uOptions.pas:2769
msgid "[active, auto detected]"
msgstr "[活动的, 自动检测]"

#: uOptions.pas:2771
msgid "[active]"
msgstr "[活动的]"

#: uOptions.pas:2792
msgid "This is English language."
msgstr "你现在使用的语言为简体中文"

#: uOptions.pas:3059
msgid "No new updates are available now."
msgstr ""

#: uOptions.pas:3121
msgid "Cancel Options dialog and open Getting Started Wizard?"
msgstr "关闭选项对话框并打开开始向导？"

#: uOptions.pas:3142
#, fuzzy
msgid "this rule"
msgid_plural "these rules"
msgstr[0] "清除这条消息"

#: uOptions.pas:3264
#, fuzzy
msgid "Run Rules In..."
msgstr "消息被保存在草稿中"

#. var i,j,h: Integer;
#: uOptionsPage.pas:83
msgid "%s Options"
msgstr "%s 选项"

#: uOrganizeFavs.pas:159
msgid "Current favorite item will be removed from list. Do you wish to continue?"
msgstr ""

#. Folder.Items.IncludeRecurrences := False;
#: uOutlookSync.pas:315
msgid "Loading external contact folders"
msgstr ""

#: uOutlookSync.pas:345
msgid "Loaded %d contacts (%d new, %d filtered out) from %s folder %s"
msgstr ""

#: uPostNote.pas:116
msgid "You must enter note contents."
msgstr ""

#: uPostURL.pas:69
msgid "You must specify a title."
msgstr "您必须指定一个标题。"

#: uPostURL.pas:73
msgid "You must specify an URL."
msgstr "您必须指定一个 URL。"

#: uScriptEditor.pas:153
#, fuzzy
msgid "Row"
msgstr "行"

#: uScriptEditor.pas:153
#, fuzzy
msgid "Col"
msgstr "列"

#: uScriptEditor.pas:153
#, fuzzy
msgid "Lines"
msgstr "Lines"

#: uScriptEditor.pas:153
msgid "Chars"
msgstr ""

#: uScriptEditor.pas:155
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: uScriptEditor.pas:173
msgid "Scripting Engine is disabled in FMA Options"
msgstr "脚本引擎在 FMA 选项中被禁用"

#. TODO: Add unicode suppport.
#: uScriptEditor.pas:285
msgid "Do you want to replace this text?"
msgstr ""

#: uScriptEditor.pas:300
msgid ""
"Error at line %d, col %d:\n"
"Reason: %s"
msgstr ""

#: uScriptEditor.pas:378
msgid "Script is modified. Do you want to apply changes?"
msgstr ""

#: uSelectContact.pas:673
#, fuzzy
msgid "You have to select recipients."
msgstr "您必须选择一个目标版本。"

#. Programmer's name for it: NoInfo
#: uSMSDetail.pas:145
msgid "(No Information)"
msgstr "(无信息)"

#: uSMSDetail.pas:174
#, fuzzy
msgid "To Address:"
msgstr "邮政地址"

#. do not localize
#: uSMSDetail.pas:179
#, fuzzy
msgid "From Address:"
msgstr "邮政地址"

#: uSMSDetail.pas:193
msgid "Long Message"
msgstr "长消息"

#. Programmer's name for it: sHomePageLocked
#: uSyncBookmarks.pas:78
msgid ""
"Could not change WAP home page!\n"
"\n"
"In certain terminals a number of WAP profiles may be locked at manufacturing to prevent the users from altering the predefined WAP settings. When such a profile is active some of the commands in this ensemble will not function according to specification. The read and test commands should always function as expected but the set command will return ERROR even though the command is given using the correct syntax and all parameters are within range."
msgstr ""

#: uSyncBookmarks.pas:316
msgid "Synchronizing phone bookmarks"
msgstr "正在同步手机书签"

#. used for conflicts details
#: uSyncBookmarks.pas:430
msgid " added in phone by FMA."
msgstr ""

#: uSyncBookmarks.pas:518
msgid ""
"No more space in phone memory!\n"
"I'm sorry."
msgstr ""

#: uSyncBookmarks.pas:533
msgid "Bookmark created"
msgstr "书签已创建"

#: uSyncBookmarks.pas:547
#, fuzzy
msgid "bookmark"
msgid_plural "bookmarks"
msgstr[0] "收藏夹"

#. bookmark at pos 1 is reserved
#: uSyncBookmarks.pas:561
msgid "Bookmark 1 is reserved and should not be deleted."
msgstr "书签 1 是保留书签不能被删除"

#: uSyncBookmarks.pas:562
msgid "Hint: You could probably edit it directlly in your phone."
msgstr "提示：你或许可以在手机上直接编辑它。"

#: uSyncBookmarks.pas:602
msgid "Bookmark changed"
msgstr "书签已更改"

#: uSyncBookmarks.pas:608
msgid "Bookmark 1 is reserved and should not be edited."
msgstr "书签 1 是保留书签不能被编辑"

#. new bookmark - has not position yet
#: uSyncBookmarks.pas:749
msgid "New bookmark"
msgstr "新建书签"

#: uSyncBookmarks.pas:750
msgid "Modified bookmark"
msgstr "更改书签"

#: uSyncBookmarks.pas:751
msgid "Deleted bookmark"
msgstr "删除书签"

#: uSyncBookmarks.pas:797
msgid "Start Sync Phone Bookmarks...."
msgstr "开始同步手机书签..."

#. (Form1.FBookmarkRootFolder);
#: uSyncBookmarks.pas:802
msgid "Sync Phone Bookmarks completed."
msgstr "同步手机书签成功"

#: uSyncBookmarks.pas:806
msgid "Error: Sync Phone Bookmarks aborted - %s"
msgstr "错误：同步手机书签中断 - %s"

#. ask me?
#: uSyncBookmarks.pas:898
#, fuzzy
msgid "The Bookmark:"
msgstr "收藏夹"

#: uSyncBookmarks.pas:1052
msgid ""
"Local bookmarks will be replaced with a fresh copy from the phone.\n"
"\n"
"Any local changes will be lost. Do you wish to continue?"
msgstr ""
"本地的书签会被手机上的干净拷贝覆盖。\n"
"本地所有的修改都会丢失，你要继续吗？"

#. trim and remove quotes
#: uSyncBookmarks.pas:1191
msgid "Change WAP Hope Page from \"%s\" to \"%s\"?"
msgstr ""

#: uSyncPhonebook.pas:680
#, fuzzy
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: uSyncPhonebook.pas:681
#, fuzzy
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: uSyncPhonebook.pas:682
msgid "Unmodified"
msgstr ""

#: uSyncPhonebook.pas:684
msgid "State: "
msgstr ""

#: uSyncPhonebook.pas:684
#, fuzzy
msgid " contact"
msgstr "联系人(&C):"

#: uSyncPhonebook.pas:685
msgid "Full name: "
msgstr "全名："

#: uSyncPhonebook.pas:686
msgid "Display name: "
msgstr "显示名："

#: uSyncPhonebook.pas:687
msgid "Title: "
msgstr "头衔："

#: uSyncPhonebook.pas:688
msgid "Company: "
msgstr "公司："

#: uSyncPhonebook.pas:689
msgid "E-mail: "
msgstr "电子邮件："

#: uSyncPhonebook.pas:690
msgid "Home phone: "
msgstr "家庭电话："

#: uSyncPhonebook.pas:691
msgid "Work phone: "
msgstr "工作电话："

#: uSyncPhonebook.pas:692
msgid "Cell phone: "
msgstr "移动电话："

#: uSyncPhonebook.pas:693
msgid "Fax number: "
msgstr "传真号："

#: uSyncPhonebook.pas:694
msgid "Other phone: "
msgstr "另外的电话："

#: uSyncPhonebook.pas:695
msgid "Street: "
msgstr "街道:"

#: uSyncPhonebook.pas:696
msgid "City: "
msgstr "城市:"

#: uSyncPhonebook.pas:697
msgid "Region: "
msgstr "地区："

#: uSyncPhonebook.pas:698
msgid "Postal code: "
msgstr "邮政编码："

#: uSyncPhonebook.pas:699
msgid "Country: "
msgstr "国家："

#: uSyncPhonebook.pas:700
msgid "Picture File: "
msgstr "图片文件："

#: uSyncPhonebook.pas:701
msgid "Ringing Tone: "
msgstr "铃声："

#: uSyncPhonebook.pas:709
msgid "Default phone: "
msgstr "默认电话："

#: uSyncPhonebook.pas:1194
msgid "Mod"
msgstr ""

#: uSyncPhonebook.pas:1195
msgid "Del"
msgstr ""

#. True if any change is made!
#: uSyncPhonebook.pas:1527
msgid "Synchronizing phonebook contacts"
msgstr "正在同步电话簿中的联系人"

#: uSyncPhonebook.pas:1528
msgid "Start Sync Phonebook...."
msgstr "开始同步电话簿..."

#: uSyncPhonebook.pas:1529
msgid "Sync Phonebook started."
msgstr "开始同步电话簿。"

#. Force refresh phoneBook
#: uSyncPhonebook.pas:1536
msgid "Refreshing local phonebook"
msgstr "刷新本地电话簿"

#: uSyncPhonebook.pas:1539
msgid "Sync Phonebook completed."
msgstr "同步电话簿完成。"

#: uSyncPhonebook.pas:1543
#, fuzzy
msgid "Error: Sync Phonebook aborted - %s"
msgstr "错误：Outlook 同步中断 (%0:s: %1:s)"

#: uSyncPhonebook.pas:1561
msgid ""
"No more space in pb memory!\n"
"I'm sorry."
msgstr ""

#. do not localize
#. check if start OBEX
#: uSyncPhonebook.pas:1637
#: uSyncPhonebook.pas:2773
msgid "The Sync Phonebook can't start...try to restart your phone."
msgstr ""

#. erase the old entry if present
#: uSyncPhonebook.pas:2545
msgid ""
"%0:s [%1:s] already exists. Do you want to replace it with newly imported one?\n"
"\n"
"Click Yes to replace it, or click No to add it as a New contact"
msgstr ""

#: uSyncPhonebook.pas:2549
msgid " modified in FMA by Import."
msgstr ""

#: uSyncPhonebook.pas:2552
msgid " added to FMA by Import (as dublicate)."
msgstr ""

#: uSyncPhonebook.pas:2556
msgid " added to FMA by Import."
msgstr ""

#: uSyncPhonebook.pas:2581
msgid "Importing phonebook contacts"
msgstr "导入电话簿中的联系人"

#: uSyncPhonebook.pas:2584
msgid "Import started"
msgstr "导入开始"

#. ListContacts.EndUpdate;
#: uSyncPhonebook.pas:2631
msgid "Imported %d %s"
msgstr ""

#: uSyncPhonebook.pas:2631
#, fuzzy
msgid "item"
msgid_plural "items"
msgstr[0] "删除了 %s 个条目。"

#: uSyncPhonebook.pas:2636
msgid "Import finished"
msgstr "导入完成"

#. do not localize "telecom..."
#: uSyncPhonebook.pas:2783
#, fuzzy
msgid "entire phonebook"
msgstr "通讯簿优先级"

#: uSyncPhonebook.pas:2855
msgid " is obsolete in FMA."
msgstr ""

#: uSyncPhonebook.pas:2918
msgid "It seams that all your phone numbers are stored into Home positions. Do you wish to exchange them with Cell ones?"
msgstr ""

#: uSyncPhonebook.pas:3145
msgid "Tel Work"
msgstr "工作电话"

#: uSyncPhonebook.pas:3148
msgid "Tel Home"
msgstr "家庭电话"

#: uSyncPhonebook.pas:3151
msgid "Tel Fax"
msgstr "传真号"

#: uSyncPhonebook.pas:3154
msgid "Tel Cell"
msgstr "移动电话"

#: uSyncPhonebook.pas:3157
#, fuzzy
msgid "Tel Other"
msgstr "另外的电话:"

#: uSyncPhonebook.pas:3166
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: uWABSync.pas:90
msgid "[Binary - Size: %d bytes])"
msgstr "[二进制 - 大小：%d 字节]"

#: uWABSync.pas:110
msgid "[Unknown type %x]"
msgstr "[未知类型 %x]"

#. Programmer's name for it: sWBMPImageFile
#: uWBMP.pas:91
#, fuzzy
msgid "WBMP Image"
msgstr "WBMP Image"

#. Programmer's name for it: sUnsuportedWBMPType
#: uWBMP.pas:93
msgid "Unsuported WBMP type"
msgstr "不支持的 WBMP 类型"

#. Programmer's name for it: sReservedExtHeaderType
#: uWBMP.pas:94
msgid "Unsuported extended header type"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sNotImplemented
#: uWBMP.pas:96
msgid "Unsuported feature: 00 multi-byte bitfield"
msgstr ""

#: components/WebUpdate.pas:216
msgid "Could not perform Web Update without Updates URL."
msgstr ""

#: components/WebUpdate.pas:222
msgid "Could not perform Web Update with unknown App build."
msgstr ""

#: components/WebUpdate.pas:234
msgid "This wizard will help you update the %s via Internet or through an update file provided by application vendor."
msgstr "本向导将帮助你通过互联网或者供应商提供的升级文件来更新你的 %s"

#. sl is sorted
#: components/WebUpdate.pas:271
msgid "Downgrade to a previous version:"
msgstr "返回到一个先前版本:"

#: components/WebUpdate.pas:275
msgid "You are using the latest %s version."
msgstr "你正在使用最新版本的 %s。"

#: components/WebUpdate.pas:281
msgid ""
"No new updates are available over Internet right now.\n"
"\n"
"You could try again later or you could proceed if you have local update files."
msgstr ""
"目前互联网上没有可用的更新。\n"
"\n"
"请稍候再试或者你可以使用你获得的本地更新文件。"

#: components/WebUpdate.pas:289
msgid ""
"Updates catalog for %s could not be located (or download failed) on web site \n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"You could try again later or you could proceed if you have local update files (Web updates are disabled)."
msgstr ""

#: components/WebUpdate.pas:296
msgid ""
"In order to use Web Update feature, you have to download a small library ISXDL.DLL from %s web site \n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Place it in your %0:s folder and restart application.\n"
"\n"
"If you do not want to restart right now you could proceed using local update files only (Web updates are disabled)."
msgstr ""

#: components/WebUpdate.pas:303
msgid ""
"In order to use Update feature, you have to download a small library UOLPATCH.DLL from %s web site\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Place it in %0:s folder and restart application."
msgstr ""

#. modal
#. do not localize
#: components/WebUpdate.pas:331
msgid "Con not access temporary file %s for writing"
msgstr ""

#. do not localize
#: components/WebUpdate.pas:342
msgid "Web update installation has been aborted"
msgstr ""

#. [clNumbers.ItemIndex]);
#: components/WebUpdate.pas:391
msgid "Operation not applicable at present time, no such updates are released yet"
msgstr ""

#. do not localize
#: components/WebUpdate.pas:393
msgid "Check For Update"
msgstr "检查更新"

#: components/WebUpdate.pas:393
msgid "Automatic Updates"
msgstr "自动更新"

#: components/WebUpdate.pas:394
msgid "Please wait while Fma downloads all appropriate update files from Fma web site..."
msgstr "请稍等 FMA 正在从更新站点下载所有必需的更新文件..."

#. download failed, abort here to prevent wizard exit (so user can try again)
#: components/WebUpdate.pas:415
msgid "Could not create file %s"
msgstr "无法创建文件 %s"

#. True if app should be stopped immediately
#: components/WebUpdate.pas:471
msgid "Application \"%s\" is still running. Please, close it manualy."
msgstr "程序 \"%s\" 还在运行。请手动关闭它。"

#. do not localize
#: components/WebUpdate.pas:486
#, fuzzy
msgid "Preparing Installation..."
msgstr "正在完成安装..."

#: components/WebUpdate.pas:492
msgid "*** Update started"
msgstr "*** 更新开始"

#: components/WebUpdate.pas:501
msgid "Applying patch \"%s\"..."
msgstr "正在打补丁 \"%s\"..."

#. do not localize
#: components/WebUpdate.pas:520
#, fuzzy
msgid "*** User abort detected"
msgstr "[活动的, 自动检测]"

#. do not localize
#. do not localize
#: components/WebUpdate.pas:527
#, fuzzy
msgid "- Application updated successfuly."
msgstr "- 程序更新成功"

#: components/WebUpdate.pas:529
msgid "- Application NOT updated (move failed)."
msgstr "- 程序没有被更新 (移动失败)。"

#: components/WebUpdate.pas:564
msgid "- Application NOT updated (decompress failed)."
msgstr "- 程序没有被更新 (解压失败)。"

#: components/WebUpdate.pas:573
msgid "*** Update finished"
msgstr "*** 更新结束"

#: components/WebUpdate.pas:581
msgid "Restarting Application..."
msgstr "重新启动应用程序..."

#. do not localize
#: components/WebUpdate.pas:594
#, fuzzy
msgid "Finishing Installation..."
msgstr "正在完成安装..."

#. do we have any new update at all?
#: components/WebUpdate.pas:772
msgid ""
"New version found! %s has been released recently. \n"
"\n"
"Update files are available for downloading (%.0n Kb). Do you want to start Web Update Wizard now?"
msgstr ""

#: components/WebUpdate.pas:809
msgid "Please wait while %s downloads a list of available updates..."
msgstr "请稍等 %s 正在下载可用的更新列表..."

#: components/WebUpdateWizard.pas:301
msgid "Updates needed ("
msgstr "需要更新("

#: components/WebUpdateWizard.pas:301
msgid "Kb)"
msgstr "Kb)"

#: components/WebUpdateWizard.pas:314
msgid "Details are not available."
msgstr ""

#: components/WebUpdateWizard.pas:369
msgid ""
"The application Web Update Wizard is ready to install downloaded updates.\n"
"\n"
"While doing so the application should be restarted in order to apply updates. If you have some unsaved data or settings, please exit now and save them, then go back to Web Update Wizard. The updates will not be downloaded again.\n"
"\n"
"When the installation completed, application will be restarted once more with new updates applied (it might contains any bugfixes and improvement, or any new features as well)."
msgstr ""

#. do not localize
#: components/WebUpdateWizard.pas:387
msgid "Update failed due to following reasons:"
msgstr ""

#: components/WebUpdateWizard.pas:399
msgid "You have completed all update tasks."
msgstr ""

#: components/WebUpdateWizard.pas:403
msgid "Update process failed! Click on Details to view error messages."
msgstr ""

#: components/WebUpdateWizard.pas:507
msgid "You have to select at least one mirror."
msgstr "您必须选择至少一个镜像站点。"

#: components/WebUpdateWizard.pas:515
msgid "You have to select update file first."
msgstr "你必须选择一个升级文件。"

#: components/WebUpdateWizard.pas:525
msgid "You have to select one target version."
msgstr "您必须选择一个目标版本。"

#: components/WebUpdateWizard.pas:588
msgid "Web updates are not supported or not available yet"
msgstr ""

#: components/WebUpdateWizard.pas:592
msgid "Using Web mirrors:"
msgstr "更新站点："

#: components/WebUpdateWizard.pas:600
msgid "Vendor provided (default mirror)"
msgstr "默认站点"

#: components/WebUpdateWizard.pas:603
msgid "Using local update:"
msgstr "使用本地更新："

#: components/WebUpdateWizard.pas:606
msgid "Selected target:"
msgstr "目标版本："

#: components/WebUpdateWizard.pas:608
#, fuzzy
msgid "Build Unknown"
msgstr "Build Unknown"

#: components/WebUpdateWizard.pas:620
msgid "&Download"
msgstr "下载(&D)"

#: components/WebUpdateWizard.pas:624
msgid "&Install"
msgstr "安装(&I)"

#: components/WebUpdateWizard.pas:720
msgid ""
"The Wizard is not complete. Do you realy want to exit it?\n"
"\n"
"You can run this wizard at a later time to complete it.\n"
"\n"
"To exit Wizard right now click Yes. To continue click No."
msgstr ""
"任务还没有完成，你要退出本向导吗？\n"
"你可以稍候再次运行本向导来完成任务。\n"
"退出向导请点击 \"是\"，继续请点击 \"否\"。"

#. create exception with windows error code
#: components/CPort/CPort.pas:3231
#, fuzzy
msgid " (win error code: %d)"
msgstr "(错误码 %1)"

#: components/CPort/CPort.pas:3472
msgid "Unable to open com port"
msgstr ""

#: components/CPort/CPort.pas:3473
#, fuzzy
msgid "WriteFile function failed"
msgstr "枚举端口失败"

#: components/CPort/CPort.pas:3474
#, fuzzy
msgid "ReadFile function failed"
msgstr "枚举端口失败"

#: components/CPort/CPort.pas:3475
#, fuzzy
msgid "Invalid Async parameter"
msgstr "同步参数无效"

#: components/CPort/CPort.pas:3476
#, fuzzy
msgid "PurgeComm function failed"
msgstr "枚举端口失败"

#: components/CPort/CPort.pas:3477
#, fuzzy
msgid "Unable to get async status"
msgstr "不能取得同步状态"

#: components/CPort/CPort.pas:3478
#, fuzzy
msgid "SetCommState function failed"
msgstr "枚举端口失败"

#: components/CPort/CPort.pas:3479
#, fuzzy
msgid "SetCommTimeouts failed"
msgstr "设置通讯超时失败！"

#: components/CPort/CPort.pas:3480
#, fuzzy
msgid "SetupComm function failed"
msgstr "枚举端口失败"

#: components/CPort/CPort.pas:3481
#, fuzzy
msgid "ClearCommError function failed"
msgstr "枚举端口失败"

#: components/CPort/CPort.pas:3482
#, fuzzy
msgid "GetCommModemStatus function failed"
msgstr "枚举端口失败"

#: components/CPort/CPort.pas:3483
#, fuzzy
msgid "EscapeCommFunction function failed"
msgstr "枚举端口失败"

#: components/CPort/CPort.pas:3484
#, fuzzy
msgid "TransmitCommChar function failed"
msgstr "枚举端口失败"

#: components/CPort/CPort.pas:3485
msgid "Cannot set property while connected"
msgstr ""

#: components/CPort/CPort.pas:3486
#, fuzzy
msgid "EnumPorts function failed"
msgstr "枚举端口失败"

#: components/CPort/CPort.pas:3487
#, fuzzy
msgid "Failed to store settings"
msgstr "保存设置失败"

#: components/CPort/CPort.pas:3488
#, fuzzy
msgid "Failed to load settings"
msgstr "载入设置失败。"

#: components/CPort/CPort.pas:3489
msgid "Link (un)registration failed"
msgstr ""

#: components/CPort/CPort.pas:3490
msgid "Cannot change led state if ComPort is selected"
msgstr ""

#: components/CPort/CPort.pas:3491
msgid "Cannot wait for event if event thread is created"
msgstr ""

#: components/CPort/CPort.pas:3492
#, fuzzy
msgid "WaitForEvent method failed"
msgstr "枚举端口失败"

#: components/CPort/CPort.pas:3493
msgid "A component is linked to OnRxBuf event"
msgstr ""

#: components/CPort/CPort.pas:3494
#, fuzzy
msgid "Registry error"
msgstr "发送错误"

